msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WPLMS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-01 12:12+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-01 12:12+0530\n"
"Last-Translator: Vibethemes <vibethemes@gmail.com>\n"
"Language-Team: Donald Chan <donaldchankaon@gmail.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.1\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _:1;gettext:1;dgettext:2;ngettext:1,2;dngettext:2,3;"
"__:1;_e:1;_c:1;_n:1,2;_n_noop:1,2;_nc:1,2;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2;"
"_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:1,2,4c;_nx_noop:1,2,3c;_n_js:1,2;_nx_js:1,2,3c;"
"esc_attr__:1;esc_html__:1;esc_attr_e:1;esc_html_e:1;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c;comments_number_link:2,3;t:1;st:1;trans:1;transChoice:1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"
"X-Loco-Target-Locale: zh_TW\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:276
msgid "Please enter some content to post."
msgstr "請輸入一些要發布的內容。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:291
msgid "There was a problem posting your update, please try again."
msgstr "發布您的更新時遇到問題，請重試。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:324
msgid "Please do not leave the comment area blank."
msgstr "請勿填寫空白評論。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:327 _inc/ajax.php:336
msgid "There was an error posting that reply, please try again."
msgstr "發布回复時遇到問題，請重試。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:394 _inc/ajax.php:430
msgid "There was a problem when deleting. Please try again."
msgstr "刪除時遇到問題，請重試。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:493 _inc/ajax.php:514 activity/entry.php:73
#: includes/register.php:325
msgid "Remove Favorite"
msgstr "刪除喜愛"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:495 _inc/ajax.php:512 activity/entry.php:69
#: includes/register.php:322
msgid "Favorite"
msgstr "喜愛"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:599 groups/create.php:291 groups/single/send-invites.php:44
msgid "Remove Invite"
msgstr "刪除邀請"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:603
#, php-format
msgid ""
"%s has previously requested to join this group. Sending an invitation will "
"automatically add the member to the group."
msgstr "%s 之前已經申請加入此群組。發送邀請將會自動添加該成員到群組中。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:647
msgid "Friendship could not be canceled."
msgstr "好友關係無法取消。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:649 _inc/ajax.php:667
msgid "Add Friend"
msgstr "加為好友"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:657
msgid " Friendship could not be requested."
msgstr "無法申請成為好友。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:659
msgid "Cancel Friendship Request"
msgstr "取消好友申請"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:669
msgid "Friendship request could not be cancelled."
msgstr "無法取消好友申請。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:674
msgid "Request Pending"
msgstr "申請待處理"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:694
msgid "There was a problem accepting that request. Please try again."
msgstr "接受申請時遇到問題，請重試。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:713
msgid "There was a problem rejecting that request. Please try again."
msgstr "拒絕申請時遇到問題，請重試。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:743
msgid "Error joining group"
msgstr "加入群組時出現錯誤"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:745 _inc/ajax.php:758
msgid "Leave Group"
msgstr "離開群組"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:756 _inc/ajax.php:766
msgid "Error requesting membership"
msgstr "申請成員資格時出現錯誤"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:768
msgid "Membership Requested"
msgstr "成員資格已申請"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:777
msgid "Error leaving group"
msgstr "離開群組時出現錯誤"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:779
msgid "Join Group"
msgstr "加入群組"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:781
msgid "Request Membership"
msgstr "申請成員資格"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:800
msgid "There was a problem closing the notice."
msgstr "關閉通知時出現錯誤。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:834
#, php-format
msgid "Sent %s"
msgstr "已發送 %s"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:851
msgid "There was a problem sending that reply. Please try again."
msgstr "發送回复時出現問題，請重試。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:869
msgid "There was a problem marking messages as unread."
msgstr "標記消息為未讀時出現問題。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:894
msgid "There was a problem marking messages as read."
msgstr "標記消息為已讀時出現問題。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:919
msgid "There was a problem deleting messages."
msgstr "刪除消息時出現問題。"

# @ vibe
#: _inc/ajax.php:928
msgid "Messages deleted."
msgstr "消息已刪除。"

# @ vibe
#: activity/activity-loop.php:35 course/single/activity.php:97
#: includes/notes-discussions.php:391
msgid "Load More"
msgstr "載入更多"

# @ vibe
#: activity/activity-loop.php:49 course/single/activity.php:111
msgid "Sorry, there was no activity found. Please try a different filter."
msgstr "抱歉，未發現活動。請嘗試別的過濾器。"

# @ vibe
#: activity/comment.php:30
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%1$s\">%2$s</a> replied <a href=\"%3$s\" class=\"activity-time-"
"since\"><span class=\"time-since\">%4$s</span></a>"
msgstr ""
"<a href=\"%1$s\">%2$s</a> 回復了 <a href=\"%3$s\" class=\"activity-time-since"
"\"><span class=\"time-since\">%4$s</span></a>"

# @ vibe
#: activity/comment.php:40 groups/single/forum/edit.php:12
#: includes/notes-discussions.php:163 includes/notes-discussions.php:166
#: includes/notes-discussions.php:182 includes/notes-discussions.php:185
#: includes/notes-discussions.php:355 includes/notes-discussions.php:358
#: includes/notes-discussions.php:374 includes/notes-discussions.php:377
#: includes/notes-discussions.php:728 includes/notes-discussions.php:732
#: includes/notes-discussions.php:748 includes/notes-discussions.php:753
#: single-unit.php:111 templates/course/start/default.php:259
msgid "Reply"
msgstr "回复"

# @ vibe
#: activity/comment.php:46 members/single/messages/messages-loop.php:85
#: members/single/messages/single.php:24
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

# @ vibe
#: activity/entry.php:38
msgid "In reply to: "
msgstr "回复給："

# @ vibe
#: activity/entry.php:38
msgid "View Thread / Permalink"
msgstr "查看主題/固定鏈接"

# @ vibe
#: activity/entry.php:38 includes/register.php:330
msgid "View"
msgstr "查看"

# @ vibe
#: activity/entry.php:61
#, php-format
msgid "Comment <span>%s</span>"
msgstr "評論 <span>%s</span>"

#: activity/entry.php:69
msgid "Mark as Favorite"
msgstr "標記為喜愛"

# @ vibe
#: activity/entry.php:105 includes/notes-discussions.php:407
#: includes/widgets/custom_widgets.php:545
#: includes/widgets/custom_widgets.php:591 single-unit.php:131
#: templates/course/start/default.php:279
msgid "Post"
msgstr "發布"

# @ vibe
#: activity/entry.php:105
msgid "or press esc to cancel."
msgstr "或按 ESC 鍵取消。"

# @ vibe
#: activity/post-form.php:23
#, php-format
msgid "What's new in %s, %s?"
msgstr "%s, %s 有何新鮮事？"

# @ vibe
#: activity/post-form.php:25
#, php-format
msgid "What's new, %s?"
msgstr "有何新鮮事，%s？"

# @ vibe
#: activity/post-form.php:35
msgid "Post Update"
msgstr "發布更新"

# @ vibe
#: activity/post-form.php:44 members/single/profile/profile-wp.php:8
msgid "My Profile"
msgstr "我的資料"

# @ vibe
#: activity/post-form.php:49
#, php-format
msgid "Group : %s "
msgstr ""

# @ vibe
#: activity/post-form.php:60
#, php-format
msgid "Course : %s"
msgstr ""

# @ vibe
#: allinstructors.php:89
msgid "Courses by Instructor "
msgstr "課程來自教師"

# @ vibe
#: allinstructors.php:99
msgid "No Instructors found."
msgstr "未發現教師。"

# @ vibe
#: answer-essay.php:24 answer-fillblank.php:24 answer-match.php:25
#: answer-options.php:25 answer-select.php:25 answer-sort.php:25
#: answer-text.php:24 assignment-textarea.php:21 assignment-upload.php:28
#: comments.php:25 course-review.php:32
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:253
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:439
#: members/single/profile/profile-wp.php:15
msgid "Name"
msgstr "姓名"

# @ vibe
# @ pmpro
#: answer-essay.php:25 answer-fillblank.php:25 answer-match.php:26
#: answer-options.php:26 answer-select.php:26 answer-sort.php:26
#: answer-text.php:25 assignment-textarea.php:22 assignment-upload.php:29
#: comments.php:26 course-review.php:33
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:57
msgid "Email"
msgstr "郵箱"

# @ vibe
#: answer-essay.php:26 answer-fillblank.php:26 answer-match.php:27
#: answer-options.php:27 answer-select.php:27 answer-sort.php:27
#: answer-text.php:26 assignment-textarea.php:23 assignment-upload.php:30
#: comments.php:27 course-review.php:34
#: members/single/profile/profile-wp.php:33 single.php:126 single.php:152
msgid "Website"
msgstr "網址"

# @ vibe
#: answer-essay.php:30 answer-fillblank.php:31 answer-match.php:32
#: answer-options.php:32 answer-select.php:32 answer-sort.php:32
#: answer-text.php:31
msgid "Save Answer"
msgstr "保存答案"

# @ vibe
#: answer-essay.php:30 answer-fillblank.php:31 answer-match.php:30
#: answer-match.php:32 answer-options.php:30 answer-options.php:32
#: answer-select.php:30 answer-select.php:32 answer-sort.php:30
#: answer-sort.php:32 answer-text.php:31 assignment-textarea.php:29
msgid "Answer"
msgstr "答案"

# @ vibe
#: answer-essay.php:35 answer-fillblank.php:46 answer-match.php:48
#: answer-options.php:49 answer-select.php:49 answer-sort.php:48
#: answer-text.php:46
msgid "Previous Answers to this Question"
msgstr "問題的上一個答案"

# @ vibe
#: answer-fillblank.php:41 answer-text.php:41
msgid "Clear Answer"
msgstr "清除答案"

# @ vibe
#: answer-match.php:43 answer-options.php:44 answer-select.php:44
#: answer-sort.php:43
msgid "Clear saved Answer"
msgstr "清除已保存的答案"

#: archive-wplms-assignment.php:42
#, php-format
msgctxt "name of assignment author"
msgid "By %s"
msgstr ""

# @ vibe
#: archive-wplms-assignment.php:43
msgid "Assignment Instructor"
msgstr ""

# @ vibe
#: archive-wplms-assignment.php:48 taxonomy-module-tag.php:64
msgid "Course"
msgstr "課程"

# @ vibe
#: archive-wplms-assignment.php:56 members/single/course/stats.php:78
msgid "My Marks"
msgstr "我的分數"

# @ vibe
#: archive-wplms-assignment.php:59
msgid "Total Marks"
msgstr "總分："

# @ vibe
#: archive-wplms-assignment.php:61
msgid "Check results"
msgstr ""

#: archive-wplms-assignment.php:65
msgid "UNDER EVALUATION"
msgstr ""

#: archive-wplms-assignment.php:71
msgid "You've not attempted any assignments yet !"
msgstr ""

# @ vibe
#: archive-wplms-event.php:25
msgid "All Events in "
msgstr "全部活動自"

# @ default
#: archive.php:44 author.php:43 blog.php:49 index.php:30 search.php:43
#, php-format
msgid "View all posts in %s"
msgstr "查看來自 %s 的全部文章"

# @ pmpro
#: assets/js/old_files/wplms-minified.js:28
#, fuzzy
msgid "state = "
msgstr "省"

#: assets/js/old_files/wplms-minified.js:28
msgid "Server abort: "
msgstr ""

#: assets/js/old_files/wplms-minified.js:28
msgid "cannot access response document: "
msgstr ""

#: assets/js/old_files/wplms-minified.js:28
msgid "isXml="
msgstr ""

#: assets/js/old_files/wplms-minified.js:28
msgid "requeing onLoad callback, DOM not available"
msgstr ""

#: assets/js/old_files/wplms-minified.js:28
msgid "error caught: "
msgstr ""

# @ vibe
#: assets/js/old_files/wplms-minified.js:28
#, fuzzy
msgid "upload aborted"
msgstr "上傳字體"

#: assets/js/old_files/wplms-minified.js:28
msgid "aborting upload... "
msgstr ""

#: assets/js/old_files/wplms-minified.js:28
msgid "ajaxSubmit: skipping submit process - no element selected"
msgstr ""

#: assets/js/old_files/wplms-minified.js:28
msgid "ajaxSubmit: submit vetoed via form-pre-serialize trigger"
msgstr ""

#: assets/js/old_files/wplms-minified.js:28
msgid "ajaxSubmit: submit aborted via beforeSerialize callback"
msgstr ""

#: assets/js/old_files/wplms-minified.js:28
msgid "ajaxSubmit: submit aborted via beforeSubmit callback"
msgstr ""

#: assets/js/old_files/wplms-minified.js:28
msgid "ajaxSubmit: submit vetoed via form-submit-validate trigger"
msgstr ""

#: assets/js/old_files/wplms-minified.js:28
msgid "DOM not ready, queuing ajaxForm"
msgstr ""

#: assets/js/old_files/wplms-minified.js:28
msgid "terminating; zero elements found by selector"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:1
msgid "#"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:1
msgid "[data-ride=\"carousel\"]"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:1
msgid "[data-toggle=\"collapse\"][href=\"#"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:2
msgid "[data-spy=\"scroll\"]"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:2
msgid "[data-spy=\"affix\"]"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:2
msgid "<ol class=\""
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:2
msgid "."
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:2
msgid "<li><a href=\"#\">"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:2
msgid "<ul class=\""
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:2
msgid "<div class=\""
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:2
msgid ":not(.clone)"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:2
msgid "li.flexMenu-viewMore.active"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:2
msgid "<ul class=\"flexMenu-popup\" style=\"display:none;"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:2 assets/js/wplms.min.js:3
msgid "object"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:3
msgid "bg"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:3
msgid "wrap"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:3
msgid "container"
msgstr ""

# @ vibe
#: assets/js/wplms.min.js:3
#, fuzzy
msgid "content"
msgstr "內容："

# @ vibe
#: assets/js/wplms.min.js:3
#, fuzzy
msgid "preloader"
msgstr "頂部"

#: assets/js/wplms.min.js:3
msgid "body, html"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:3
msgid "html"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:3
msgid "<img>"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:3
msgid "<div>"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:3
msgid "<img class=\"mfp-img\" />"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:3
msgid "<ul class=\"select2-results__options\" role=\"tree\"></ul>"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:3
msgid ""
"<li role=\"treeitem\" aria-live=\"assertive\" class=\"select2-results__option"
"\"></li>"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:3
msgid "<ul></ul>"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:4
msgid ""
"<span class=\"select2-selection\" role=\"combobox\"  aria-haspopup=\"true\" "
"aria-expanded=\"false\"></span>"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:4
msgid ".select2.select2-container--open"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:4 assets/js/wplms.min.js:5
msgid "<span></span>"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:4
msgid ""
"<li class=\"select2-selection__choice\"><span class=\"select2-"
"selection__choice__remove\" role=\"presentation\">&times;</span></li>"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:4
msgid "<span class=\"select2-selection__clear\">&times;</span>"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:4
msgid ""
"<li class=\"select2-search select2-search--inline\"><input class=\"select2-"
"search__field\" type=\"search\" tabindex=\"-1\" autocomplete=\"off\" "
"autocorrect=\"off\" autocapitalize=\"off\" spellcheck=\"false\" role="
"\"textbox\" aria-autocomplete=\"list\" /></li>"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:4
msgid ""
"<span class=\"select2-dropdown\"><span class=\"select2-results\"></span></"
"span>"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:4
msgid ""
"<span class=\"select2-search select2-search--dropdown\"><input class="
"\"select2-search__field\" type=\"search\" tabindex=\"-1\" autocomplete=\"off"
"\" autocorrect=\"off\" autocapitalize=\"off\" spellcheck=\"false\" role="
"\"textbox\" /></span>"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:4
msgid ""
"<li class=\"select2-results__option select2-results__option--load-more\"role="
"\"treeitem\" aria-disabled=\"true\"></li>"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:5
msgid "compat/inputData"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:5
msgid ""
"<span class=\"select2 select2-container\"><span class=\"selection\"></"
"span><span class=\"dropdown-wrapper\" aria-hidden=\"true\"></span></span>"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:5 assets/js/wplms.min.js:6
msgid "body"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:5
msgid ".pagesidebar .sidemenu li.menu-item-has-children"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:5
msgid ".global #trigger"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:5
msgid ".global"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:5
msgid "#logo img"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:5
msgid ".global #login_trigger"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:5
msgid "#close_menu_sidebar"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:5
msgid "nav .menu-item"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:5
msgid "section#content .vibe_editor"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:5 assets/js/wplms.min.js:6
msgid "#vibe_bp_login"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:5
msgid "#new_searchicon,#mobile_searchicon"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:5
msgid "#close_full_popup"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:5
msgid "#searchdiv span"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:5
msgid "#searchdiv"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:5
msgid "#headernotification"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:5
msgid ".commentratingbox"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:5
msgid "#widget-tabs a"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:5
msgid "#footernotification"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".close"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "body,html"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".tip"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".nav-tabs li:first a"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".course_description"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".full_desc"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "#more_desc"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "#signup_password, #account_password"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "label[for=\"signup_password\"]"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".chosen,select[multiple]"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "header.sleek"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "header"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "header:first"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "#item-header"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "#title"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "#mooc_searchform"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "body #content,body.activity-permalink.single .activity"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "#footerbottom"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".main,body.activity-permalink.single .activity"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "#headertop"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "header.generic"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "header.fix"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "header.standard,header.mooc"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "#scrolltop"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".twitter_carousel"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ""
".bp-user.p2 #object-nav,.bp-user.p3 #object-nav,.bp-user.p4 #object-nav,."
"single-items.groups #object-nav,.single-course.c2 #object-nav,.single-course."
"c3 #object-nav,.single-course.c4 #object-nav,.single-course.c5 #object-nav"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".certifications"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".vbpcart"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".woocart"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".v_parallax_block"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "section.stripe"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".payment_methods.methods >li"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "#prev_results a"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".prev_quiz_results"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "#filtercontainer"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".filters a"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".inmenu"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "footer"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".scrollmenu"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "html, body"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".animate"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".minmax"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".repeatablelist"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".add_repeatable"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".print_results"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".quiz_result"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "#login_modern_trigger"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "#login-modal-overlay"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "#login-modal"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "#close-modal"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".action_control"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "#content .unit_wrap"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "#vbp-login-form"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "#sidebar-wp-submit"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "#wplms_forgot_password_form"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".vbpforgot"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".inside_login_form"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".md-content h3,.md-content .vbpregister"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid ".back_to_login"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "#vbp-login-form .active"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "#wplms_custom_registration_form"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "#vbp-login-form .vbpregister"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "#vbp_forgot_password"
msgstr ""

#: assets/js/wplms.min.js:6
msgid "a"
msgstr ""

# @ vibe
#: assignment-textarea.php:29
msgid "Answer Assignment"
msgstr "回答作業"

# @ vibe
#: assignment-textarea.php:31 assignment-upload.php:41
msgid "Assignment submitted !"
msgstr "作業已提交！"

# @ vibe
#: assignment-upload.php:39 includes/init.php:579
msgid "Submit Assignment"
msgstr "提交作業"

# @ vibe
#: assignment-upload.php:39
msgid "Upload Assignment"
msgstr "上傳作業"

# @ vibe
#: author-course.php:18
#, php-format
msgctxt "%s is Possessive, Author's profile"
msgid "View %s profile"
msgstr ""

# @ vibe
#: author-course.php:41
msgid "# Students in Courses"
msgstr ""

# @ vibe
#: author-course.php:54
msgid "Average Rating"
msgstr ""

# @ vibe
#: author.php:12
msgid "All posts by "
msgstr "來自以下作者的全部文章："

#: author.php:23
#, php-format
msgid "%s profile"
msgstr "%s 資料"

# @ vibe
#: bbpress.php:17
msgid "All Forums directory"
msgstr ""

# @ vibe
#: bbpress.php:40
msgctxt "Back to course button on forums"
msgid "Back to course"
msgstr ""

# @ vibe
#: bbpress/loop-forums.php:19
msgid "Forum"
msgstr "論壇"

# @ vibe
#: bbpress/loop-forums.php:20
msgid "Topics"
msgstr ""

# @ vibe
#: bbpress/loop-forums.php:21
msgid "Replies"
msgstr ""

# @ vibe
#: bbpress/loop-forums.php:21 forums/forums-loop.php:40
#: members/single/activity.php:28 single.php:120 single.php:146
#: templates/directory/activity/index.php:125
#: templates/directory/activity/indexd2.php:121
#: templates/directory/activity/indexd3.php:52
#: templates/directory/activity/indexd4.php:52
#: templates/directory/activity/indexd5.php:121
msgid "Posts"
msgstr "文章"

# @ vibe
#: bbpress/loop-forums.php:22 forums/forums-loop.php:41
msgid "Freshness"
msgstr "新鮮度"

# @ vibe
#: bbpress/loop-single-reply.php:23
msgid "in reply to: "
msgstr ""

# @ vibe
#: bbpress/loop-single-topic.php:60
#, php-format
msgid "Started by: %1$s"
msgstr ""

#: bbpress/loop-single-topic.php:68
#, php-format
msgid "in: <a href=\"%1$s\">%2$s</a>"
msgstr ""

# @ vibe
#: blogs/blogs-loop.php:92
msgid "Sorry, there were no sites found."
msgstr "抱歉，無法找到該網站"

# @ vibe
#: blogs/create.php:16
msgid "Only Instructors can create sites"
msgstr ""

# @ vibe
#: blogs/create.php:20
msgid "Only Admins can create sites"
msgstr ""

# @ vibe
#: blogs/create.php:42
msgid "Site Directory"
msgstr "網站目錄"

# @ vibe
#: blogs/create.php:63
msgid "Site registration is currently disabled"
msgstr "網站目前禁止註冊"

# @ vibe
#: certificate.php:15
msgid "INVALID CERTIFICATE CODE"
msgstr "無效的證書代碼"

# @ vibe
#: certificate.php:58
msgid "CERTIFICATE OF COMPLETION"
msgstr "畢業證書"

# @ vibe
#: certificate.php:60
msgid "Awarded to"
msgstr "獎勵給"

# @ vibe
#: certificate.php:70
msgid "for successful completion of course"
msgstr "因成功完成課程"

# @ vibe
#: comments.php:8
msgid " responses on \""
msgstr ""

# @ vibe
#: comments.php:30
msgid "Comment"
msgstr "評論"

# @ vibe
#: comments.php:32
msgid "Leave a Message"
msgstr "留言"

#: content-blog1.php:21
#, php-format
msgctxt "by post author"
msgid "by %s"
msgstr ""

# @ vibe
#: content-blog1.php:23 content-blog2.php:30 content-blog3.php:28
#: content-default.php:58
msgid "Read More"
msgstr "閱讀更多"

# @ vibe
#: course-review.php:41 course-review.php:121
msgid "Post Review"
msgstr "發布評價"

# @ vibe
#: course-review.php:41
msgid "Write a Review"
msgstr "寫評價"

# @ vibe
#: course-review.php:52
msgid "Course Reviews"
msgstr "課程評價"

#: course-review.php:66
msgid "N.A"
msgstr ""

# @ vibe
#: course-review.php:80
msgid "ratings"
msgstr ""

#: course-review.php:90
msgid "stars"
msgstr ""

# @ vibe
#: course-review.php:99
msgid "No Reviews found for this course."
msgstr "沒有找到該課程的評價。"

# @ vibe
#: course-review.php:128
msgid "Reviews disabled for course"
msgstr ""

# @ vibe
#: course/course-loop.php:92 course/my-courses.php:76
msgid "You have not subscribed to any courses."
msgstr "您還沒有訂閱任何課程"

# @ vibe
#: course/instructor-courses.php:122
msgid "You have not created any Course."
msgstr "您沒有創建任何課程。"

# @ vibe
#: course/single/activity.php:55 vibe-options.php:400
msgid "All Activity"
msgstr "全部活動"

# @ vibe
#: course/single/activity.php:59
msgid "My Activity"
msgstr ""

# @ vibe
#: course/single/activity.php:62 groups/single/activity.php:33
#: members/single/activity.php:19 templates/directory/activity/index.php:118
#: templates/directory/activity/indexd2.php:114
#: templates/directory/activity/indexd3.php:45
#: templates/directory/activity/indexd4.php:45
#: templates/directory/activity/indexd5.php:114
msgid "Show:"
msgstr "顯示："

#: course/single/activity.php:64
msgid "&mdash; Everything &mdash;"
msgstr ""

# @ vibe
# @ buddypress
#: course/single/admin.php:21
msgctxt "Course admin tab name"
msgid "Members"
msgstr ""

# @ vibe
#: course/single/admin.php:22
msgctxt "Course admin tab name"
msgid "Submissions"
msgstr ""

# @ vibe
#: course/single/admin.php:23
msgctxt "Course admin tab name"
msgid "Stats"
msgstr ""

# @ vibe
#: course/single/admin.php:65 course/single/members.php:41
msgid "Total number of Students in course"
msgstr "課程中的學生總數"

# @ vibe
#: course/single/admin.php:114
msgid "Reset Course for User"
msgstr "為用戶重置課程"

# @ vibe
#: course/single/admin.php:115
msgid "See Course stats for User"
msgstr "查看用戶的課程狀態"

# @ vibe
#: course/single/admin.php:132
msgid "See User Activity in Course"
msgstr "查看用戶在課程中的活動"

# @ vibe
#: course/single/admin.php:133
msgid "Remove User from this Course"
msgstr "從課程中刪除用戶"

# @ vibe
#: course/single/admin.php:143
msgid "No Students found."
msgstr "未找到學生。"

#: course/single/admin.php:147 course/single/members.php:95
#, php-format
msgid "Viewing page %d of %d "
msgstr ""

#: course/single/admin.php:148 course/single/members.php:96
msgctxt "pagination number course admin"
msgid "1"
msgstr ""

# @ vibe
#: course/single/admin.php:165
msgid "BULK ACTIONS"
msgstr "批量操作"

# @ vibe
#: course/single/course-header.php:41 course/single/course-header2.php:42
#: course/single/course-header4.php:52 groups/single/group-header2.php:43
#: templates/course/bottomc4.php:14
msgid "Instructors"
msgstr "教師"

# @ vibe
#: course/single/curriculum.php:28
msgid "Course Curriculum"
msgstr "課程體系"

# @ vibe
#: course/single/curriculum.php:76
msgctxt "Error message for no curriculum found in course curriculum "
msgid "No curriculum found !"
msgstr ""

# @ vibe
#: course/single/events.php:18 setup/installer/envato_setup.php:251
msgid "Events"
msgstr "事件"

# @ vibe
#: course/single/forums.php:4
msgid "Course Forums"
msgstr "課程論壇"

# @ vibe
#: course/single/front.php:33 templates/course/bottomc2.php:17
#: templates/course/bottomc3.php:17 templates/course/bottomc4.php:27
#: templates/course/bottomc5.php:14
msgid " STUDENTS ENROLLED"
msgstr "註冊的學生"

# @ vibe
#: course/single/front.php:64 templates/course/frontc2.php:41
#: templates/course/frontc3.php:41 templates/course/frontc4.php:39
#: templates/course/frontc5.php:38
msgid "READ MORE"
msgstr "閱讀更多"

# @ vibe
#: course/single/front.php:76 templates/course/frontc2.php:53
#: templates/course/frontc3.php:53 templates/course/frontc4.php:51
#: templates/course/frontc5.php:50
msgid "LESS"
msgstr "更少"

#: course/single/members.php:44
msgctxt "course-members-select"
msgid "Filter by Status"
msgstr ""

#: course/single/members.php:47
msgctxt "course-members-select"
msgid "Recently joined"
msgstr ""

#: course/single/members.php:48
msgctxt "course-members-select"
msgid "Alphabetical"
msgstr ""

#: course/single/members.php:49
msgctxt "course-members-select"
msgid "Top scorers"
msgstr ""

# @ vibe
#: course/single/members.php:112
msgctxt "No members notification in course - members"
msgid "No members found in this course."
msgstr ""

# @ vibe
#: course/single/stats.php:22
msgid "Total Number of Students who took this course"
msgstr "選了這門課的學生總數"

# @ vibe
#: course/single/stats.php:23
msgid "Average Percentage obtained by Students"
msgstr "學生獲得的平均分百分比"

# @ vibe
#: course/single/stats.php:23
msgid "out of 100"
msgstr "/100"

# @ vibe
#: course/single/stats.php:24 course/single/stats.php:30
msgid "Number of Students who got a Badge"
msgstr "獲得徽章的學生數"

# @ vibe
#: course/single/stats.php:25 course/single/stats.php:29
msgid "Number of Passed Students"
msgstr "通過課程的學生數"

# @ vibe
#: course/single/stats.php:28
msgid "Average Marks obtained by Students"
msgstr "學生獲得的平均分"

# @ vibe
#: course/single/stats.php:37
msgid "No curriculum defined"
msgstr "沒有定義課程體系"

# @ vibe
#: course/single/stats.php:62
msgid "Average Marks in Quiz "
msgstr "測試的平均分"

# @ vibe
#: course/single/stats.php:70
msgid "Calculate :"
msgstr "計算："

# @ vibe
#: course/single/stats.php:71
msgid "Calculate Statistics for Course"
msgstr "計算課程統計數據"

# @ vibe
#: course/single/submissions.php:17
#, php-format
msgctxt "Quiz Submissions in course/admin/submissions"
msgid "Quiz Submissions <span>%d</span>"
msgstr ""

# @ vibe
#: course/single/submissions.php:18
#, php-format
msgctxt "Course Submissions in course/admin/submissions"
msgid "Course Submissions <span>%d</span>"
msgstr ""

#: email_template.php:8
msgid "PAGE CANNOT BE ACCESSED : MISSING EMAIL VARS "
msgstr "無法訪問頁面：缺少 Email 變量"

# @ vibe
#: eventon/single-ajde_events.php:85 includes/notes-discussions.php:146
#: includes/notes-discussions.php:338 includes/notes-discussions.php:711
#: single-ajde_events-template.php:79 single-unit.php:108
#: templates/course/start/default.php:256
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

# @ vibe
#: footer-bottom.php:7 footer-copyright.php:6 footer-single.php:15
#: footer.php:22
msgid "top"
msgstr "頂部"

# @ vibe
#: forums/forums-loop.php:39
msgid "Topic"
msgstr "話題"

# @ vibe
#: forums/forums-loop.php:54 groups/single/forum/topic.php:97
msgid "Permanent link to this post"
msgstr "本帖的固定鏈接"

# @ vibe
#: forums/forums-loop.php:61
#, php-format
msgid "Started by %1$s"
msgstr "由 %1$s 發起"

# @ vibe
#: forums/forums-loop.php:72
#, php-format
msgid "in %1$s"
msgstr "在 %1$s"

# @ vibe
#: forums/forums-loop.php:122
msgid "Sorry, there were no forum topics found."
msgstr "抱歉，未找到論壇話題。"

# @ vibe
#: forums/index.php:26
msgid "Forums Directory"
msgstr "論壇目錄"

# @ vibe
#: forums/index.php:26 groups/single/forum.php:19
msgid "New Topic"
msgstr "新話題"

# @ vibe
#: forums/index.php:43
#, php-format
msgid "All Topics <span>%s</span>"
msgstr "全部話題 <span>%s</span>"

# @ vibe
#: forums/index.php:47
#, php-format
msgid "My Topics <span>%s</span>"
msgstr "我的話題 <span>%s</span>"

# @ vibe
#: forums/index.php:63 groups/single/forum.php:36 includes/actions.php:435
#: members/single/blogs.php:19 members/single/forums.php:17
#: members/single/friends.php:20 members/single/groups.php:20
#: templates/directory/blogs/index.php:102
#: templates/directory/blogs/indexd2.php:106
#: templates/directory/blogs/indexd3.php:89
#: templates/directory/blogs/indexd4.php:79
#: templates/directory/blogs/indexd5.php:91
#: templates/directory/course/index.php:90
#: templates/directory/course/indexd2.php:79
#: templates/directory/course/indexd3.php:66
#: templates/directory/course/indexd4.php:60
#: templates/directory/course/indexd5.php:72
#: templates/directory/groups/index.php:73
#: templates/directory/groups/indexd2.php:72
#: templates/directory/groups/indexd3.php:59
#: templates/directory/groups/indexd4.php:50
#: templates/directory/groups/indexd5.php:65
#: templates/directory/members/index.php:66
#: templates/directory/members/indexd2.php:64
#: templates/directory/members/indexd3.php:50
#: templates/directory/members/indexd4.php:44
#: templates/directory/members/indexd5.php:56
msgid "Order By:"
msgstr "排序："

# @ vibe
#: forums/index.php:65 groups/single/forum.php:38 members/single/blogs.php:21
#: members/single/forums.php:19 members/single/friends.php:22
#: members/single/groups.php:22 templates/directory/blogs/index.php:104
#: templates/directory/blogs/indexd2.php:108
#: templates/directory/blogs/indexd3.php:91
#: templates/directory/blogs/indexd4.php:81
#: templates/directory/blogs/indexd5.php:93
#: templates/directory/groups/index.php:75
#: templates/directory/groups/indexd2.php:74
#: templates/directory/groups/indexd3.php:61
#: templates/directory/groups/indexd4.php:52
#: templates/directory/groups/indexd5.php:67
#: templates/directory/members/index.php:69
#: templates/directory/members/indexd2.php:67
#: templates/directory/members/indexd3.php:53
#: templates/directory/members/indexd4.php:47
#: templates/directory/members/indexd5.php:59
msgid "Last Active"
msgstr "最後活躍"

# @ vibe
#: forums/index.php:66 groups/single/forum.php:39 members/single/forums.php:20
msgid "Most Posts"
msgstr "多數帖子"

# @ vibe
#: forums/index.php:67 groups/single/forum.php:40 members/single/forums.php:21
msgid "Unreplied"
msgstr "無回复的"

# @ vibe
#: forums/index.php:103
msgid "Create New Topic:"
msgstr "創建新話題："

# @ vibe
#: forums/index.php:107 groups/single/forum.php:75
#: groups/single/forum/edit.php:49
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:281
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:530
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:676
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:247
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:334
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:432
#: includes/widgets/custom_widgets.php:665
#: includes/widgets/custom_widgets.php:758 includes/widgets/flickr.php:158
#: includes/widgets/instagram.php:89
msgid "Title:"
msgstr "標題："

# @ vibe
#: forums/index.php:110 groups/single/forum.php:78
#: groups/single/forum/edit.php:52
msgid "Content:"
msgstr "內容："

# @ vibe
#: forums/index.php:113 groups/single/forum.php:81
#: groups/single/forum/edit.php:55
msgid "Tags (comma separated):"
msgstr "標籤 (逗號分隔)："

# @ vibe
#: forums/index.php:116
msgid "Post In Group Forum:"
msgstr "群組論壇的帖子："

# @ vibe
#: forums/index.php:119
msgid "----"
msgstr "----"

# @ vibe
#: forums/index.php:136 groups/single/forum.php:87
msgid "Post Topic"
msgstr "發布話題"

# @ vibe
# @ pmpro
#: forums/index.php:137 includes/func.php:199
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:298
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:331
#: setup/installer/envato_setup.php:1205
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

# @ vibe
#: forums/index.php:148
#, php-format
msgid ""
"You are not a member of any groups so you don't have any group forums you "
"can post in. To start posting, first find a group that matches the topic "
"subject you'd like to start. If this group does not exist, why not <a "
"href='%s'>create a new group</a>? Once you have joined or created the group "
"you can post your topic in that group's forum."
msgstr ""
"您不是任何群組的成員，因此沒有可以發貼的群組論壇。要能發文，請先尋找與您喜歡"
"話題相符的群組。如果這個群組不存在，何不<a href='%s'>創建一個新群組</a>？如果"
"您已經加入或創建了群組，您就可以在那個群組的論壇發布話題了。"

# @ vibe
#: groups/create.php:16
msgid "Only Instructors can create groups"
msgstr "只有教師可以創建群組"

# @ vibe
#: groups/create.php:20
msgid "Only Admins can create groups"
msgstr "只有管理員可以創建群組"

# @ vibe
#: groups/create.php:37
msgctxt "Group creation title"
msgid "Create a New Group"
msgstr ""

# @ vibe
#: groups/create.php:38
msgctxt "Create group subtitle"
msgid "Add a new group in group directory"
msgstr ""

# @ vibe
#: groups/create.php:43
msgid "Groups Directory"
msgstr "群組目錄"

# @ vibe
#: groups/create.php:72 groups/single/admin.php:21
msgid "Group Name (required)"
msgstr "群組名稱 (必填)"

# @ vibe
#: groups/create.php:75 groups/single/admin.php:24
msgid "Group Description (required)"
msgstr "群組描述 (必填)"

# @ vibe
#: groups/create.php:91 groups/single/admin.php:61
msgid "Privacy Options"
msgstr "隱私選項"

# @ vibe
#: groups/create.php:95 groups/single/admin.php:66
msgid "This is a public group"
msgstr "這是公開群組"

# @ vibe
#: groups/create.php:97 groups/single/admin.php:68
msgid "Any site member can join this group."
msgstr "站點的任何成員均可加入此群組。"

# @ vibe
#: groups/create.php:98 groups/create.php:107 groups/single/admin.php:69
#: groups/single/admin.php:79
msgid ""
"This group will be listed in the groups directory and in search results."
msgstr "這個群組將會在群組目錄和搜索結果中列出。"

# @ vibe
#: groups/create.php:99 groups/single/admin.php:70
msgid "Group content and activity will be visible to any site member."
msgstr "站點的任何成員均可看到群組內容和活動。"

# @ vibe
#: groups/create.php:104 groups/single/admin.php:76
msgid "This is a private group"
msgstr "這是私有群組"

# @ vibe
#: groups/create.php:106 groups/single/admin.php:78
msgid "Only users who request membership and are accepted can join the group."
msgstr "只有申請了成員資格並獲批准的用戶可以加入群組。"

# @ vibe
#: groups/create.php:108 groups/create.php:117 groups/single/admin.php:80
#: groups/single/admin.php:90
msgid ""
"Group content and activity will only be visible to members of the group."
msgstr "只有群組的成員可以看到群組內容和活動。"

# @ vibe
#: groups/create.php:113 groups/single/admin.php:86
msgid "This is a hidden group"
msgstr "這是隱藏群組"

# @ vibe
#: groups/create.php:115 groups/single/admin.php:88
msgid "Only users who are invited can join the group."
msgstr "只有收到邀請的會員可以加入這個群組。"

# @ vibe
#: groups/create.php:116 groups/single/admin.php:89
msgid ""
"This group will not be listed in the groups directory or search results."
msgstr "這個群組不會出現在群組目錄和搜索結果中。"

# @ vibe
#: groups/create.php:122 groups/single/admin.php:97
msgid "Group Invitations"
msgstr "群組邀請"

# @ vibe
#: groups/create.php:124 groups/single/admin.php:99
msgid "Which members of this group are allowed to invite others?"
msgstr "本群組哪位成員能邀請其他人加入？"

# @ vibe
#: groups/create.php:129 groups/single/admin.php:104
msgid "All group members"
msgstr "全體群組成員"

# @ vibe
#: groups/create.php:134 groups/single/admin.php:109
msgid "Group admins and mods only"
msgstr "僅限群組管理員和版主"

# @ vibe
#: groups/create.php:139 groups/single/admin.php:114
msgid "Group admins only"
msgstr "僅限群組管理員"

# @ vibe
#: groups/create.php:145
msgid "Group Forums"
msgstr "群組論壇"

# @ vibe
#: groups/create.php:149
msgid "Should this group have a forum?"
msgstr "這個群組是否應有論壇？"

# @ vibe
#: groups/create.php:152 groups/single/admin.php:52
msgid "Enable discussion forum"
msgstr "啟用討論論壇"

# @ vibe
#: groups/create.php:156
#, php-format
msgid ""
"<strong>Attention Site Admin:</strong> Group forums require the <a href=\"%s"
"\">correct setup and configuration</a> of a bbPress installation."
msgstr ""
"<strong>系統管理員請注意：</strong>群組論壇需要<a href=\"%s\">正確的安裝以及"
"配置</a> bbPress 插件。"

# @ vibe
#: groups/create.php:182 groups/single/admin.php:132
msgid ""
"Upload an image to use as an avatar for this group. The image will be shown "
"on the main group page, and in search results."
msgstr "上傳圖片以用作該群組的頭像。這個圖片將會顯示在群組主頁以及搜索結果中。"

# @ vibe
#: groups/create.php:186 groups/single/admin.php:136
#: members/single/profile/change-avatar.php:18
msgid "Upload Image"
msgstr "上傳圖像"

# @ vibe
#: groups/create.php:190
msgid "To skip the avatar upload process, hit the \"Next Step\" button."
msgstr "要跳過頭像上傳，請點擊\"下一步\"按鈕。"

# @ vibe
#: groups/create.php:197
msgid "Crop Group Avatar"
msgstr "裁剪群組頭像"

# @ vibe
#: groups/create.php:199 groups/single/admin.php:156
#: members/single/profile/change-avatar.php:33
msgid "Avatar to crop"
msgstr "要裁剪的頭像"

# @ vibe
#: groups/create.php:202 groups/single/admin.php:159
#: members/single/profile/change-avatar.php:36
msgid "Avatar preview"
msgstr "頭像預覽"

# @ vibe
#: groups/create.php:205 groups/single/admin.php:162
#: members/single/profile/change-avatar.php:39
msgid "Crop Image"
msgstr "裁剪圖片"

#: groups/create.php:235 groups/single/admin.php:190
msgid "The Cover Image will be used to customize the header of your group."
msgstr ""

# @ vibe
#: groups/create.php:273 groups/single/send-invites.php:24
msgid "Select people to invite from your friends list."
msgstr "從好友列表中選擇需要邀請的人。"

# @ vibe
#: groups/create.php:308 groups/single/send-invites.php:75
msgid ""
"Once you have built up friend connections you will be able to invite others "
"to your group."
msgstr "一旦您建立好友關係，您就可以邀請他人加入您的群組。"

# @ vibe
#: groups/create.php:330
msgid "Back to Previous Step"
msgstr "返回上一步"

# @ vibe
#: groups/create.php:337
msgid "Next Step"
msgstr "下一步"

# @ vibe
#: groups/create.php:344
msgid "Create Group and Continue"
msgstr "創建群組並繼續"

# @ vibe
#: groups/create.php:351
msgid "Finish"
msgstr "完成"

# @ vibe
#: groups/groups-loop.php:53 groups/single/group-header.php:19
#: groups/single/group-header2.php:21 groups/single/group-header3.php:28
#, php-format
msgid "active %s"
msgstr "激活 %s"

# @ vibe
#: groups/groups-loop.php:89
msgid "There were no groups found."
msgstr "沒有找到群組。"

# @ vibe
#: groups/single/activity.php:28 templates/directory/activity/index.php:113
#: templates/directory/activity/indexd2.php:109
#: templates/directory/activity/indexd3.php:40
#: templates/directory/activity/indexd4.php:40
#: templates/directory/activity/indexd5.php:109
msgid "RSS Feed"
msgstr "RSS 訂閱"

# @ vibe
#: groups/single/activity.php:28 templates/directory/activity/index.php:113
#: templates/directory/activity/indexd2.php:109
#: templates/directory/activity/indexd3.php:40
#: templates/directory/activity/indexd4.php:40
#: templates/directory/activity/indexd5.php:109
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

# @ vibe
#: groups/single/activity.php:35 members/single/activity.php:21
#: templates/directory/activity/index.php:120
#: templates/directory/activity/indexd2.php:116
#: templates/directory/activity/indexd3.php:47
#: templates/directory/activity/indexd4.php:47
#: templates/directory/activity/indexd5.php:116
msgid "Everything"
msgstr "全部"

# @ vibe
#: groups/single/activity.php:36 members/single/activity.php:22
#: setup/installer/envato_setup.php:667
#: templates/directory/activity/index.php:121
#: templates/directory/activity/indexd2.php:117
#: templates/directory/activity/indexd3.php:48
#: templates/directory/activity/indexd4.php:48
#: templates/directory/activity/indexd5.php:117
msgid "Updates"
msgstr "更新"

# @ vibe
#: groups/single/activity.php:39 members/single/activity.php:44
#: templates/directory/activity/index.php:132
#: templates/directory/activity/indexd2.php:128
#: templates/directory/activity/indexd3.php:59
#: templates/directory/activity/indexd4.php:59
#: templates/directory/activity/indexd5.php:128
msgid "Forum Topics"
msgstr "論壇主題"

# @ vibe
#: groups/single/activity.php:40 members/single/activity.php:45
#: templates/directory/activity/index.php:133
#: templates/directory/activity/indexd2.php:129
#: templates/directory/activity/indexd3.php:60
#: templates/directory/activity/indexd4.php:60
#: templates/directory/activity/indexd5.php:129
msgid "Forum Replies"
msgstr "論壇回复"

# @ vibe
#: groups/single/activity.php:43 members/single/activity.php:52
#: templates/directory/activity/index.php:140
#: templates/directory/activity/indexd2.php:136
#: templates/directory/activity/indexd3.php:67
#: templates/directory/activity/indexd4.php:67
#: templates/directory/activity/indexd5.php:136
msgid "Group Memberships"
msgstr "群組成員資格"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:31
msgid "Notify group members of these changes via email"
msgstr "通過郵件對群組成員發送變更通知"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:37 groups/single/admin.php:122
#: groups/single/forum/edit.php:60 groups/single/forum/edit.php:76
#: members/single/profile/edit.php:105 members/single/settings/general.php:54
#: members/single/settings/notifications.php:43
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:142
msgid ""
"If you'd like to remove the existing avatar but not upload a new one, please "
"use the delete avatar button."
msgstr "如果您想移除現有頭像但不想上傳一個新的，請點擊刪除頭像按鈕。"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:144 members/single/profile/change-avatar.php:24
msgid "Delete Avatar"
msgstr "刪除頭像"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:154
msgid "Crop Avatar"
msgstr "裁剪頭像"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:179 members/single/profile/change-cover-image.php:11
msgid "Change Cover Image"
msgstr ""

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:211 groups/single/front.php:16
msgid "Administrators"
msgstr "管理員"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:219 groups/single/admin.php:246
#, php-format
msgid "Profile picture of %s"
msgstr "%s 的資料圖片"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:224 groups/single/admin.php:251
msgid "Demote to Member"
msgstr "降級為普通成員"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:239 groups/single/front.php:27
#: groups/single/group-header2.php:52
msgid "Moderators"
msgstr "版主"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:250 groups/single/admin.php:306
msgid "Promote to Admin"
msgstr "升為管理員"

# @ vibe
# @ buddypress
#: groups/single/admin.php:265
msgid "Members"
msgstr "成員"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:294
msgid "(banned)"
msgstr "(已封禁)"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:300
msgid "Unban this member"
msgstr "取消對此成員的封禁"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:300
msgid "Remove Ban"
msgstr "移除封禁"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:304
msgid "Kick and ban this member"
msgstr "踢出並封禁此成員"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:304
msgid "Kick &amp; Ban"
msgstr "踢出 &amp; 封禁"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:305
msgid "Promote to Mod"
msgstr "升為版主"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:310
msgid "Remove this member"
msgstr "移除該成員"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:310
msgid "Remove from group"
msgstr "從群組中移除"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:324 groups/single/members.php:89
msgid "This group has no members."
msgstr "該群組沒有任何成員。"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:354 members/single/friends/requests.php:37
#: members/single/groups/invites.php:23
msgid "Accept"
msgstr "接受"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:356 members/single/friends/requests.php:38
#: members/single/groups/invites.php:24
msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:369
msgid "There are no pending membership requests."
msgstr "沒有等待辦理的成員資格申請。"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:386
msgid ""
"WARNING: Deleting this group will completely remove ALL content associated "
"with it. There is no way back, please be careful with this option."
msgstr ""
"警告：刪除本群組會完全移除所有和它關聯的內容。這個操作無法撤銷，請小心使用這"
"一選項。"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:389
msgid "I understand the consequences of deleting this group."
msgstr "我已了解刪除群組的潛在危險"

# @ vibe
#: groups/single/admin.php:394
msgid "Delete Group"
msgstr "刪除群組"

# @ vibe
#: groups/single/forum.php:27 groups/single/forum/edit.php:18
#: groups/single/forum/topic.php:19
msgid "Forum Directory"
msgstr "論壇目錄"

# @ vibe
#: groups/single/forum.php:69
msgid "You will auto join this group when you start a new topic."
msgstr "當您創建一個新的話題時系統會自動讓您加入該群組中"

# @ vibe
#: groups/single/forum.php:73
msgid "Post a New Topic:"
msgstr "發布一個新的話題："

# @ vibe
#: groups/single/forum/edit.php:27
msgid "Edit:"
msgstr "編輯："

# @ vibe
#: groups/single/forum/edit.php:89
msgid "This topic does not exist."
msgstr "該話題不存在。"

# @ vibe
#: groups/single/forum/topic.php:11
msgid "New Reply"
msgstr "新回复"

# @ vibe
#: groups/single/forum/topic.php:34
msgid "Topic tags:"
msgstr "話題標籤："

# @ vibe
#: groups/single/forum/topic.php:83
#, php-format
msgid "%1$s said %2$s:"
msgstr "%1$s 說到 %2$s："

# @ vibe
#: groups/single/forum/topic.php:121
msgid "There are no posts for this topic."
msgstr "該話題沒有帖子。"

# @ vibe
#: groups/single/forum/topic.php:136
msgid "You will auto join this group when you reply to this topic."
msgstr "當您回复話題後系統會自動讓您加入該群組中"

# @ vibe
#: groups/single/forum/topic.php:141
msgid "Add a reply:"
msgstr "添加回复："

# @ vibe
#: groups/single/forum/topic.php:146
msgid "Post Reply"
msgstr "發布回帖"

# @ vibe
#: groups/single/forum/topic.php:157
msgid "This topic is closed, replies are no longer accepted."
msgstr "該話題已關閉，不再接受回帖。"

# @ vibe
#: groups/single/front.php:5 includes/menu/edit_custom_walker.php:193
#: setup/installer/envato_setup.php:1638
msgid "Description"
msgstr "描述"

# @ buddypress
#: groups/single/request-membership.php:16
#, php-format
msgid "You are requesting to become a member of the group '%s'."
msgstr "您正在申請成為群組 '%s' 的成員。"

# @ vibe
#: groups/single/request-membership.php:19
msgid "Comments (optional)"
msgstr "評論 (可選的)"

# @ vibe
#: groups/single/request-membership.php:31
msgid "Send Request"
msgstr "發送申請"

# @ vibe
#: groups/single/send-invites.php:62
msgid "Send Invites"
msgstr "發送邀請"

# @ vibe
#: header-center.php:67 header-mooc.php:69 header-sleek.php:62
#: header-transparent.php:76 templates/login/pop_login.php:84
msgid "LOGIN"
msgstr ""

# @ vibe
#: header-generic.php:45 header-standard.php:43 header-standardcenter.php:42
#: header.php:40 templates/login/modern.php:83
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: header-generic.php:48 header-standard.php:49 header-standardcenter.php:47
#: header.php:45 includes/widgets/custom_bp_widgets.php:123
#: templates/login/bigdrop_login.php:105 templates/login/default_login.php:99
#: templates/login/full_login.php:101 templates/login/pop_login.php:104
msgid "Create an account"
msgstr "創建一個賬戶"

#: header-generic.php:48 header-standard.php:49 header-standardcenter.php:47
#: header.php:45 includes/widgets/custom_bp_widgets.php:123
#: templates/login/bigdrop_login.php:105 templates/login/default_login.php:99
#: templates/login/full_login.php:101 templates/login/pop_login.php:104
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#: header-generic.php:48 header-standard.php:49 header-standardcenter.php:47
#: header.php:45 includes/widgets/custom_bp_widgets.php:123
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\" class=\"vbpregister\" title=\""
msgstr "<a href=\"%s\" class=\"vbpregister\" title=\""

#: includes/actions.php:226
msgctxt "captcha mismatch"
msgid "Captcha validation failed"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/actions.php:385
msgctxt "vibe"
msgid "Hide Timeline"
msgstr ""

#: includes/actions.php:389
msgctxt "vibe"
msgid "Go fullscreen"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/actions.php:439 templates/directory/course/index.php:94
#: templates/directory/course/indexd2.php:83
#: templates/directory/course/indexd3.php:70
#: templates/directory/course/indexd4.php:64
#: templates/directory/course/indexd5.php:76
msgid "Select Order"
msgstr "選擇排列方式"

# @ vibe
#: includes/actions.php:443
msgid "Draft courses"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/actions.php:444
msgid "Submitted for Approval"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/actions.php:445
msgid "Published Courses"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/actions.php:449
msgctxt "Course Status filter in Profile My courses section"
msgid "Pursuing courses"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/actions.php:450
msgctxt "Course Status filter in Profile My courses section"
msgid "Finished Courses"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/actions.php:451
msgctxt "Course Status filter in Profile My courses section"
msgid "Active courses"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/actions.php:452
msgctxt "Course Status filter in Profile My courses section"
msgid "Expired courses"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/actions.php:456
msgctxt "filter in Profile My courses section"
msgid "Newly Published"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/actions.php:457
msgctxt "filter in Profile My courses section"
msgid "Alphabetical"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/actions.php:458
msgctxt "filter in Profile My courses section"
msgid "Start Date"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/actions.php:591
msgid "Become an Instructor"
msgstr "成為教師"

#: includes/actions.php:651
msgid "UNITS"
msgstr "單元"

#: includes/actions.php:653
msgid "QUESTIONS"
msgstr "問題"

#: includes/actions.php:656
#, php-format
msgid "DIRECT ACCESS TO %s IS NOT ALLOWED"
msgstr "不允許直接訪問 %s"

# @ vibe
#: includes/actions.php:715 includes/notes-discussions.php:120
#: includes/notes-discussions.php:419 includes/notes-discussions.php:437
#: includes/notes-discussions.php:482 includes/notes-discussions.php:579
#: includes/notes-discussions.php:600 includes/notes-discussions.php:623
#: includes/notes-discussions.php:647 includes/notes-discussions.php:670
#: includes/notes-discussions.php:693 setup/installer/envato_setup.php:371
msgid "Security check Failed. Contact Administrator."
msgstr "安全檢查失敗。請聯絡管理員。"

# @ vibe
#: includes/actions.php:798
msgid "COURSE : "
msgstr "課程："

# @ vibe
#: includes/actions.php:843
msgid "Your account is now active!"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/actions.php:931 includes/actions.php:944 includes/actions.php:966
msgid "My Orders"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/actions.php:963 includes/actions.php:1019
msgid "Edit Account Details"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/actions.php:1058 includes/actions.php:1071
msgid "My Memberships"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/actions.php:1118 includes/actions.php:1199
msgid "Display Order"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/actions.php:1122 includes/actions.php:1203 includes/filters.php:356
msgid "Thumbnail"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/actions.php:1126 includes/actions.php:1208
msgid "Upload/Add image"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/actions.php:1127 includes/actions.php:1209
msgid "Remove image"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/actions.php:1146 includes/actions.php:1233
msgid "Choose an image"
msgstr ""

#: includes/actions.php:1148 includes/actions.php:1235
msgid "Use image"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/actions.php:1442
msgid "Related Courses"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/actions.php:1505 templates/course/start/default.php:122
msgid "Course Curriculum Not Set"
msgstr "課程體系未設置"

# @ vibe
#: includes/actions.php:1636
msgid "Unit"
msgstr ""

#: includes/actions.php:1657 includes/actions.php:1708
#, php-format
msgid "Next %s will be available in %s"
msgstr ""

#: includes/actions.php:1714 includes/actions.php:1721
#, php-format
msgid "Requested %s can not be accessed."
msgstr ""

#: includes/actions.php:1776
msgctxt "ajax signon message"
msgid "Missing data."
msgstr ""

#: includes/actions.php:1783
msgctxt "ajax signon message"
msgid "Missing security."
msgstr ""

#: includes/actions.php:1793
msgctxt "ajax signon message"
msgid "Invalid username/email."
msgstr ""

#: includes/actions.php:1839
msgctxt "ajax signon message"
msgid "Invalid password."
msgstr ""

#: includes/actions.php:1878 includes/actions.php:1889
msgctxt "back to login in login panel"
msgid "back to login"
msgstr ""

#: includes/actions.php:1891
msgctxt "fotgot password email placeholder"
msgid "Enter registered email id"
msgstr ""

#: includes/actions.php:1892
msgctxt "forgot password form submit label"
msgid "Get reset password link"
msgstr ""

#: includes/actions.php:1902
msgctxt "forgot password email message"
msgid "Missing email."
msgstr ""

#: includes/actions.php:1907
msgctxt "forgot password email message"
msgid "Missing security."
msgstr ""

#: includes/actions.php:1912
msgctxt "forgot password email message"
msgid "No registered user found with this mail id !"
msgstr ""

#: includes/actions.php:1928
msgid "Password reset is not allowed for this user"
msgstr ""

#: includes/actions.php:1931
msgid "Password reset is not allowed."
msgstr ""

#: includes/actions.php:1961
msgid "The e-mail could not be sent."
msgstr ""

#: includes/actions.php:1961
msgid "Possible reason: your host may have disabled the mail() function."
msgstr ""

#: includes/actions.php:1963
msgctxt "forgot password mail message"
msgid "Please check your email for password recovery !"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/actions.php:1973
msgid "Hit enter to search..."
msgstr "回車進行搜索..."

#: includes/actions.php:1998
msgctxt "custom tabs for tabbed layout"
msgid "home"
msgstr ""

#: includes/actions.php:1999
msgctxt "custom tabs for tabbed layout"
msgid "curriculum"
msgstr ""

#: includes/actions.php:2004
msgctxt "custom tabs for tabbed layout"
msgid "reviews"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/bp-custom.php:114
msgctxt "courses by instructor title in profile"
msgid "Courses by Instructor"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/bp-custom.php:114
#, php-format
msgctxt "link help text in instructor profile"
msgid "Check all Courses created by %s"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/bp-custom.php:172
msgid "Badges"
msgstr "徽章"

# @ vibe
#: includes/bp-custom.php:188
msgid "Certifications"
msgstr "證書"

# @ vibe
#: includes/bp-custom.php:217
msgid "Course "
msgstr "課程"

#: includes/buddydrive.php:92
msgid "Please update Buddydrive to latest version 2.0"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:138
msgctxt "Drive file or folder status"
msgid "Restricted to a Course"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:168
msgid "Restricted to Course"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:210
msgid "No course found"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:217
msgctxt "Select course in Buddydrive options"
msgid "Select a course"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:232
msgid "Course Only"
msgstr ""

# @ pmpro
#: includes/buddydrive.php:322
msgid "Course component is deactivated, please contact the administrator."
msgstr ""

#: includes/buddydrive.php:330
msgid "You must be member of the course to download the file"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:343 includes/buddydrive.php:351
msgid "File can not be accessed"
msgstr ""

#: includes/buddydrive.php:371
msgid "Drive "
msgstr ""

#: includes/buddydrive.php:390 setup/installer/envato_setup.php:257
msgid "Drive"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:392
msgid "Course Drive slug"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:488
msgid "Course Drive"
msgstr ""

# @ buddypress
#: includes/buddydrive.php:489
msgid "Drive Visibility"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:495 vibe-options.php:331 vibe-options.php:375
msgid "Everyone"
msgstr ""

# @ pmpro
#: includes/buddydrive.php:496
msgid "Logged in Users"
msgstr ""

#: includes/buddydrive.php:497
msgid "Course Users"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/buddydrive.php:498
msgid "Instructors and Admins"
msgstr ""

#: includes/buddydrive.php:500
msgid "Set Course/Drive Visibility"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/customizer/config.php:44 includes/customizer/config.php:125
#: includes/customizer/config.php:141
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:438 vibe-options.php:615
#: vibe-options.php:1122
msgid "Default"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/customizer/config.php:45 vibe-options.php:1019
msgid "Minimal"
msgstr "最小"

#: includes/customizer/config.php:46
msgid "Elegant"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/customizer/config.php:47 includes/customizer/config.php:145
msgid "Modern"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/customizer/config.php:67
msgid "Container"
msgstr ""

#: includes/customizer/config.php:68
msgid "Fluid"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/customizer/config.php:69
msgid "Boxed"
msgstr "窄框"

# @ vibe
#: includes/customizer/config.php:126
msgid "Generic"
msgstr ""

#: includes/customizer/config.php:127
msgid "Sleek"
msgstr ""

#: includes/customizer/config.php:128
msgid "Transparent"
msgstr ""

#: includes/customizer/config.php:129
msgid "Center Aligned"
msgstr ""

#: includes/customizer/config.php:130
msgid "Standard"
msgstr ""

#: includes/customizer/config.php:131
msgid "Standard Center"
msgstr ""

#: includes/customizer/config.php:132
msgid "Mooc"
msgstr ""

#: includes/customizer/config.php:133
msgid "App style"
msgstr ""

#: includes/customizer/config.php:142
msgid "FullScreen"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/customizer/config.php:143
msgid "Popup"
msgstr ""

#: includes/customizer/config.php:144
msgid "Big Drop"
msgstr ""

#: includes/customizer/config.php:539
msgid "Default (Double Sidebars)"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/customizer/config.php:540
msgid "Single Sidebar Footer"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/customizer/config.php:541 vibe-options.php:983
msgid "Footer Bottom"
msgstr "底部下方"

# @ vibe
#: includes/customizer/config.php:542
msgid "Copyright Only"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/extras.php:50
msgid "Author Social profile information"
msgstr "作者社交信息"

# @ vibe
#: includes/extras.php:51
msgid "Add Social Information"
msgstr "添加社交信息"

# @ vibe
#: includes/extras.php:136 includes/extras.php:218
msgid "Enter URL for social icon."
msgstr "為社交按鈕添加 URL。"

# @ vibe
#: includes/extras.php:244 includes/extras.php:349
msgid "Share on "
msgstr "分享到"

# @ tgmpa
#: includes/extras.php:255 includes/plugin-activation.php:2668
#: setup/installer/envato_setup.php:1639
msgid "Status"
msgstr "狀態"

# @ vibe
#: includes/extras.php:256
msgid "User ID"
msgstr "用戶 ID"

#: includes/extras.php:272
msgctxt "When user has not even once logged in the website"
msgid "N.A."
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/extras.php:279
msgid "Online"
msgstr "在線"

# @ vibe
#: includes/extras.php:281
msgid "Offline"
msgstr "下線"

#: includes/extras.php:281
msgid "Since: "
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/extras.php:361 includes/func.php:1701
msgid "ID"
msgstr "ID"

# @ vibe
#: includes/filters.php:333
msgid "Image"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/filters.php:334 includes/widgets/custom_widgets.php:318
msgid "Order"
msgstr "訂購"

#: includes/filters.php:453
msgid "Upload Title Background"
msgstr ""

#: includes/filters.php:454
msgid "Upload a background image for title"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/filters.php:455
msgid "Upload title image."
msgstr ""

#: includes/filters.php:466
msgid "Title Background Image"
msgstr ""

#: includes/filters.php:467
msgid "Add title background image"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/filters.php:492
#, php-format
msgctxt "Directory Title format"
msgid "%s Directory - %s"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/func.php:46 includes/widgets/custom_bp_widgets.php:163
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:231
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:416
msgid "Course Categories"
msgstr "課程分類"

# @ vibe
#: includes/func.php:47
msgid "Course Category"
msgstr "課程分類"

# @ pmpro
#: includes/func.php:53 includes/func.php:54
msgid "Quiz type"
msgstr "測驗類型"

# @ vibe
#: includes/func.php:60 includes/func.php:61
msgid "Unit Tag"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/func.php:69
msgid "Levels"
msgstr "級別"

# @ vibe
# @ pmpro
#: includes/func.php:70 paid-memberships-pro/pages/account.php:13
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:17
#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:34
msgid "Level"
msgstr "級別"

#: includes/func.php:79
msgid "Locations"
msgstr "地點"

#: includes/func.php:80
msgid "Location"
msgstr "地點"

# @ vibe
#: includes/func.php:89 includes/func.php:90
msgid "Linkage"
msgstr "鏈接"

# @ vibe
#: includes/func.php:146
msgid "Discussion"
msgstr "討論"

# @ vibe
#: includes/func.php:154
msgid "Manage"
msgstr "管理"

# @ vibe
#: includes/func.php:190
#, php-format
msgid "Load more (<span>%s</span>)"
msgstr "載入更多 (<span>%s</span>)"

# @ vibe
#: includes/func.php:195
msgid "Ask Question"
msgstr "提問"

# @ vibe
#: includes/func.php:198
msgid "Post Question"
msgstr "發布問題"

# @ vibe
#: includes/func.php:245 includes/widgets/twitter.php:312
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s 之前"

# @ vibe
#: includes/func.php:250 includes/init.php:735 includes/ratings.php:270
msgid "(Edit)"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/func.php:255 includes/init.php:739 includes/ratings.php:274
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的評論正在等待審核。"

#: includes/func.php:259
msgid "REPLY"
msgstr "回复"

# @ vibe
#: includes/func.php:279
msgid "SEATS LEFT"
msgstr "剩餘座位"

# @ vibe
#: includes/func.php:300 includes/func.php:349
msgid "COURSE STARTS IN "
msgstr "課程開始日期"

# @ vibe
#: includes/func.php:317
msgid "STARTS IN "
msgstr "開始日期"

# @ vibe
#: includes/func.php:419
msgid "UNLIMITED ACCESS"
msgstr "無限制訪問"

# @ vibe
#: includes/func.php:447
msgid "UNLIMITED TIME"
msgstr "無限制時間"

# @ vibe
#: includes/func.php:494
msgid "FINISH ASSIGNMENT TO MARK UNIT COMPLETE"
msgstr "完成作業以便標記單元完成"

# @ vibe
#: includes/func.php:517
msgid "Finish Video/Audio to mark this unit complete"
msgstr "完成視頻/音頻以便標記單元完成"

# @ vibe
#: includes/func.php:517 templates/course/start/default.php:173
msgid "Mark this Unit Complete"
msgstr "標記本單元已完成"

# @ vibe
#: includes/func.php:617
msgid "Setup Menus"
msgstr "安裝菜單"

# @ vibe
#: includes/func.php:675
msgid "SOME ISSUE OCCURED WHILE REMOVING STUDENT FROM COURSES"
msgstr "從課程中移除學生時遇到一些問題"

# @ vibe
#: includes/func.php:706 includes/pmpro-connect.php:162
msgid "TAKE THIS COURSE"
msgstr "選課"

# @ vibe
#: includes/func.php:784 includes/func.php:1069
msgid "Page"
msgstr "頁面"

# @ vibe
#: includes/func.php:784
msgid "of"
msgstr "之"

# @ vibe
#: includes/func.php:785
msgid "First"
msgstr "第一頁"

# @ vibe
#: includes/func.php:786
msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

# @ vibe
#: includes/func.php:796
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

# @ vibe
#: includes/func.php:797
msgid "Last"
msgstr "最後一頁"

# @ vibe
#: includes/func.php:852 single-sfwd-courses.php:51
msgid "Home"
msgstr "首頁"

# @ vibe
#: includes/func.php:927
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

# @ vibe
#: includes/func.php:1097 vibe-options.php:763
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

# @ vibe
#: includes/func.php:1098 vibe-options.php:764
msgid "Minutes"
msgstr "分"

# @ vibe
#: includes/func.php:1099 vibe-options.php:765
msgid "Hours"
msgstr "小時"

# @ vibe
#: includes/func.php:1100 vibe-options.php:766
msgid "Days"
msgstr "天"

# @ vibe
#: includes/func.php:1101 vibe-options.php:767
msgid "Weeks"
msgstr "週"

# @ vibe
#: includes/func.php:1102 vibe-options.php:768
msgid "Months"
msgstr "月"

# @ vibe
#: includes/func.php:1103 vibe-options.php:769
msgid "Years"
msgstr "年"

# @ vibe
#: includes/func.php:1225 includes/func.php:1242
msgid "Requires completion of course : "
msgstr "要求完成課程："

# @ vibe
#: includes/func.php:1247
msgid "All seats in course are full "
msgstr "課程已滿座"

#: includes/func.php:1250
msgid "Requested resource is not accessible "
msgstr "請求的資源無法訪問"

# @ vibe
#: includes/func.php:1253
msgid " LOGIN"
msgstr "登錄"

# @ vibe
#: includes/func.php:1253
msgid " REGISTER NOW"
msgstr "現在註冊"

# @ vibe
#: includes/func.php:1255
msgid "You must be logged in to take this course "
msgstr "您必須登錄後才能選課"

# @ vibe
#: includes/func.php:1266
msgid "Add Students to Course"
msgstr "添加學生到課程中"

# @ vibe
#: includes/func.php:1275
msgid "Assign Badges/Certificates to Students"
msgstr "給學生頒發徽章/證書"

# @ vibe
#: includes/func.php:1284
msgid "Extend Subscription"
msgstr "延長訂閱持續時間"

# @ vibe
#: includes/func.php:1293
msgid "Change Course Status"
msgstr "修改課程狀態"

#: includes/func.php:1305
msgid "Security check failed !"
msgstr "安全檢查失敗！"

#: includes/func.php:1305
msgid "Security Error"
msgstr "安全性錯誤"

# @ vibe
#: includes/func.php:1459
msgid "COURSE SUBSCRIBED FOR "
msgstr "課程訂閱給"

# @ vibe
#: includes/func.php:1461
msgid "SUBSCRIBED FOR FULL COURSE"
msgstr "訂閱完整課程"

# @ vibe
#: includes/func.php:1467
msgid "Courses Subscribed"
msgstr "課程已訂閱"

# @ vibe
#: includes/func.php:1469
msgid "COURSE"
msgstr "課程"

# @ vibe
#: includes/func.php:1470
msgid "SUBSCRIPTION"
msgstr "訂閱"

# @ vibe
#: includes/func.php:1473
msgid "START COURSE"
msgstr "開始課程"

# @ vibe
#: includes/func.php:1476
msgid "WAITING FOR ORDER CONFIRMATION TO START COURSE"
msgstr "等待確認訂單以開始課程"

# @ vibe
#: includes/func.php:1478
msgid "WAITING FOR ADMIN APPROVAL"
msgstr "等待管理員審核"

# @ vibe
#: includes/func.php:1695
msgid "Download Stats"
msgstr "下載統計"

# @ vibe
#: includes/func.php:1699
msgid "Date (Joining)"
msgstr "日期 (加入)"

# @ vibe
#: includes/func.php:1700
msgid "Date (Finish)"
msgstr "日期 (完成)"

# @ vibe
#: includes/func.php:1702
msgid "Student Name"
msgstr "學生姓名"

# @ vibe
#: includes/func.php:1703
msgid "Units Status"
msgstr "單元狀態"

# @ vibe
#: includes/func.php:1704
msgid "Quiz scores"
msgstr "測試成績"

# @ vibe
#: includes/func.php:1705
msgid "Badge"
msgstr "徽章"

# @ vibe
#: includes/func.php:1706
msgid "Certificate"
msgstr "證書"

# @ vibe
#: includes/func.php:1707
msgid "Course Marks"
msgstr "課程分數"

# @ vibe
#: includes/func.php:1714
msgid "All students"
msgstr "全部學生"

# @ vibe
#: includes/func.php:1715
msgid "Students who finished the course"
msgstr "完成課程的學生"

# @ vibe
#: includes/func.php:1716
msgid "Students pursuing the course"
msgstr "繼續課程的學生"

# @ vibe
#: includes/func.php:1717
msgid "Students who got a badge in the course"
msgstr "獲得徽章的學生"

# @ vibe
#: includes/func.php:1718
msgid "Students who got a certificate in the course"
msgstr "獲得證書的學生"

# @ vibe
#: includes/func.php:1721
msgid "Process Stats"
msgstr "處理統計"

# @ vibe
#: includes/init.php:283
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "頁面 %s"

# @ vibe
#: includes/init.php:297
msgid ""
"LearnDash Active. You may disable following plugins to avoid duplicate "
"functionality in the setup"
msgstr "LearnDash 激活中。您需要禁用以下插件以防設置時出現重複功能"

# @ vibe
#: includes/init.php:298
msgid "Go to WP Admin -> Plugins -> Installed Plugins"
msgstr "前往WP管理->插件->已安裝的插件"

# @ vibe
#: includes/init.php:300
msgid "Deactivate Vibe Custom Types"
msgstr "停用 Vibe Custom Types"

# @ vibe
#: includes/init.php:301
msgid "Deactivate Vibe Course Module"
msgstr "停用 Vibe Course Module"

# @ vibe
#: includes/init.php:559
msgid "Course Announcement"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/init.php:560
msgid "Course News"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/init.php:561
msgid "Course subscribed"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/init.php:562
msgid "Course started"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/init.php:563
msgid "Course submitted"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/init.php:564
msgid "Course Evaluated"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/init.php:565
msgid "Course Reset"
msgstr ""

#: includes/init.php:566
msgid "Course Retake"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/init.php:567
msgid "Student Badge"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/init.php:568
msgid "Student Certificate"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/init.php:569
msgid "Course reviewed"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/init.php:570
msgid "Student Removed"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/init.php:571
msgid "Course Code applied"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/init.php:572
msgid "Course subscription renewed"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/init.php:573
msgid "Unit Completed"
msgstr ""

# @ tgmpa
#: includes/init.php:574
msgid "Unit comment added"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/init.php:575 single-quiz.php:52
#: templates/course/start/default.php:170
msgid "Start Quiz"
msgstr "開始測試"

#: includes/init.php:576
msgid "Submit Quiz"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/init.php:577
msgid "Quiz evaluated"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/init.php:578
msgid "Start Assignment"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/init.php:580
msgid "Assignment Evaluated"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/init.php:673
#, php-format
msgid "%s posted an update in the course %s"
msgstr ""

# @ pmpro
#: includes/init.php:688 includes/plugin-activation.php:2839
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:330
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: includes/init.php:689
msgid "News"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/init.php:690
msgid "Announcement"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/init.php:733 includes/ratings.php:268
#, php-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/init.php:1001
msgid "Setup Menus in Admin Panel"
msgstr "在管理員面板安裝菜單"

# @ vibe
# @ tgmpa
#: includes/init.php:1286 includes/plugin-activation.php:334
msgid "Install Required Plugins"
msgstr "安裝需要的插件"

# @ vibe
# @ tgmpa
#: includes/init.php:1287 includes/plugin-activation.php:335
msgid "Install Plugins"
msgstr "安裝插件"

# @ vibe
# @ tgmpa
#: includes/init.php:1288 includes/plugin-activation.php:337
#, php-format
msgid "Installing Plugin: %s"
msgstr "安裝插件：%s"

# @ vibe
#: includes/init.php:1289 includes/plugin-activation.php:340
msgid "Something went wrong with the plugin API."
msgstr "插件 API 出現問題。"

# @ vibe
#: includes/init.php:1290 includes/plugin-activation.php:343
#, php-format
msgid "This theme requires the following plugin: %1$s."
msgid_plural "This theme requires the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "這個主題需要以下插件：%1$s。"

# @ vibe
#: includes/init.php:1291 includes/plugin-activation.php:349
#, php-format
msgid "This theme recommends the following plugin: %1$s."
msgid_plural "This theme recommends the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "這個主題推薦以下插件：%1$s。"

# @ vibe
#: includes/init.php:1292
#, php-format
msgid ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to install the %s plugin. "
"Contact the administrator of this site for help on getting the plugin "
"installed."
msgid_plural ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to install the %s "
"plugins. Contact the administrator of this site for help on getting the "
"plugins installed."
msgstr[0] ""
"抱歉，您沒有足夠的權限安裝 %s 插件。請聯繫站點的管理員來安裝這些插件。"

# @ vibe
#: includes/init.php:1293 includes/plugin-activation.php:367
#, php-format
msgid "The following required plugin is currently inactive: %1$s."
msgid_plural "The following required plugins are currently inactive: %1$s."
msgstr[0] "下列必要的插件沒有激活：%1$s。"

# @ vibe
#: includes/init.php:1294 includes/plugin-activation.php:373
#, php-format
msgid "The following recommended plugin is currently inactive: %1$s."
msgid_plural "The following recommended plugins are currently inactive: %1$s."
msgstr[0] "下列推薦的插件沒有激活：%1$s。"

# @ vibe
#: includes/init.php:1295
#, php-format
msgid ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to activate the %s "
"plugin. Contact the administrator of this site for help on getting the "
"plugin activated."
msgid_plural ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to activate the %s "
"plugins. Contact the administrator of this site for help on getting the "
"plugins activated."
msgstr[0] ""
"抱歉，您沒有足夠的權限激活 %s 插件。請聯繫站點的管理員來激活這些插件。 "

# @ vibe
#: includes/init.php:1296 includes/plugin-activation.php:355
#, php-format
msgid ""
"The following plugin needs to be updated to its latest version to ensure "
"maximum compatibility with this theme: %1$s."
msgid_plural ""
"The following plugins need to be updated to their latest version to ensure "
"maximum compatibility with this theme: %1$s."
msgstr[0] "下列插件需要更新到最新版以保證和本主題的最大兼容性：%1$s。"

# @ vibe
#: includes/init.php:1297
#, php-format
msgid ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to update the %s plugin. "
"Contact the administrator of this site for help on getting the plugin "
"updated."
msgid_plural ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to update the %s plugins. "
"Contact the administrator of this site for help on getting the plugins "
"updated."
msgstr[0] "抱歉，您沒有足夠權限來升級 %s 插件。請聯繫管理員來更新這些插件。"

# @ vibe
#: includes/init.php:1298 includes/plugin-activation.php:378
msgid "Begin installing plugin"
msgid_plural "Begin installing plugins"
msgstr[0] "開始安裝插件"

# @ vibe
#: includes/init.php:1299
msgid "Activate installed plugin"
msgid_plural "Activate installed plugins"
msgstr[0] "激活已安裝的插件"

# @ vibe
# @ tgmpa
#: includes/init.php:1300 includes/plugin-activation.php:392
msgid "Return to Required Plugins Installer"
msgstr "返回到必要插件的安裝器"

# @ vibe
# @ tgmpa
#: includes/init.php:1301 includes/plugin-activation.php:394
#: includes/plugin-activation.php:3275
msgid "Plugin activated successfully."
msgstr "成功激活插件"

# @ vibe
#: includes/init.php:1302
#, php-format
msgid "All plugins installed and activated successfully. %s"
msgstr "全部插件已成功安裝並激活。%s"

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:102
#, php-format
msgid "%s (Invalid)"
msgstr "%s (無效)"

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:106
#, php-format
msgid "%s (Pending)"
msgstr "%s (待處理)"

#: includes/menu/edit_custom_walker.php:130
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: includes/menu/edit_custom_walker.php:143
msgid "Move down"
msgstr "下移"

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:145
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:147
msgid "Edit Menu Item"
msgstr "編輯菜單條目"

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:156
msgid "URL"
msgstr "URL"

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:163
msgid "Navigation Label"
msgstr "導航標籤"

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:169
msgid "Title Attribute"
msgstr "標題屬性"

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:176
msgid "Open link in a new window/tab"
msgstr "在新窗口/標籤頁中打開鏈接"

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:181
msgid "CSS Classes (optional)"
msgstr "CSS 類 (可選的)"

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:187
msgid "Link Relationship (XFN)"
msgstr "鏈接關係 (XFN)"

# @ default
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:195
msgid ""
"The description will be displayed in the menu if the current theme supports "
"it."
msgstr "如果當前主題支持的話，這個描述會顯示在菜單上。"

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:205
msgid "Enable Mega Menu"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:209
msgid "Select Mega Menu Type"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:211
msgid "Sidebar"
msgstr ""

#: includes/menu/edit_custom_walker.php:212
msgid "Category Terms - Sub Category Terms"
msgstr ""

#: includes/menu/edit_custom_walker.php:213
msgid "Category - Posts"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:219
#: options/fields/sidebarselect/field_sidebarselect.php:37
msgid "Select Sidebar"
msgstr "選擇側邊欄"

#: includes/menu/edit_custom_walker.php:232
msgid "Taxonomy"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:245
msgid "Hide Terms (comma separated slugs)"
msgstr ""

#: includes/menu/edit_custom_walker.php:251
msgid "Maximum Posts to display"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:257
msgid "Columns"
msgstr ""

#: includes/menu/edit_custom_walker.php:269
msgid "Menu Width (default px)"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:284
#, php-format
msgid "Original: %s"
msgstr "原始：%s"

# @ vibe
#: includes/menu/edit_custom_walker.php:297 includes/notes-discussions.php:171
#: includes/notes-discussions.php:363 includes/notes-discussions.php:408
#: includes/notes-discussions.php:737
#: options/fields/custom_fields/field_custom_fields.php:56
#: options/fields/custom_fields/field_custom_fields.php:82
#: options/fields/custom_posts/field_custom_posts.php:46
#: options/fields/custom_posts/field_custom_posts.php:115
#: options/fields/custom_taxonomy/field_custom_taxonomy.php:42
#: options/fields/custom_taxonomy/field_custom_taxonomy.php:54
#: options/fields/font_upload/field_font_upload.php:38
#: options/fields/multi_image/field_multi_image.php:44
#: options/fields/multi_image/field_multi_image.php:54
#: options/fields/multi_image/field_multi_image.php:62
#: options/fields/multi_pages/field_multi_pages.php:49
#: options/fields/multi_pages/field_multi_pages.php:66
#: options/fields/multi_social/field_multi_social.php:88
#: options/fields/multi_social/field_multi_social.php:103
#: options/fields/multi_text/field_multi_text.php:39
#: options/fields/multi_text/field_multi_text.php:48
#: options/fields/pagebuilder_layouts/field_pagebuilder_layouts.php:44
#: single-unit.php:114 single-unit.php:132
#: templates/course/start/default.php:262
#: templates/course/start/default.php:280
msgid "Remove"
msgstr "移除"

# @ vibe
#: includes/notes-discussions.php:139 includes/notes-discussions.php:330
msgid "UNIT"
msgstr "單元"

# @ vibe
#: includes/notes-discussions.php:150 includes/notes-discussions.php:342
#: includes/notes-discussions.php:715 single-unit.php:109
#: templates/course/start/default.php:257
msgid "Make Public"
msgstr "公開"

# @ vibe
#: includes/notes-discussions.php:154 includes/notes-discussions.php:346
#: includes/notes-discussions.php:719 single-unit.php:110
#: templates/course/start/default.php:258
msgid "Make Private"
msgstr "變成私有"

# @ vibe
#: includes/notes-discussions.php:170 includes/notes-discussions.php:189
#: includes/notes-discussions.php:362 includes/notes-discussions.php:381
#: includes/notes-discussions.php:736 includes/notes-discussions.php:757
#: single-unit.php:112 templates/course/start/default.php:260
msgid "Request Instructor reply"
msgstr "要求教師回复"

# @ vibe
#: includes/notes-discussions.php:393
msgid "No comments found"
msgstr "未發現評論"

# @ vibe
#: includes/notes-discussions.php:399 single-unit.php:123
#: templates/course/start/default.php:271
msgid "YOU"
msgstr "您"

# @ vibe
#: includes/notes-discussions.php:403 single-unit.php:127
#: templates/course/start/default.php:275
msgid "Add your Comment"
msgstr "添加您的評論"

# @ vibe
#: includes/notes-discussions.php:447
msgid "Not Allowed"
msgstr "不允許"

# @ vibe
#: includes/notes-discussions.php:474
msgid "Unable to post"
msgstr "無法發布"

# @ vibe
#: includes/notes-discussions.php:660
#, php-format
msgid "Instructor reply requested for unit %s paragraph %s"
msgstr "單元 %s 的段落 %s 需要教師的回复"

# @ vibe
# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:339
#, php-format
msgid "Updating Plugin: %s"
msgstr ""

#: includes/plugin-activation.php:361
#, php-format
msgid "There is an update available for: %1$s."
msgid_plural "There are updates available for the following plugins: %1$s."
msgstr[0] ""

# @ vibe
#: includes/plugin-activation.php:383
msgid "Begin updating plugin"
msgid_plural "Begin updating plugins"
msgstr[0] ""

# @ vibe
#: includes/plugin-activation.php:388
msgid "Begin activating plugin"
msgid_plural "Begin activating plugins"
msgstr[0] "開始激活插件"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:393 includes/plugin-activation.php:923
#: includes/plugin-activation.php:2647 includes/plugin-activation.php:3696
msgid "Return to the Dashboard"
msgstr "返回到儀錶盤"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:395 includes/plugin-activation.php:3068
msgid "The following plugin was activated successfully:"
msgid_plural "The following plugins were activated successfully:"
msgstr[0] "下列插件已成功激活："

#: includes/plugin-activation.php:397
#, php-format
msgid "No action taken. Plugin %1$s was already active."
msgstr ""

#: includes/plugin-activation.php:399
#, php-format
msgid ""
"Plugin not activated. A higher version of %s is needed for this theme. "
"Please update the plugin."
msgstr ""

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:401
#, php-format
msgid "All plugins installed and activated successfully. %1$s"
msgstr "全部插件已安裝並成功激活。%1$s"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:402
msgid "Dismiss this notice"
msgstr "刪除該通知"

#: includes/plugin-activation.php:403
msgid ""
"There are one or more required or recommended plugins to install, update or "
"activate."
msgstr ""

#: includes/plugin-activation.php:404
msgid "Please contact the administrator of this site for help."
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/plugin-activation.php:610
msgid "This plugin needs to be updated to be compatible with your theme."
msgstr ""

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:611
msgid "Update Required"
msgstr ""

#: includes/plugin-activation.php:728
msgid "Set the parent_slug config variable instead."
msgstr ""

#: includes/plugin-activation.php:1030
msgid ""
"The remote plugin package does not contain a folder with the desired slug "
"and renaming did not work."
msgstr ""

#: includes/plugin-activation.php:1030 includes/plugin-activation.php:1033
msgid ""
"Please contact the plugin provider and ask them to package their plugin "
"according to the WordPress guidelines."
msgstr ""

#: includes/plugin-activation.php:1033
msgid ""
"The remote plugin package consists of more than one file, but the files are "
"not packaged in a folder."
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/plugin-activation.php:1217 includes/plugin-activation.php:3064
msgctxt "plugin A *and* plugin B"
msgid "and"
msgstr ""

#: includes/plugin-activation.php:2078
#, php-format
msgid "TGMPA v%s"
msgstr ""

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2387
msgid "Required"
msgstr "必要的"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2390
msgid "Recommended"
msgstr "推薦的"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2406
msgid "WordPress Repository"
msgstr "WordPress 倉庫"

#: includes/plugin-activation.php:2409
msgid "External Source"
msgstr ""

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2412
msgid "Pre-Packaged"
msgstr "預打包的"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2429
msgid "Not Installed"
msgstr "未安裝"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2433
msgid "Installed But Not Activated"
msgstr "已安裝但未激活"

# @ tgmpa
# @ vibe
#: includes/plugin-activation.php:2435
msgid "Active"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/plugin-activation.php:2441
msgid "Required Update not Available"
msgstr ""

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2444
msgid "Requires Update"
msgstr ""

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2447
msgid "Update recommended"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/plugin-activation.php:2456
#, php-format
msgctxt "Install/Update Status"
msgid "%1$s, %2$s"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/plugin-activation.php:2502
#, php-format
msgctxt "plugins"
msgid "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] ""

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2506
#, php-format
msgid "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] ""

#: includes/plugin-activation.php:2510
#, php-format
msgid "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] ""

#: includes/plugin-activation.php:2514
#, php-format
msgid "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] ""

#: includes/plugin-activation.php:2596
msgctxt "as in: \"version nr unknown\""
msgid "unknown"
msgstr ""

# @ vibe
# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2604
msgid "Installed version:"
msgstr ""

#: includes/plugin-activation.php:2612
msgid "Minimum required version:"
msgstr ""

#: includes/plugin-activation.php:2624
msgid "Available version:"
msgstr ""

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2647
msgid "No plugins to install, update or activate."
msgstr ""

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2661
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2662
msgid "Source"
msgstr "來源"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2663
msgid "Type"
msgstr "類型"

# @ vibe
#: includes/plugin-activation.php:2667
msgid "Version"
msgstr ""

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2717
#, php-format
msgid "Install %2$s"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/plugin-activation.php:2722
#, php-format
msgid "Update %2$s"
msgstr ""

# @ tgmpa
# @ vibe
#: includes/plugin-activation.php:2728
#, php-format
msgid "Activate %2$s"
msgstr ""

#: includes/plugin-activation.php:2800
msgid "Upgrade message from the plugin author:"
msgstr ""

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2833
msgid "Install"
msgstr "安裝"

# @ tgmpa
# @ vibe
#: includes/plugin-activation.php:2842 registration/activate.php:64
msgid "Activate"
msgstr "激活"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2873
msgid "No plugins were selected to be installed. No action taken."
msgstr ""

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2875
msgid "No plugins were selected to be updated. No action taken."
msgstr ""

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2916
msgid "No plugins are available to be installed at this time."
msgstr "目前沒有可以安裝的插件。"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:2918
msgid "No plugins are available to be updated at this time."
msgstr ""

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:3024
msgid "No plugins were selected to be activated. No action taken."
msgstr ""

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:3050
msgid "No plugins are available to be activated at this time."
msgstr "目前沒有可以激活的插件。"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:3274
msgid "Plugin activation failed."
msgstr "插件激活失敗。"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:3614
#, php-format
msgid "Updating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr ""

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:3617
#, php-format
msgid "An error occurred while installing %1$s: <strong>%2$s</strong>."
msgstr "安裝 %1$s: <strong>%2$s</strong> 時發送錯誤。"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:3619
#, php-format
msgid "The installation of %1$s failed."
msgstr "%1$s 安裝失敗。"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:3623
msgid ""
"The installation and activation process is starting. This process may take a "
"while on some hosts, so please be patient."
msgstr "正在安裝和激活。這個過程在某些主機上可能需要一段時間，請耐心等待。"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:3625
#, php-format
msgid "%1$s installed and activated successfully."
msgstr "%1$s 已成功安裝並激活。"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:3625 includes/plugin-activation.php:3633
msgid "Show Details"
msgstr "顯示細節"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:3625 includes/plugin-activation.php:3633
msgid "Hide Details"
msgstr "隱藏細節"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:3626
msgid "All installations and activations have been completed."
msgstr "全部安裝和激活已完成。"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:3628
#, php-format
msgid "Installing and Activating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "安裝並激活插件 %1$s (%2$d/%3$d)"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:3631
msgid ""
"The installation process is starting. This process may take a while on some "
"hosts, so please be patient."
msgstr "正在安裝。這個過程在某些主機上可能需要一段時間，請耐心等待。"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:3633
#, php-format
msgid "%1$s installed successfully."
msgstr "%1$s 成功安裝。"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:3634
msgid "All installations have been completed."
msgstr "全部安裝已完成。"

# @ tgmpa
#: includes/plugin-activation.php:3636
#, php-format
msgid "Installing Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "安裝插件 %1$s (%2$d/%3$d)"

# @ vibe
#: includes/ratings.php:68 includes/ratings.php:151
msgid "Review Title"
msgstr "評價標題"

# @ vibe
#: includes/ratings.php:72
msgid "Review Rating"
msgstr "評價星級"

# @ vibe
#: includes/ratings.php:91
msgid "Please enter review content !"
msgstr ""

#: includes/ratings.php:98
msgid "Please add review rating !"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/ratings.php:138
msgid "Review Details"
msgstr "評價詳情"

# @ vibe
#: includes/ratings.php:155
msgid "Rating "
msgstr "星級"

# @ vibe
#: includes/register.php:124
msgid "Student"
msgstr "學生"

# @ vibe
#: includes/register.php:125
msgid "Instructor"
msgstr "教師"

# @ vibe
#: includes/register.php:318
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

# @ vibe
#: includes/register.php:319 login-page.php:260
#: members/single/profile/edit.php:72 registration/register.php:230
msgid "Close"
msgstr "關閉"

# @ vibe
#: includes/register.php:320
msgid "comments"
msgstr "評論"

# @ vibe
#: includes/register.php:321
msgid "Are you sure you want to leave this group?"
msgstr "您確定想離開本群組 ?"

# @ vibe
#: includes/register.php:323
msgid "My Favorites"
msgstr "我的喜愛"

# @ vibe
#: includes/register.php:324
msgid "Rejected"
msgstr "已拒絕"

# @ vibe
#: includes/register.php:326
msgid "Show all"
msgstr "顯示全部"

# @ vibe
#: includes/register.php:327
msgid "Show all comments for this thread"
msgstr "顯示本主題的全部評論"

# @ vibe
#: includes/register.php:328
#, php-format
msgid "Show all %d comments"
msgstr "顯示全部 %d 個評論"

# @ vibe
#: includes/register.php:329
msgid ""
"Your profile has unsaved changes. If you leave the page, the changes will be "
"lost."
msgstr "您的資料中有未保存的更改。如果您離開頁面，這些更改將會丟失。"

#: includes/register.php:331
msgid "Too short"
msgstr "太短"

#: includes/register.php:332
msgid "Weak"
msgstr "太弱"

#: includes/register.php:333
msgid "Good"
msgstr "不錯"

#: includes/register.php:334
msgid "Strong"
msgstr "很強"

# @ vibe
#: includes/register.php:342
msgid "More"
msgstr ""

# @ buddypress
#: includes/register.php:343
msgid "View More"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/register.php:344
msgid "Menu"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/register.php:345
msgid "Please fill in all the required fields (indicated by *)"
msgstr "請填寫所有必填字段 (由*表示)"

#: includes/register.php:346
msgid "Open/Close Menu"
msgstr ""

#: includes/register.php:347
msgid "Invalid email entered !"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/register.php:366
msgid "Top Menu"
msgstr "頂部菜單"

# @ vibe
#: includes/register.php:367
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜單"

# @ vibe
#: includes/register.php:368
msgid "Mobile Menu"
msgstr "移動菜單"

# @ vibe
#: includes/register.php:369
msgid "Footer Menu"
msgstr "底部菜單"

# @ vibe
#: includes/register.php:386
msgid ""
"This is the global default widget area/sidebar for pages, posts, categories, "
"tags and archive pages"
msgstr "這是用於頁面、文章、標籤和歸檔頁面的全局默認的小工具/側邊欄"

# @ vibe
#: includes/register.php:395 includes/register.php:404
msgid ""
"This is the default widget area/sidebar shown in course pages and free units"
msgstr "這是顯示在課程頁面和免費單元的默認的小工具/側邊欄"

# @ vibe
#: includes/register.php:413
msgid "This is the widget area/sidebar shown in search results page."
msgstr "這是顯示在搜索結果頁面的小工具/側邊欄。"

# @ vibe
#: includes/register.php:423
msgid "This is the widget area/sidebar shown in the shop page "
msgstr "這是顯示在購物頁面的小工具/側邊欄"

# @ vibe
#: includes/register.php:433
msgid ""
"This is the default widget area/sidebar shown in single product pages and "
"product categories"
msgstr "這是顯示在單個商品頁面和商品分類中的默認小工具/側邊欄"

# @ vibe
#: includes/register.php:443
msgid ""
"This is the default widget area/sidebar shown in buddypress pages like : All "
"Activity, All Groups, All members, All courses, All blogs"
msgstr ""
"這是顯示在 buddypress 頁面的默認小工具/側邊欄，如：所有活動、所有群組、所有課"
"程和所有博客"

# @ vibe
#: includes/register.php:453
msgid ""
"This is the default widget area/sidebar shown in Checkout pages below "
"coupons."
msgstr "這是顯示在結帳頁面優惠碼下面的默認小工具/側邊欄。"

# @ vibe
#: includes/register.php:465
msgid "Top Footer widget area / sidebar"
msgstr "底部上半部分小工具/側邊欄"

# @ vibe
#: includes/register.php:477
msgid "Bottom Footer widget area / sidebar"
msgstr "底部下半部分小工具/側邊欄"

# @ vibe
#: includes/register.php:490
msgid "Custom sidebar, created from Sidebar Manager"
msgstr "從側邊欄管理器創建的自定義側邊欄"

# @ vibe
#: includes/tincan.php:373 includes/tincan.php:374
msgid "Student "
msgstr "學生"

# @ vibe
#: includes/tincan.php:374
msgid " in "
msgstr "來自"

# @ vibe
#: includes/vibe-menu.php:122
msgid "WPLMS"
msgstr "WPLMS"

# @ vibe
#: includes/vibe-menu.php:135 includes/vibe-menu.php:144
msgid "Members-Only"
msgstr "僅限成員"

# @ vibe
#: includes/vibe-menu.php:138 includes/vibe-menu.php:153
msgid "Instructors-Only"
msgstr "僅限教師"

#: includes/vibe-menu.php:145
msgid "<em>Members-Only</em> These links are only visible to logged in users."
msgstr "<em>僅限成員</em>的鏈接只有登錄用戶可以查看。"

#: includes/vibe-menu.php:154
msgid "<em>Instructors-Only</em> links are visible to Instructors."
msgstr "<em>僅限教師</em>的鏈接只有教師可以查看。"

#: includes/vibe-menu.php:164
msgid "Add to Menu"
msgstr "添加到菜單"

# @ vibe
#: includes/vibe-menu.php:178
msgid "Create/Edit Course page"
msgstr "創建/編輯課程頁面"

#: includes/vibe-menu.php:198 vibe-options.php:484
msgid "Dashboard"
msgstr "儀錶盤"

# @ vibe
#: includes/vibe-menu.php:207 vibe-options.php:484
msgid "My Courses"
msgstr "我的課程"

# @ vibe
#: includes/vibe-menu.php:216
msgid "Start Course page"
msgstr "開始課程頁面"

# @ vibe
#: includes/vibe-menu.php:224
msgid "Notes & Discussion page"
msgstr "筆記 & 討論頁面"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:44
msgid ""
"Shows a custom attribute in a widget which lets you narrow down the list of "
"products when viewing product categories."
msgstr ""
"在小工具中顯示一個自定義屬性，這使您在查看商品分類時可以縮短商品的列表。"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:46
msgid "Vibe Advanced Layered Nav"
msgstr "Vibe 高級分層導航"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:284
msgid "Attribute:"
msgstr "屬性："

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:296
msgid "Query Type:"
msgstr "查詢類型："

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:298
msgid "AND"
msgstr "以及"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:299 setup/welcome.php:197
#: setup/welcome.php:199
msgid "OR"
msgstr "或者"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:372
msgid "Shows active layered nav filters so users can see and deactivate them."
msgstr "顯示活動的多層導航過濾器，以便用戶可以查看和禁用它們。"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:374
msgid "Vibe Advanced Layered Nav Filters"
msgstr "Vibe 高級分層導航過濾器"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:403
msgid "Active filters"
msgstr "活動的過濾器"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:435
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:441
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:446
msgid "Remove filter"
msgstr "移除過濾器"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:441
msgid "Greater than"
msgstr "大於"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:446
msgid "Less than"
msgstr "少於"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:469
msgid "Vibe WooCommerce Carousels "
msgstr "Vibe WooCommerce 輪播"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:471
msgid "Vibe WooCommerce Carousels"
msgstr "Vibe WooCommerce 輪播"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:534
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:680
msgid "WooCommerce Function "
msgstr "WooCommerce 功能"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:544
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:695
msgid "Product Columns"
msgstr "商品縱列"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:555
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:706
msgid "Number of Products in Carousel:"
msgstr "輪播中的商品數："

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:560
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:711
msgid "Carousel Controls"
msgstr "輪播控制"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:580
msgid "Vibe WooCommerce Mega Carousel "
msgstr "Vibe WooCommerce Mega 輪播"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:582
msgid "Vibe WooCommerce Mega Carousel"
msgstr "Vibe WooCommerce Mega 輪播"

# @ vibe
#: includes/widgets/advanced_woocommerce_widgets.php:690
msgid "Above selected WooCommerce Functions Titles (comma seperated)"
msgstr "上面選擇的 WooCommerce 功能名稱 (逗號分隔)"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:22
msgid "Vibe BuddyPress Login"
msgstr "Vibe Buddypress 登錄"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:23
msgid "Vibe BuddyPress Login Widget"
msgstr "Vibe Buddypress 登錄小工具"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:39
#: templates/login/bigdrop_login.php:12 templates/login/default_login.php:12
#: templates/login/full_login.php:12 templates/login/modern.php:12
#: templates/login/pop_login.php:12
msgid "View profile"
msgstr "查看資料"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:40
#: templates/login/bigdrop_login.php:13 templates/login/default_login.php:13
#: templates/login/full_login.php:13 templates/login/modern.php:13
#: templates/login/pop_login.php:13
msgid "Log Out"
msgstr "退出"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:40
#: templates/login/bigdrop_login.php:13 templates/login/default_login.php:13
#: templates/login/full_login.php:13 templates/login/modern.php:13
#: templates/login/pop_login.php:13
msgid "LOGOUT"
msgstr "退出"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:42
#: templates/login/bigdrop_login.php:15 templates/login/default_login.php:15
#: templates/login/full_login.php:15 templates/login/modern.php:15
#: templates/login/pop_login.php:15
msgid "Access admin panel"
msgstr "進入管理員面板"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:53
#: includes/widgets/custom_widgets.php:51
#: includes/widgets/custom_widgets.php:82 single.php:120 single.php:146
#: templates/login/bigdrop_login.php:23 templates/login/default_login.php:23
#: templates/login/full_login.php:23 templates/login/modern.php:23
#: templates/login/pop_login.php:23
msgid "Courses"
msgstr "課程"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:58
#: templates/login/bigdrop_login.php:28 templates/login/default_login.php:28
#: templates/login/full_login.php:28 templates/login/modern.php:28
#: templates/login/pop_login.php:28
msgid "Stats"
msgstr "統計"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:65
#: templates/login/bigdrop_login.php:35 templates/login/default_login.php:35
#: templates/login/full_login.php:35 templates/login/modern.php:35
#: templates/login/pop_login.php:35
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:71
#: templates/login/bigdrop_login.php:43 templates/login/default_login.php:43
#: templates/login/full_login.php:43 templates/login/modern.php:43
#: templates/login/pop_login.php:43
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:78
#: templates/login/bigdrop_login.php:50 templates/login/default_login.php:50
#: templates/login/full_login.php:50 templates/login/modern.php:50
#: templates/login/pop_login.php:51
msgid "Groups"
msgstr "群組"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:85
#: setup/installer/envato_setup.php:1596 setup/welcome.php:142
#: setup/welcome.php:465 templates/login/bigdrop_login.php:57
#: templates/login/default_login.php:57 templates/login/full_login.php:57
#: templates/login/modern.php:57 templates/login/pop_login.php:58
msgid "Settings"
msgstr "設置"

# @ vibe
# @ pmpro
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:108 login-page.php:139
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:56
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:171 registration/register.php:109
#: templates/login/bigdrop_login.php:84 templates/login/default_login.php:81
#: templates/login/full_login.php:83 templates/login/pop_login.php:86
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

# @ vibe
# @ pmpro
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:111
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:180
#: templates/login/bigdrop_login.php:87 templates/login/default_login.php:84
#: templates/login/full_login.php:86 templates/login/pop_login.php:87
msgid "Password"
msgstr "密碼"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:111
#: templates/login/bigdrop_login.php:87 templates/login/default_login.php:84
#: templates/login/full_login.php:86 templates/login/pop_login.php:88
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘記密碼"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:115
#: templates/login/bigdrop_login.php:92 templates/login/default_login.php:88
#: templates/login/full_login.php:90 templates/login/pop_login.php:90
msgid "Remember Me"
msgstr "記住我"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:119 login-page.php:64
#: templates/login/bigdrop_login.php:96 templates/login/default_login.php:93
#: templates/login/full_login.php:94 templates/login/pop_login.php:95
msgid "Log In"
msgstr "登錄"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:161
msgid "Course Categories "
msgstr "課程分類"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:251
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:436
#: includes/widgets/custom_widgets.php:311
msgid "Order by"
msgstr "排序方式"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:254
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:440
msgid "Slug"
msgstr "別名"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:255
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:441
msgid "Course Count"
msgstr "課程計數"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:259
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:445
msgid "Sort Order "
msgstr "排列順序"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:261
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:447
msgid "Ascending"
msgstr "上升"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:262
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:448
msgid "Descending"
msgstr "降序"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:267
msgid "hierarchial "
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:270
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:452
msgid "Exclude Course Category Terms slugs (comma saperated):"
msgstr "排除的課程分類條目的別名 (逗號分隔)："

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:288
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:290
msgid "Vibe Certificate Code validator"
msgstr "Vibe 證書代碼驗證器"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:309
msgid "Enter Certificate Code"
msgstr "輸入證書代碼"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:310
msgid "Validate"
msgstr "驗證"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:350
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:352
msgid "Course Categories Navigation"
msgstr ""

# @ default
#: includes/widgets/custom_bp_widgets.php:471
#, php-format
msgid "View all posts filed under %s"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:30
msgid "Vibe Tabs"
msgstr "Vibe 標籤頁"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:40
#: includes/widgets/custom_widgets.php:276
msgid "Recent Posts"
msgstr "最近文章"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:41
msgid "thumbnail"
msgstr "縮略圖"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:46
#: includes/widgets/custom_widgets.php:83 members/single/activity.php:29
#: templates/directory/activity/index.php:126
#: templates/directory/activity/indexd2.php:122
#: templates/directory/activity/indexd3.php:53
#: templates/directory/activity/indexd4.php:53
#: templates/directory/activity/indexd5.php:122
msgid "Comments"
msgstr "評論"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:61
msgid "Theme:"
msgstr "主題："

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:63
#: includes/widgets/custom_widgets.php:292
#: includes/widgets/custom_widgets.php:540
msgid "Light"
msgstr "亮"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:64
#: includes/widgets/custom_widgets.php:293
#: includes/widgets/custom_widgets.php:541
msgid "Dark"
msgstr "暗"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:73
msgid "Show Tab"
msgstr "顯示標籤頁"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:75 login-page.php:373
#: registration/register.php:343 setup/welcome.php:384 setup/welcome.php:421
#: setup/welcome.php:446 vibe-options.php:252 vibe-options.php:450
#: vibe-options.php:588 vibe-options.php:597 vibe-options.php:606
#: vibe-options.php:651 vibe-options.php:669 vibe-options.php:678
#: vibe-options.php:687 vibe-options.php:696 vibe-options.php:705
#: vibe-options.php:714 vibe-options.php:779 vibe-options.php:797
#: vibe-options.php:806 vibe-options.php:815 vibe-options.php:824
#: vibe-options.php:833 vibe-options.php:860 vibe-options.php:1026
#: vibe-options.php:1099 vibe-options.php:1172 vibe-options.php:1241
#: vibe-options.php:1250
msgid "Yes"
msgstr "是"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:76 login-page.php:374
#: registration/register.php:344 setup/welcome.php:384 setup/welcome.php:421
#: setup/welcome.php:446 vibe-options.php:252 vibe-options.php:450
#: vibe-options.php:588 vibe-options.php:597 vibe-options.php:606
#: vibe-options.php:651 vibe-options.php:669 vibe-options.php:678
#: vibe-options.php:687 vibe-options.php:696 vibe-options.php:705
#: vibe-options.php:714 vibe-options.php:779 vibe-options.php:797
#: vibe-options.php:806 vibe-options.php:815 vibe-options.php:824
#: vibe-options.php:833 vibe-options.php:860 vibe-options.php:1026
#: vibe-options.php:1099 vibe-options.php:1172 vibe-options.php:1241
#: vibe-options.php:1250
msgid "No"
msgstr "否"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:79
#: includes/widgets/custom_widgets.php:290 includes/widgets/twitter.php:25
msgid "Title"
msgstr "標題"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:80
msgid "Content & Style"
msgstr "內容 & 樣式"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:81
msgid "Thumbnail Posts"
msgstr "縮略圖文章"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:86
msgid "Number of items"
msgstr "條目數"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:212
msgid "Posts Carousel "
msgstr "文章輪播"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:214
msgid "Vibe Carousel"
msgstr "Vibe 輪播"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:291
#: includes/widgets/custom_widgets.php:539
msgid "Theme"
msgstr "主題"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:296
#: includes/widgets/custom_widgets.php:544
msgid "Post Type"
msgstr "文章類型"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:312
#: includes/widgets/custom_widgets.php:579
msgid "Recent"
msgstr "最近"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:313 members/single/blogs.php:23
#: members/single/friends.php:24 members/single/groups.php:25
#: templates/directory/blogs/index.php:106
#: templates/directory/blogs/indexd2.php:110
#: templates/directory/blogs/indexd3.php:93
#: templates/directory/blogs/indexd4.php:83
#: templates/directory/blogs/indexd5.php:95
#: templates/directory/course/index.php:96
#: templates/directory/course/indexd2.php:85
#: templates/directory/course/indexd3.php:72
#: templates/directory/course/indexd4.php:66
#: templates/directory/course/indexd5.php:78
#: templates/directory/groups/index.php:78
#: templates/directory/groups/indexd2.php:77
#: templates/directory/groups/indexd3.php:64
#: templates/directory/groups/indexd4.php:55
#: templates/directory/groups/indexd5.php:70
#: templates/directory/members/index.php:74
#: templates/directory/members/indexd2.php:72
#: templates/directory/members/indexd3.php:58
#: templates/directory/members/indexd4.php:52
#: templates/directory/members/indexd5.php:64
msgid "Alphabetical"
msgstr "字母順序"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:314
#: includes/widgets/custom_widgets.php:580
msgid "Popular"
msgstr "受歡迎"

#: includes/widgets/custom_widgets.php:319
msgid "Increasing"
msgstr "升序"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:320
msgid "Descreasing"
msgstr "降序"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:324
#: includes/widgets/custom_widgets.php:590 setup/installer/envato_setup.php:673
msgid "Style"
msgstr "樣式"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:325
msgid "General"
msgstr "常規"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:326
msgid "Blog Post"
msgstr "博客文章"

#: includes/widgets/custom_widgets.php:327
msgid "Side post"
msgstr "邊欄文章"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:328
msgid "Course block"
msgstr "課程區塊"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:329
msgid "Course block 2"
msgstr "課程區塊2"

#: includes/widgets/custom_widgets.php:330
msgid "Featured Images"
msgstr "特色圖片"

#: includes/widgets/custom_widgets.php:331
msgid "Testimonial (Only for Testimonials)"
msgstr ""

#: includes/widgets/custom_widgets.php:332
msgid "Event Card (Only for Events)"
msgstr "事件卡 (僅用於事件)"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:336
msgid "Excerpt length"
msgstr "摘要長度"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:339
msgid "Auto Start"
msgstr "自動開始"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:345
msgid "Loop back, after completion"
msgstr "完成後回放"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:350
#: includes/widgets/custom_widgets.php:596
msgid "Number of Posts"
msgstr "文章數"

#: includes/widgets/custom_widgets.php:351
msgid "Specific Post ids [comma saperated] (*optional)"
msgstr "特定的文章 ID [逗號分隔] (* 可選)"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:363
msgid "Posts Widget "
msgstr "文章小工具"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:365
msgid "Vibe Posts"
msgstr "Vibe 文章"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:538
msgid " Title"
msgstr "標題"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:560 vibe-options.php:340
#: vibe-options.php:357 vibe-options.php:366 vibe-options.php:391
#: vibe-options.php:416 vibe-options.php:459 vibe-options.php:469
#: vibe-options.php:478 vibe-options.php:723
msgid "All"
msgstr "全部"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:578
msgid "Sort"
msgstr "排序"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:584
msgid " Image Size"
msgstr "圖像大小"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:585
#: includes/widgets/custom_widgets.php:672 includes/widgets/instagram.php:108
msgid "Big"
msgstr "大"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:586 includes/widgets/instagram.php:110
msgid "Small"
msgstr "小"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:592
msgid "Image with Title"
msgstr "帶標題的圖片"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:593
msgid "Image Only"
msgstr "只限圖片"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:597
msgid "Number of Characters in Excerpt [Post Style]"
msgstr "摘要中的字符數 [文章樣式]"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:613
#: includes/widgets/custom_widgets.php:615
msgid "Vibe Gallery"
msgstr "Vibe 相冊"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:668
msgid "Size "
msgstr "大小"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:669 includes/widgets/instagram.php:109
msgid "Medium"
msgstr "中"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:670
msgid " Small"
msgstr "小"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:671
msgid "Mini"
msgstr "微型"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:675
msgid "Columns "
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:688
msgid "Enter Attachment Ids "
msgstr "輸入附件的 ID"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:702
msgid "Vibe Testimonials "
msgstr "Vibe 表揚信"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:704
msgid "Vibe Testimonials"
msgstr "Vibe 表揚信"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:762
msgid "Testimonial Id "
msgstr "表揚信 ID"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:765
msgid "Random"
msgstr "隨機"

# @ vibe
#: includes/widgets/custom_widgets.php:774
msgid "Length of excerpt:"
msgstr "摘要長度："

# @ vibe
#: includes/widgets/flickr.php:162
msgid "Username or RSS:"
msgstr "用戶名或 RSS："

# @ vibe
#: includes/widgets/flickr.php:166
msgid "Tags:"
msgstr "標籤："

# @ vibe
#: includes/widgets/flickr.php:170 includes/widgets/instagram.php:114
msgid "Count:"
msgstr "計數："

# @ vibe
#: includes/widgets/instagram.php:93
msgid "Instagram AccessToken:"
msgstr "Instagram AccessToken: "

# @ vibe
#: includes/widgets/instagram.php:98
msgid "Instagram Client ID:"
msgstr "Instagram Client ID: "

# @ vibe
#: includes/widgets/instagram.php:102
msgid ""
"Instagram Username (<small>If blank then Instagram popular images are shown</"
"small>):"
msgstr ""
"Instagram 用戶名 (<small>如果留空則顯示 Instagram 的受歡迎圖片</small>)："

# @ vibe
#: includes/widgets/instagram.php:106
msgid "Size:"
msgstr "大小："

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:30
msgid "Select Twitter Style"
msgstr "選擇 Twitter 樣式"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:36
msgid "Link above Title with Twitter user"
msgstr "將上面的標題和 Twitter 用戶鏈接起來"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:41
msgid "Consumer Key"
msgstr "Consumer Key"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:41
msgid "Create your Twitter Application"
msgstr "創建您的 Twitter 應用"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:41
msgid "here"
msgstr "這裡"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:47
msgid "Consumer Secret"
msgstr "Consumer Secret"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:53
msgid "Access Token"
msgstr "Access Token"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:59
msgid "Access Token Secret"
msgstr "Access Token Secret"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:65
msgid "Twitter Username"
msgstr "Twitter 用戶名"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:70
msgid "Show # of Tweets"
msgstr "顯示 # 條推文"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:75
msgid "Show timestamps"
msgstr "顯示時間戳"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:80
msgid "Find and show hyperlinks"
msgstr "發現並顯示超鏈接"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:85
msgid "Find Replies in Tweets"
msgstr "發現推文中的回复"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:90
msgid "Create links on new window / tab"
msgstr "在新窗口/標籤頁中創建鏈接"

#: includes/widgets/twitter.php:94 includes/widgets/twitter.php:95
msgid "Vibe Twitter Widget"
msgstr ""

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:104
msgid "Twitter username is not configured"
msgstr "沒有配置 Twitter 用戶名"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:107
msgid "Number of tweets is not valid"
msgstr "推文數目無效"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:110
msgid "Twitter Authentication data is incomplete"
msgstr "Twitter 認證數據不完整"

# @ default
#: includes/widgets/twitter.php:139 includes/widgets/twitter.php:184
msgid "Fetching data from Twitter"
msgstr "從 Twitter 中獲取數據"

# @ default
#: includes/widgets/twitter.php:140
msgid "Erase cached data option enabled"
msgstr "已啟用刪除緩存數據的選項"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:152 includes/widgets/twitter.php:201
msgid "Error retrieving tweets"
msgstr "無法獲取推文"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:155 includes/widgets/twitter.php:209
msgid "Twitter data error:"
msgstr "Twitter 數據錯誤："

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:173
msgid "Error retrieving twitter rate limit"
msgstr "從 Twitter 中獲取出現錯誤，頻率限制"

# @ default
#: includes/widgets/twitter.php:185
msgid "Requested items"
msgstr "請求的條目"

# @ default
#: includes/widgets/twitter.php:186
msgid "API calls left"
msgstr "剩餘的 API 調用"

# @ default
#: includes/widgets/twitter.php:187
msgid "Seconds until reset"
msgstr "到重置所剩的時間"

# @ default
#: includes/widgets/twitter.php:213
msgid "Using cached Twitter data"
msgstr "使用緩存的 Twitter 數據"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:216
msgid "Twitter cache error:"
msgstr "Twitter 緩存錯誤："

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:221 includes/widgets/twitter.php:236
msgid "No public tweets"
msgstr "沒有公開推文"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:229
msgid "Unable to get tweets"
msgstr "無法獲取推文"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:312
msgid "M d"
msgstr "月 日"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:313
msgid "Y/m/d H:i"
msgstr "年/月/日 小時:分鐘"

# @ vibe
#: includes/widgets/twitter.php:374
msgid "Last Tweets"
msgstr "最後一篇推文"

# @ vibe
#: login-page.php:35
msgctxt "Login page template login"
msgid "Login"
msgstr ""

# @ vibe
#: login-page.php:37
msgctxt "Login page template - Register"
msgid "Register"
msgstr ""

#: login-page.php:48 templates/login/modern.php:86
msgid "USERNAME"
msgstr ""

# @ vibe
#: login-page.php:49 templates/login/modern.php:87
msgid "Enter Username"
msgstr ""

#: login-page.php:52 templates/login/modern.php:90
msgid "PASSWORD"
msgstr ""

# @ vibe
#: login-page.php:53 templates/login/modern.php:91
msgid "Enter Password"
msgstr ""

# @ vibe
#: login-page.php:57 templates/login/modern.php:94
msgid "Forgot Password?"
msgstr ""

# @ vibe
#: login-page.php:61 templates/login/modern.php:97
msgid "Remember me"
msgstr ""

# @ vibe
#: login-page.php:103 registration/register.php:67
msgid "User registration is currently not allowed."
msgstr "目前不允許用戶註冊。"

#: login-page.php:122 registration/register.php:93
msgid ""
"Registering for this site is easy. Just fill in the fields below, and we'll "
"get a new account set up for you in no time."
msgstr ""

# @ vibe
#: login-page.php:137 registration/register.php:107
msgid "Account Details"
msgstr "賬戶信息"

# @ vibe
#: login-page.php:139 login-page.php:151 login-page.php:163 login-page.php:176
#: login-page.php:336 login-page.php:352 registration/register.php:109
#: registration/register.php:121 registration/register.php:133
#: registration/register.php:146 registration/register.php:306
#: registration/register.php:322
msgid "(required)"
msgstr "(必須的)"

# @ vibe
#: login-page.php:151 registration/register.php:121
msgid "Email Address"
msgstr "郵箱地址"

# @ vibe
#: login-page.php:163 registration/register.php:133
msgid "Choose a Password"
msgstr "選擇一個密碼"

# @ pmpro
# @ vibe
#: login-page.php:176 paid-memberships-pro/pages/checkout.php:189
#: registration/register.php:146
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

# @ vibe
#: login-page.php:222 registration/register.php:192
msgid "Profile Details"
msgstr "資料詳情"

#: login-page.php:246 login-page.php:267 members/single/profile/edit.php:58
#: members/single/profile/edit.php:78 registration/register.php:216
#: registration/register.php:237
#, php-format
msgid "This field can be seen by: %s"
msgstr ""

# @ vibe
#: login-page.php:250 registration/register.php:220
msgctxt "Change profile field visibility level"
msgid "Change"
msgstr ""

# @ vibe
#: login-page.php:255 members/single/profile/edit.php:67
#: registration/register.php:225
msgid "Who can see this field?"
msgstr "誰能看到這個字段？"

# @ vibe
#: login-page.php:330 registration/register.php:300
msgid "Blog Details"
msgstr "博客信息"

# @ vibe
#: login-page.php:332 registration/register.php:302
msgid "Yes, I'd like to create a new site"
msgstr "是的，我想創建一個新站點"

# @ vibe
#: login-page.php:336 registration/register.php:306
msgid "Blog URL"
msgstr "博客 URL"

# @ vibe
#: login-page.php:352 registration/register.php:322
msgid "Site Title"
msgstr "站點名稱"

# @ vibe
#: login-page.php:363 registration/register.php:333
msgid ""
"I would like my site to appear in search engines, and in public listings "
"around this network."
msgstr "我希望站點出現在搜索引擎中，並在網絡的公開列表中顯示。"

#: login-page.php:410
msgctxt "sign up button on site lock"
msgid "Complete Sign Up"
msgstr ""

# @ vibe
#: login-page.php:442 registration/register.php:412
msgid "Activate your account"
msgstr ""

# @ vibe
#: login-page.php:443 registration/register.php:413
msgid ""
"You have successfully created your account! To begin using this site you "
"will need to activate your account via the email we have just sent to your "
"address."
msgstr "您已成功創建賬戶！請通過我們剛發送給您的郵件來激活賬戶。"

#: login-page.php:445 registration/register.php:415
msgid "Account creatd, login to your account"
msgstr ""

# @ vibe
#: login-page.php:446 registration/register.php:416
msgid ""
"You have successfully created your account! Please log in using the username "
"and password you have just created."
msgstr "您已成功創建賬戶！請用您的用戶名和密碼進行登錄。"

# @ vibe
#: members/members-loop.php:47
msgid "student"
msgstr "學生"

# @ vibe
#: members/members-loop.php:49
msgid "instructor"
msgstr "教師"

# @ vibe
#: members/members-loop.php:51
msgid "administrator"
msgstr "管理員"

# @ vibe
#: members/members-loop.php:151
msgid "Sorry, no members were found."
msgstr "抱歉，沒有找到成員。"

# @ vibe
#: members/single/activity.php:36 templates/directory/activity/index.php:146
#: templates/directory/activity/indexd2.php:142
#: templates/directory/activity/indexd3.php:73
#: templates/directory/activity/indexd4.php:73
#: templates/directory/activity/indexd5.php:142
msgid "Friendships"
msgstr "好友關係"

# @ vibe
#: members/single/activity.php:51 templates/directory/activity/index.php:139
#: templates/directory/activity/indexd2.php:135
#: templates/directory/activity/indexd3.php:66
#: templates/directory/activity/indexd4.php:66
#: templates/directory/activity/indexd5.php:135
msgid "New Groups"
msgstr "新群組"

# @ vibe
#: members/single/blogs.php:22 templates/directory/blogs/index.php:105
#: templates/directory/blogs/indexd2.php:109
#: templates/directory/blogs/indexd3.php:92
#: templates/directory/blogs/indexd4.php:82
#: templates/directory/blogs/indexd5.php:94
msgid "Newest"
msgstr "最新的"

# @ vibe
#: members/single/course/results.php:7
msgid "Invalid Results"
msgstr "結果無效"

#: members/single/course/stats.php:16
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

# @ vibe
#: members/single/course/stats.php:20
msgid "AVERAGE PERCENTAGE : "
msgstr "平均分百分比："

#: members/single/course/stats.php:46
msgid "Number of retakes remaining"
msgstr "剩餘的重新學習次數"

# @ vibe
#: members/single/course/stats.php:46
msgid " out of "
msgstr "之"

# @ vibe
#: members/single/course/stats.php:55
msgid "TAKING"
msgstr "選課"

#: members/single/course/stats.php:58
msgid "MY SCORE : "
msgstr "我的分數："

# @ vibe
#: members/single/course/stats.php:77
msgid "Average Marks in"
msgstr "平均分自"

# @ vibe
#: members/single/course/stats.php:90
msgid "Course Expired"
msgstr "課程已過期"

#: members/single/course/stats.php:94
msgid "Not Started"
msgstr "未開始"

#: members/single/course/stats.php:97
msgid "In Progress"
msgstr "進行中"

#: members/single/course/stats.php:100
msgid "Under Evaluation"
msgstr "正在評估"

# @ vibe
#: members/single/friends.php:23 templates/directory/members/index.php:70
#: templates/directory/members/indexd2.php:68
#: templates/directory/members/indexd3.php:54
#: templates/directory/members/indexd4.php:48
#: templates/directory/members/indexd5.php:60
msgid "Newest Registered"
msgstr "最新註冊用戶"

# @ vibe
#: members/single/friends/requests.php:68
msgid "You have no pending friendship requests."
msgstr "您沒有等待處理的好友關係申請。"

# @ vibe
#: members/single/groups.php:23 templates/directory/course/index.php:97
#: templates/directory/course/indexd2.php:86
#: templates/directory/course/indexd3.php:73
#: templates/directory/course/indexd4.php:67
#: templates/directory/course/indexd5.php:79
#: templates/directory/groups/index.php:76
#: templates/directory/groups/indexd2.php:75
#: templates/directory/groups/indexd3.php:62
#: templates/directory/groups/indexd4.php:53
#: templates/directory/groups/indexd5.php:68
msgid "Most Members"
msgstr "最多成員"

# @ vibe
#: members/single/groups.php:24 templates/directory/groups/index.php:77
#: templates/directory/groups/indexd2.php:76
#: templates/directory/groups/indexd3.php:63
#: templates/directory/groups/indexd4.php:54
#: templates/directory/groups/indexd5.php:69
msgid "Newly Created"
msgstr "最新建立"

# @ vibe
#: members/single/groups/invites.php:14
#, php-format
msgid "1 member"
msgid_plural "%d members"
msgstr[0] "%d 個成員"

# @ vibe
#: members/single/groups/invites.php:37
msgid "You have no outstanding group invites."
msgstr "您沒有未處理的群組邀請。"

# @ vibe
#: members/single/messages/compose.php:5
msgid "Send To (Username or Friend's Name)"
msgstr "發送至 (用戶名或好友姓名)"

# @ vibe
#: members/single/messages/compose.php:14
msgid "This is a notice to all users."
msgstr "這是一個給全部用戶的通知。"

# @ vibe
#: members/single/messages/compose.php:17
#: members/single/messages/messages-loop.php:32
msgid "Subject"
msgstr "標題"

# @ vibe
#: members/single/messages/compose.php:20
msgid "Message"
msgstr "消息"

# @ vibe
#: members/single/messages/compose.php:29
msgid "Send Message"
msgstr "發送消息"

#: members/single/messages/messages-loop.php:28
msgid "Star"
msgstr "星標"

# @ vibe
#: members/single/messages/messages-loop.php:30
msgid "From"
msgstr "從"

# @ buddypress
#: members/single/messages/messages-loop.php:46
#: members/single/notifications/notifications-loop.php:9
msgid "Actions"
msgstr "動作"

# @ vibe
#: members/single/messages/messages-loop.php:67
#: options/fields/color_gradient/field_color_gradient.php:35
msgid "From:"
msgstr "從："

# @ vibe
#: members/single/messages/messages-loop.php:72
msgid "To:"
msgstr "至："

# @ buddypress
#: members/single/messages/messages-loop.php:78
msgid "View Message"
msgstr "查看消息"

# @ buddypress
#: members/single/messages/messages-loop.php:85
#: members/single/messages/notices-loop.php:44
#: members/single/messages/single.php:24
msgid "Delete Message"
msgstr "刪除消息"

# @ vibe
#: members/single/messages/messages-loop.php:103
msgid "Sorry, no messages were found."
msgstr "抱歉，沒有找到消息。"

# @ vibe
#: members/single/messages/notices-loop.php:37
msgid "Sent:"
msgstr "已發送："

# @ vibe
#: members/single/messages/notices-loop.php:55
msgid "Sorry, no notices were found."
msgstr "抱歉，沒有找到通知。"

# @ vibe
#: members/single/messages/single.php:14
msgid "You are alone in this conversation."
msgstr "這個對話裡只有您一個人。"

# @ vibe
#: members/single/messages/single.php:18
#, php-format
msgid "Conversation between %s and you."
msgstr "%s 和您之間的對話。"

# @ vibe
#: members/single/messages/single.php:75
msgid "Send a Reply"
msgstr "發送回复"

# @ vibe
#: members/single/messages/single.php:91
msgid "Send Reply"
msgstr "發送回复"

# @ vibe
#: members/single/notifications/feedback-no-notifications.php:7
msgid "You have no unread notifications."
msgstr "您沒有未讀通知。"

# @ vibe
#: members/single/notifications/feedback-no-notifications.php:11
msgid "This member has no unread notifications."
msgstr "該成員沒有未讀通知。"

# @ vibe
#: members/single/notifications/feedback-no-notifications.php:19
msgid "You have no notifications."
msgstr "您沒有通知。"

# @ vibe
#: members/single/notifications/feedback-no-notifications.php:23
msgid "This member has no notifications."
msgstr "該成員沒有通知。"

# @ pmpro
#: members/single/notifications/notifications-loop.php:6
msgid "Select all"
msgstr "選擇全部"

# @ vibe
#: members/single/notifications/notifications-loop.php:7
msgid "Notification"
msgstr "通知"

# @ vibe
#: members/single/notifications/notifications-loop.php:8
msgid "Date Received"
msgstr "接收日期"

# @ vibe
#: members/single/profile/change-avatar.php:1
msgid "Change Avatar"
msgstr "更換頭像"

# @ vibe
#: members/single/profile/change-avatar.php:7
msgid ""
"Your avatar will be used on your profile and throughout the site. If there "
"is a <a href=\"http://gravatar.com\">Gravatar</a> associated with your "
"account email we will use that, or you can upload an image from your "
"computer."
msgstr ""
"您的頭像將會用於您的個人資料和整個站點中。如果您的賬戶郵箱已經關聯到 <a href="
"\"http://gravatar.com\">Gravatar</a>，系統會自動使用它。您也可以從電腦上傳頭"
"像。"

# @ vibe
#: members/single/profile/change-avatar.php:14
msgid ""
"Click below to select a JPG, GIF or PNG format photo from your computer and "
"then click 'Upload Image' to proceed."
msgstr ""
"點擊下面從您的電腦中選擇一個JPG、GIF或PNG格式的圖片，然後點“上傳圖片”。"

# @ vibe
#: members/single/profile/change-avatar.php:23
msgid ""
"If you'd like to delete your current avatar but not upload a new one, please "
"use the delete avatar button."
msgstr "如果您想刪除現有頭像但不想上傳一個新的，請用刪除頭像按鈕。"

# @ vibe
#: members/single/profile/change-avatar.php:24
msgid "Delete My Avatar"
msgstr "刪除我的頭像"

# @ vibe
#: members/single/profile/change-avatar.php:31
msgid "Crop Your New Avatar"
msgstr "裁剪您的新頭像"

# @ vibe
#: members/single/profile/change-avatar.php:55
msgid ""
"Your avatar will be used on your profile and throughout the site. To change "
"your avatar, please create an account with <a href=\"http://gravatar.com"
"\">Gravatar</a> using the same email address as you used to register with "
"this site."
msgstr ""
"您的頭像將會用於您的個人資料和整個站點中。要改變您的頭像，請用您在本網站註冊"
"時用的郵件地址在 <a href=\"http://gravatar.com\">Gravatar</a> 上創建一個賬"
"戶。"

#: members/single/profile/change-cover-image.php:22
msgid "Your Cover Image will be used to customize the header of your profile."
msgstr ""

# @ vibe
#: members/single/profile/edit.php:26
#, php-format
msgid "Editing '%s' Profile Group"
msgstr "編輯 '%s' 個人資料中的群組標籤"

# @ vibe
#: members/single/profile/edit.php:62
msgid "Change"
msgstr "更改"

# @ vibe
#: members/single/profile/profile-wp.php:8
#, php-format
msgid "%s's Profile"
msgstr "%s 的資料"

# @ vibe
#: members/single/profile/profile-wp.php:24
msgid "About Me"
msgstr "關於我"

# @ vibe
#: members/single/profile/profile-wp.php:42
msgid "Jabber"
msgstr "Jabber"

# @ vibe
#: members/single/profile/profile-wp.php:51
msgid "AOL Messenger"
msgstr "AOL Messenger"

# @ vibe
#: members/single/profile/profile-wp.php:60
msgid "Yahoo Messenger"
msgstr "Yahoo Messenger"

# @ vibe
#: members/single/settings/capabilities.php:30
msgid "Capabilities"
msgstr "權限"

# @ vibe
#: members/single/settings/capabilities.php:38
msgid "This user is a spammer."
msgstr "該用戶是垃圾信息發送者。"

# @ vibe
#: members/single/settings/capabilities.php:42
msgid "Save"
msgstr "保存"

# @ vibe
#: members/single/settings/delete-account.php:30
#: members/single/settings/delete-account.php:56
msgid "Delete Account"
msgstr "刪除賬戶"

# @ vibe
#: members/single/settings/delete-account.php:36
msgid ""
"Deleting your account will delete all of the content you have created. It "
"will be completely irrecoverable."
msgstr "刪除您的賬戶將會刪除您創建的所有內容。這個操作完全無法恢復。"

# @ vibe
#: members/single/settings/delete-account.php:40
msgid ""
"Deleting this account will delete all of the content it has created. It will "
"be completely irrecoverable."
msgstr "刪除這個賬戶將會刪除它創建的所有內容。這個操作完全無法恢復。"

# @ vibe
#: members/single/settings/delete-account.php:52
msgid "I understand the consequences."
msgstr "我明白後果。"

# @ vibe
#: members/single/settings/general.php:31
msgid "General Settings"
msgstr "常規設置"

# @ vibe
#: members/single/settings/general.php:39
msgid ""
"Current Password <span>(required to update email or change current "
"password)</span>"
msgstr "當前密碼 <span>(更新電子郵件或改變當前密碼時必須提供)</span>"

# @ vibe
#: members/single/settings/general.php:40
msgid "Password Lost and Found"
msgstr "找回密碼"

# @ vibe
#: members/single/settings/general.php:40
msgid "Lost your password?"
msgstr "忘記密碼？"

# @ vibe
#: members/single/settings/general.php:44
msgid "Account Email"
msgstr "賬戶的郵件地址"

# @ vibe
#: members/single/settings/general.php:47
msgid "Change Password <span>(leave blank for no change)</span>"
msgstr "修改密碼 <span>(留空則不修改)</span>"

# @ vibe
#: members/single/settings/general.php:48
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

# @ vibe
#: members/single/settings/general.php:49
msgid "Repeat New Password"
msgstr "重複新密碼"

# @ vibe
#: members/single/settings/notifications.php:31
msgid "Email Notification"
msgstr "郵件通知"

# @ vibe
#: members/single/settings/notifications.php:36
msgid "Send an email notice when:"
msgstr "對下列情況發送郵件通知："

# @ buddypress
#: members/single/settings/profile.php:43
msgid "Visibility"
msgstr "可見性"

#: members/single/settings/profile.php:70
msgid "Save Settings"
msgstr "保存設置"

# @ vibe
#: notes_discussion.php:77
msgid "All Notes & Discussions"
msgstr "全部筆記 & 討論"

# @ vibe
#: notes_discussion.php:82
msgid "All Discussions"
msgstr "全部討論"

# @ vibe
#: notes_discussion.php:87
msgid "Unit Notes"
msgstr "單元筆記"

# @ vibe
#: notes_discussion.php:88
msgid "Unit Discussions"
msgstr "單元討論"

# @ vibe
#: notes_discussion.php:93
msgid "My Discussions"
msgstr "我的討論"

# @ vibe
#: notes_discussion.php:94
msgid "My Notes"
msgstr "我的筆記"

#: notes_discussion.php:112
msgid "No public comments found !"
msgstr "未發現公開評論！"

# @ vibe
#: options/fields/color_gradient/field_color_gradient.php:38
msgid " To:"
msgstr "至："

# @ vibe
#: options/fields/custom_fields/field_custom_fields.php:87
msgid "Add New List Field"
msgstr "添加新列表字段"

# @ vibe
#: options/fields/custom_posts/field_custom_posts.php:181
#: options/fields/multi_image/field_multi_image.php:68
#: options/fields/multi_text/field_multi_text.php:52
msgid "Add More"
msgstr "添加更多"

# @ vibe
#: options/fields/custom_taxonomy/field_custom_taxonomy.php:59
msgid "Add New Listing Taxonomy"
msgstr "添加新列表分類法"

# @ vibe
#: options/fields/font_upload/field_font_upload.php:68
msgid "Upload Font"
msgstr "上傳字體"

# @ vibe
#: options/fields/google_webfonts/field_google_webfonts.php:72
msgid "Font Preview"
msgstr "字體預覽"

# @ vibe
#: options/fields/import_export/field_import_export.php:38
#: options/fields/widgets_import_export/field_widgets_import_export.php:42
msgid "Export Code"
msgstr "導出代碼"

# @ vibe
#: options/fields/import_export/field_import_export.php:38
#: options/fields/widgets_import_export/field_widgets_import_export.php:42
msgid ""
"(Copy export code and paste it in import area of other WordPress "
"isntallation)"
msgstr ""

# @ vibe
#: options/fields/import_export/field_import_export.php:39
#: options/fields/widgets_import_export/field_widgets_import_export.php:43
msgid "Import Code"
msgstr "導入代碼"

# @ vibe
#: options/fields/multi_image/field_multi_image.php:43
#: options/fields/multi_image/field_multi_image.php:53
#: options/fields/multi_image/field_multi_image.php:60
#: options/fields/upload/field_upload.php:39
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

# @ vibe
#: options/fields/multi_image/field_multi_image.php:44
#: options/fields/multi_image/field_multi_image.php:54
#: options/fields/multi_image/field_multi_image.php:62
#: options/fields/upload/field_upload.php:40
msgid "Remove Upload"
msgstr "刪除上傳"

# @ vibe
#: options/fields/multi_pages/field_multi_pages.php:70
msgid "Add Custom Posts"
msgstr "添加自定義文章"

# @ vibe
#: options/fields/multi_social/field_multi_social.php:102
msgid "Enter Full URL of the page"
msgstr "輸入頁面完整的URL"

# @ vibe
#: options/fields/multi_social/field_multi_social.php:108
msgid "Add Social Icons"
msgstr "添加社交圖標"

# @ vibe
#: options/fields/pages_select/field_pages_select.php:43
msgid "None"
msgstr "無"

# @ vibe
#: options/fields/seo_panel/field_seo_panel.php:37
#: options/fields/seo_panel/field_seo_panel.php:41
msgid " Plugin is Inactive"
msgstr "插件未啟用"

# @ vibe
#: options/options.php:49 options/options.php:51
msgid "Options"
msgstr "選項"

# @ vibe
#: options/options.php:63
msgid "Options Panel created using"
msgstr "選項面板已創建，使用"

# @ vibe
#: options/options.php:259 options/options.php:260 options/options.php:679
msgid "Import / Export"
msgstr "導入/導出"

# @ vibe
#: options/options.php:286 options/options.php:287 options/options.php:698
#: options/options.php:780
msgid "Dev Mode Info"
msgstr "開發模式信息"

# @ vibe
#: options/options.php:337
msgid "Are you sure? Resetting will loose all custom values."
msgstr "您確定？重置會丟失全部自定義的值。"

# @ vibe
#: options/options.php:651
msgid "<strong>Settings Imported!</strong>"
msgstr "<strong>設置已導入!</strong>"

# @ vibe
#: options/options.php:653
msgid "<strong>Settings Saved!</strong>"
msgstr "<strong>設置已保存!</strong>"

# @ vibe
#: options/options.php:657
msgid "<strong>Settings have changed!, you should save them!</strong>"
msgstr "<strong>設置已更改！請保存設置！</strong>"

# @ vibe
#: options/options.php:658
msgid "<strong><span></span> error(s) were found!</strong>"
msgstr "<strong><span></span>找到錯誤！</strong>"

# @ vibe
#: options/options.php:660
msgid "<strong><span></span> warning(s) were found!</strong>"
msgstr "<strong><span></span>找到警告！</strong>"

# @ vibe
#: options/options.php:716
msgid "Import / Export Options"
msgstr "導入/導出選項"

# @ vibe
#: options/options.php:718
msgid "Import Options"
msgstr "導入選項"

# @ vibe
#: options/options.php:720
msgid "Import from file"
msgstr "從文件導入"

# @ vibe
#: options/options.php:720
msgid "Import from URL"
msgstr "從 URL 導入"

# @ vibe
#: options/options.php:726
msgid ""
"Input your backup file below and hit Import to restore your sites options "
"from a backup."
msgstr "在下面輸入您的備份文件然後點擊導入，以從備份中恢復站點選項。"

# @ vibe
#: options/options.php:739
msgid ""
"Input the URL to another sites options set and hit Import to load the "
"options from that site."
msgstr "輸入另一個站點的選項組 URL 然後點擊導入，以從那個站點載入選項。"

# @ vibe
#: options/options.php:749
msgid "Import"
msgstr "導入"

# @ vibe
#: options/options.php:749
msgid ""
"WARNING! This will overwrite any existing options, please proceed with "
"caution!"
msgstr "警告！這將覆蓋所有原有選項，請謹慎操作！"

# @ vibe
#: options/options.php:752
msgid "Export Options"
msgstr "導出選項"

# @ vibe
#: options/options.php:754
msgid ""
"Here you can copy/download your themes current option settings. Keep this "
"safe as you can use it as a backup should anything go wrong. Or you can use "
"it to restore your settings on this site (or any other site). You also have "
"the handy option to copy the link to yours sites settings. Which you can "
"then use to duplicate on another site"
msgstr ""
"這裡您可以復制/下載主題當前的選項設置。請確保它們是安全的，因為您可以在出問題"
"時用它作為備份。或者用它在當前站點 (或其他任何站點) 恢復設置。您同時可以選擇"
"複製一個包含站點設置的鏈接，並在別的站點上使用它"

# @ vibe
#: options/options.php:757
msgid "Download"
msgstr "下載"

# @ vibe
#: options/options.php:757
msgid "Copy Link"
msgstr "複製鏈接"

# @ vibe
#: options/options.php:805
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "重置到默認值"

# @ vibe
#: options/validation/color/validation_color.php:15
msgid "This field must be a valid color value."
msgstr "該字段必須為一個有效的顏色值。"

# @ vibe
#: options/validation/comma_numeric/validation_comma_numeric.php:15
msgid ""
"You must provide a comma seperated list of numerical values for this option."
msgstr "您必須提供一個逗號分隔的數值列表。"

# @ vibe
#: options/validation/date/validation_date.php:15
msgid "This field must be a valid date."
msgstr "該字段必須為一個有效的日期。"

# @ vibe
#: options/validation/email/validation_email.php:15
msgid "You must provide a valid email for this option."
msgstr "您必須提供一個有效的電子郵件地址。"

# @ vibe
#: options/validation/envato_api/validation_envato_api.php:15
msgid "You must provide a valid API key for this option."
msgstr "您必須提供一個有效的 API key。"

# @ vibe
#: options/validation/font_upload/font_upload.php:15
msgid "Unable to upload font."
msgstr "無法上傳字體。"

# @ vibe
#: options/validation/no_html/validation_no_html.php:15
msgid ""
"You must not enter any HTML in this field, all HTML tags have been removed."
msgstr "您不能在這個字段輸入任何 HTML 代碼，所有 HTML 標籤都會被移除。"

# @ vibe
#: options/validation/no_special_chars/validation_no_special_chars.php:15
msgid ""
"You must not enter any special characters in this field, all special "
"characters have been removed."
msgstr "您不能在這個字段輸入任何特殊字符，所有特殊字符都會被移除。"

# @ vibe
#: options/validation/numeric/validation_numeric.php:15
msgid "You must provide a numerical value for this option."
msgstr "您必須提供一個數值。"

# @ envato
#: options/validation/theme-update/class-envato-protected-api.php:67
msgid "Please enter your Envato Marketplace Username."
msgstr "請輸入您的 Envato Marketplace 用戶名。"

# @ envato
#: options/validation/theme-update/class-envato-protected-api.php:71
msgid "Please enter your Envato Marketplace API Key."
msgstr "請輸入您的 Envato Marketplace API Key。"

# @ envato
#: options/validation/theme-update/class-envato-protected-api.php:96
msgid "The API \"set\" is a required parameter."
msgstr "API \"set\" 為必填參數。"

# @ envato
#: options/validation/theme-update/class-envato-protected-api.php:167
msgid "The Envato Marketplace \"item ID\" is a required parameter."
msgstr "Envato Marketplace \"item ID\" 是一個必填參數。"

# @ vibe
#: options/validation/url/validation_url.php:15
msgid "You must provide a valid URL for this option."
msgstr "您必須提供一個有效的 URL。"

# @ vibe
#: page-instructors.php:7
msgid "This Page is only accessible to Instructors"
msgstr "本頁面僅限教師瀏覽"

# @ vibe
#: page-instructors.php:7
msgid ""
"The page is only accessible to site Users with Instructor or above "
"capabilites."
msgstr "本頁面僅限教師及以上權限用戶瀏覽。"

# @ vibe
#: page-instructors.php:7
msgid "Instructors only page"
msgstr "僅限教師的頁面"

# @ vibe
#: page-members.php:7
msgid "This Page is only accessible to Members"
msgstr "本頁面僅供成員訪問"

# @ vibe
#: page-members.php:7
msgid ""
"The page is only accessible to site Users, please register in site to see "
"this content."
msgstr "本頁面僅供站點用戶訪問，請先註冊以查看內容。"

# @ vibe
#: page-members.php:7
msgid "Members only page"
msgstr "僅限成員的頁面"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:10
msgid "Your membership is <strong>active</strong>."
msgstr "您的成員資格已<strong>激活</strong>。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:15
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:19
msgid "Membership Fee"
msgstr "會費"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:19
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:23
#, php-format
msgctxt "Recurring payment in cost text generation. E.g., $5 every 2 months."
msgid "%s every %d %s."
msgstr "%s 每 %d %s。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:21
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:25
#, php-format
msgctxt "Recurring payment in cost text generation. E.g. $5 every month."
msgid "%s per %s."
msgstr "%s 每 %s。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:30
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:34
msgid "Duration"
msgstr "持續時間："

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:34
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:49
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:30
msgid "Membership Expires"
msgstr "成員資格過期"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:39
#, php-format
msgid "Your first payment will cost %s."
msgstr "您的第一筆付款共計 %s。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:43
#, php-format
msgid "Your first %d payments will cost %s."
msgstr "您的前 %d 次付款共計 %s。"

# @ pmpro
# @ vibe
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:51
msgid "My Account"
msgstr "我的賬戶"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:88
msgid "Billing Information"
msgstr "賬單信息"

# @ pmpro
# @ vibe
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:91
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:63
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:298
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:61
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:48
msgid "Billing Address"
msgstr "賬單地址"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:106
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:63
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:50
msgid "Payment Method"
msgstr "支付方式"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:115
msgid "Edit Billing Information"
msgstr "編輯賬單信息"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:126
msgid "Past Invoices"
msgstr "以往賬單"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:141
msgid "View All Invoices"
msgstr "查看全部賬單"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:147
msgid "Member Links"
msgstr "成員鏈接"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:153
msgid "Update Billing Information"
msgstr "更新賬單信息"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:156
msgid "Change Membership Level"
msgstr "更改成員級別"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:158
msgid "Cancel Membership"
msgstr "取消成員資格"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:14
#, php-format
msgid "Logged in as <strong>%s</strong>."
msgstr "以 <strong>%s</strong> 登錄。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:14
msgid "logout"
msgstr "退出"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:44
msgid ""
"Your payment subscription is managed by PayPal. Please <a href=\"http://www."
"paypal.com\">login to PayPal here</a> to update your billing information."
msgstr ""
"您的支付訂閱已提交給PayPal。請<a href=\"http://www.paypal.com\">在此登錄 "
"PayPal</a> 以更新您的賬單信息。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:70
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:305
msgid "First Name"
msgstr "名"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:74
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:309
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:78
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:313
msgid "Address 1"
msgstr "地址1"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:82
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:317
msgid "Address 2"
msgstr "地址2"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:83
msgid "optional"
msgstr "可選的"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:92
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:327
msgid "City"
msgstr "市"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:96
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:331
msgid "State"
msgstr "省"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:100
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:335
msgid "Postal Code"
msgstr "郵政編碼"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:109
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:344
msgid "City, State Zip"
msgstr "城市、州郵編"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:162
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:397
msgid "Country"
msgstr "國家"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:187
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:422
msgid "Phone"
msgstr "電話"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:198
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:207
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:436
msgid "E-mail Address"
msgstr "電子郵件地址"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:202
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:445
msgid "Confirm E-mail"
msgstr "確認郵箱"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:222
#, php-format
msgid "We accept %s"
msgstr "我們接受 %s"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:222
msgid "Credit Card Information"
msgstr "信用卡信息"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:239
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:493
msgid "Card Type"
msgstr "卡類型"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:249
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:503
msgid "Card Number"
msgstr "卡號"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:254
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:508
msgid "Expiration Date"
msgstr "有效時間"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:286
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:540
msgctxt "Credit card security code, CVV/CCV/CVV2"
msgid "CVV"
msgstr "CVV"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:287
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:541
msgctxt "link to CVV help"
msgid "what's this?"
msgstr "這是什麼？"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/billing.php:345
msgid ""
"This subscription is not recurring. So you don't need to update your billing "
"information."
msgstr "這個訂閱不是循環的，因此您不需要更新賬單信息。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/cancel.php:14
msgid "Are you sure you want to cancel your membership?"
msgstr "您確定想取消您的成員資格？"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/cancel.php:17
msgid "Yes, cancel my account"
msgstr "是，取消我的賬戶"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/cancel.php:19
msgid "No, keep my account"
msgstr "否，保留我的賬戶"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/cancel.php:22
msgid "Click here to go to the home page."
msgstr "點擊此處返回首頁。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:26
msgid ""
"Almost done. Review the membership information and pricing below then "
"<strong>click the \"Complete Payment\" button</strong> to finish your order."
msgstr ""
"接近完成。複查下方的成員資格信息和價格然後<strong>點擊\"完成支付\"按鈕</"
"strong>以完成您的訂單。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:33
msgctxt "change membership level link"
msgid "change"
msgstr "更改"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:33
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:47
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:64
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:105
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:28
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:51
msgid "Membership Level"
msgstr "成員級別"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:41
#, php-format
msgid "You have selected the <strong>%s</strong> membership level."
msgstr "您選擇了 <strong>%s</strong> 成員級別。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:51
#, php-format
msgid ""
"<p class=\"pmpro_level_discount_applied\">The <strong>%s</strong> code has "
"been applied to your order.</p>"
msgstr ""
"<p class=\"pmpro_level_discount_applied\"該 <strong>%s</strong> 代碼已用到您"
"的訂單中。</p>"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:62
msgid "Click here to change your discount code"
msgstr "點擊這裡修改您的折扣代碼"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:64
msgid "Do you have a discount code?"
msgstr "您有折扣代碼麼？"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:64
msgid "Click here to enter your discount code"
msgstr "點擊這裡輸入您的折扣代碼"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:66
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:76
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:549
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:52
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:33
msgid "Discount Code"
msgstr "折扣代碼"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:78
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:551
msgid "Apply"
msgstr "申請"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:163
msgid "Already have an account?"
msgstr "已有賬戶了？"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:163
msgid "Log in here"
msgstr "在這裡登錄"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:163
msgid "Account Information"
msgstr "賬戶信息"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:216
msgid "Confirm E-mail Address"
msgstr "確認郵件地址"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:235
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:236
msgid "LEAVE THIS BLANK"
msgstr "留白"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:260
#, php-format
msgid ""
"You are logged in as <strong>%s</strong>. If you would like to use a "
"different account for this membership, <a href=\"%s\">log out now</a>."
msgstr ""
"您正以 <strong>%s</strong> 的身份登錄。如果您想將此成員資格用於其它賬戶，請"
"<a href=\"%s\">現在登出</a>。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:276
msgid "Choose your Payment Method"
msgstr "選擇您的支付方式"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:284
msgid "Check Out with a Credit Card Here"
msgstr "使用信用卡支付"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:286
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:685
msgid "Check Out with PayPal"
msgstr "使用 PayPal 進行支付"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:476
#, php-format
msgid "We Accept %s"
msgstr "我們接受 %s"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:476
msgid "Payment Information"
msgstr "支付信息"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:657
#, php-format
msgid "I agree to the %s"
msgstr "我同意 %s"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:677
msgid "Complete Payment"
msgstr "完成支付"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:691
msgid "Submit and Pay with 2CheckOut"
msgstr "提交並以 2CheckOut 支付"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:691
msgid "Submit and Check Out"
msgstr "提交並結帳"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:691
msgid "Submit and Confirm"
msgstr "提交並確認"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:697
msgid "Processing..."
msgstr "處理中..."

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:12
msgid ""
"Your payment has been submitted. Your membership will be activated shortly."
msgstr "您的支付已經提交，成員資格將隨後激活。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:14
#, php-format
msgid "Thank you for your membership to %s. Your %s membership is now active."
msgstr "非常感謝您選擇 %s 的成員資格。您的 %s 成員資格已經激活。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:28
#, php-format
msgid ""
"Below are details about your membership account and a receipt for your "
"initial membership invoice. A welcome email with a copy of your initial "
"membership invoice has been sent to %s."
msgstr ""
"以下是您成員資格賬戶和初始賬單的收據詳情。一封包含您初始賬單副本的歡迎郵件已"
"經發送到 %s。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:41
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:22
#, php-format
msgctxt "Invoice # header. E.g. Invoice #ABCDEF on 2013-01-01."
msgid "Invoice #%s on %s"
msgstr "賬單 #%s 於 %s"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:43
msgid "Print"
msgstr "打印"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:46
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:104
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:27
msgid "Account"
msgstr "賬戶"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:65
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:52
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:109
msgid "Total Billed"
msgstr "總費用"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:82
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:69
msgctxt "credit card type {ending in} xxxx"
msgid "ending in"
msgstr "結尾數字"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:83
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:70
msgid "Expiration"
msgstr "過期"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:97
#, php-format
msgid ""
"Below are details about your membership account. A welcome email with has "
"been sent to %s."
msgstr "以下是您成員資格賬戶的詳情。一封歡迎郵件已發送到 %s。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:105
msgctxt "User without membership is in {pending} status."
msgid "Pending"
msgstr "正待處理"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:113
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:141
msgid "View Your Membership Account &rarr;"
msgstr "查看您的成員資格賬戶 &rarr;"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:115
msgid ""
"If your account is not activated within a few minutes, please contact the "
"site owner."
msgstr "如果您的賬戶幾分鐘後還未激活，請聯繫站點管理員。"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:79
msgid "Subtotal"
msgstr "小計"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:80
msgid "Tax"
msgstr "稅"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:82 woocommerce/cart/cart.php:289
msgid "Coupon"
msgstr "優惠券"

# @ pmpro
# @ vibe
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:84 woocommerce/cart/cart.php:34
#: woocommerce/cart/cart.php:115 woocommerce/cart/cart.php:191
msgid "Total"
msgstr "總計"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:107
msgid "Date"
msgstr "日期"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:108
msgid "Invoice #"
msgstr "賬單 #"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:122
msgid "View Invoice"
msgstr "查看賬單"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:134
msgid "No invoices found."
msgstr "未找到訂單"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/invoice.php:145
msgid "&larr; View All Invoices"
msgstr "&larr; 查看全部訂單"

# @ vibe
#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:15
msgid "Course Renewed"
msgstr "課程已續費"

# @ vibe
#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:15
msgid "Back to course"
msgstr "返回到課程"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:35 woocommerce/cart/cart.php:32
#: woocommerce/cart/cart.php:92 woocommerce/cart/cart.php:189
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:54
msgid "Free"
msgstr "免費"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:68
#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:70
msgctxt "Choose a level from levels page"
msgid "Select"
msgstr "選擇"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:78
msgctxt "Clicking to renew from levels page"
msgid "Renew"
msgstr "續費"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:84
msgid "Your&nbsp;Level"
msgstr "您的級別"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:100
msgid "&larr; Return to Your Account"
msgstr "&larr; 返回至您的賬戶"

# @ pmpro
#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:102
msgid "&larr; Return to Home"
msgstr "&larr; 返回至首頁"

# @ vibe
#: registration/activate.php:37
msgid "Account Activated"
msgstr "賬戶已激活"

# @ vibe
#: registration/activate.php:39
msgid "Activate your Account"
msgstr "激活您的賬戶"

# @ vibe
#: registration/activate.php:49
msgid ""
"Your account was activated successfully! Your account details have been sent "
"to you in a separate email."
msgstr "您的賬戶已成功激活！賬戶信息會在另一封郵件中發送。"

# @ vibe
#: registration/activate.php:51
#, php-format
msgid ""
"Your account was activated successfully! You can now <a href=\"%s\">log in</"
"a> with the username and password you provided when you signed up."
msgstr ""
"您的賬戶已成功激活！現在可以使用您的用戶名和密碼<a href=\"%s\">登錄</a>。"

# @ vibe
#: registration/activate.php:56
msgid "Please provide a valid activation key."
msgstr "請提供一個有效的激活碼。"

# @ vibe
#: registration/activate.php:60
msgid "Activation Key:"
msgstr "激活碼："

#: registration/register.php:380
msgctxt "singn up button on register page"
msgid "Complete Sign Up"
msgstr ""

# @ vibe
#: search-incourse.php:12 search.php:24
msgid "Search Results for \""
msgstr "搜索結果 \""

# @ vibe
#: search-incourse.php:13 search.php:25
msgid " results found"
msgstr "條已找到的結果"

# @ vibe
#: search-incourse.php:52 search.php:58
msgid "Sorry, No results found."
msgstr "抱歉，沒有找到結果。"

#: setup/installer/envato_setup.php:223
msgid "[ RECOMMENDED ] LMS"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:226
msgid ""
"eLearning and Course management. In built student management, instructor "
"management, certificates, badges, quizzing platform, question bank, "
"commissions, dashboards and much more.  Create an eLearning site with "
"unlimited possibilities."
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:231
msgid "[ RECOMMENDED ] eCommerce"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:234
msgid ""
"Create and sell courses online. Allow instructors to set price for their "
"courses, earn commissions and much more."
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:238
msgid "[ RECOMMENDED ] Slider"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:241
msgid ""
"Create unlimited slideshows in your site. Includes LayerSlider and "
"Revolution slider top selling premium slider plugins. Recommended for sample "
"data import."
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:245
msgid "Visual Composer"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:247
msgid "The top selling premium page builder for WordPress."
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:253
msgid ""
"Site and Course Events with EventON. Physical events with Google maps. "
"Instructors can create events for their courses."
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:259
msgid ""
"Enable users to upload and share material among themselves. Instructor can "
"create a course drive and course users can download uploads."
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:263
msgid "Discussion forums"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:265
msgid ""
"Discussion Forums with BBPress. Allow students to interact with each other "
"by using forums. Enable Course specific forums for course users only."
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:269
msgid "Gamification & Points"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:271
msgid ""
"Points system for the site. Allow users to purchase courses using Points. "
"Award points on various action points in the system."
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:275
msgid "Memberships"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:277
msgid ""
"Sell courses via memberships, create and connect memberships with courses."
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:281
msgid "Custom Badges"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:283
msgid ""
"Award custom badges to users on various action points. Uses BadgeOS from "
"mozilla open badges."
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:288
msgid "Multiple Instructors per course"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:290
msgid ""
"Enable multiple instructors per course. Add more than 1 isntructor per "
"course. "
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:395 setup/installer/envato_setup.php:415
#: setup/installer/envato_setup.php:427
msgid "This is the MegaMenu sidebar"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:404
msgid "This is the MegaMenu2 sidebar"
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:615 setup/installer/envato_setup.php:620
msgid "Setup Wizard"
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:640
msgid "Introduction"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:647
msgid "Start"
msgstr ""

# @ tgmpa
#: setup/installer/envato_setup.php:654
msgid "Plugins"
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:661
msgid "Pages"
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:679
msgid "Content"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:684
msgid "Design"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:689
msgid "Ready!"
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:700
msgid "Select features for this site"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:702
msgid ""
"Select the features you need for your site. The features here are pre-"
"configured, so the next steps would be based on the selection you make here. "
"Ofcourse these features can be added/removed later on from theme settings as "
"well."
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:749 setup/installer/envato_setup.php:885
#: setup/installer/envato_setup.php:1447 setup/installer/envato_setup.php:1666
#: setup/installer/envato_setup.php:3334 setup/installer/envato_setup.php:3449
#: setup/installer/envato_setup.php:3528
msgid "Continue"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:751 setup/installer/envato_setup.php:887
#: setup/installer/envato_setup.php:1449 setup/installer/envato_setup.php:1668
#: setup/installer/envato_setup.php:3336 setup/installer/envato_setup.php:3451
#: setup/installer/envato_setup.php:3544 setup/installer/envato_setup.php:3554
msgid "Skip this step"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:804
msgid "...verifying"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:846
msgid "Set required pages"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:847
msgid ""
"Automatically configure and set required pages for WPLMS. There are "
"important pages required for LMS to work properly. We recommend everyone "
"using the LMS to setup these pages."
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1064
msgid "Theme &rsaquo; Setup Wizard"
msgstr ""

# @ tgmpa
#: setup/installer/envato_setup.php:1096
msgid "Return to the WordPress Dashboard"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1176
#, php-format
msgid "Welcome to the setup wizard for %s."
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1177
msgid ""
"It looks like you may have recently upgraded to this theme. Great! This "
"setup wizard will help ensure all the default settings are correct. It will "
"also show some information about your new website and support options."
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1180 setup/installer/envato_setup.php:1279
msgid "Let's Go!"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1182 setup/installer/envato_setup.php:1281
msgid "Not right now"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1187
#, php-format
msgid "Welcome to the setup wizard for %s Theme."
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1188
msgid ""
"It looks like you have already run the setup wizard. Below are some options: "
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1192
msgid "Run Setup Wizard Again"
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:1210
msgid "WPLMS Setup Wizard"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1212
#, php-format
msgid "Welcome to the setup wizard for WPLMS Theme. You're using %s theme."
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1213
#, php-format
msgid ""
"Thank you for choosing the %s theme from ThemeForest. This quick setup "
"wizard will help you configure your new website. This wizard will install "
"the required WordPress plugins, default content, logo and tell you a little "
"about Help &amp; Support options. It should only take 5 minutes."
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1214
msgid ""
"No time right now? If you don't want to go through the wizard, you can skip "
"and return to the WordPress dashboard. Come back anytime if you change your "
"mind!"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1216
msgid "Configuration Check"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1223
msgid "PHP Memory allocation"
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:1226 setup/welcome.php:413
#, php-format
msgid ""
"%s - We recommend setting memory to at least 128MB. See: <a href=\"%s"
"\">Increasing memory allocated to PHP</a>"
msgstr ""
"%s - 我們推薦將內存至少設置為 128MB。參考：<a href=\"%s\">提高分配給 PHP 的內"
"存</a>"

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:1237 setup/welcome.php:428
msgid "WP Max Upload Size"
msgstr "WP 最大上傳大小"

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:1241 setup/welcome.php:433
msgid "PHP Post Max Size"
msgstr "PHP Post Max Size"

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:1246 setup/welcome.php:437
msgid "PHP Time Limit"
msgstr "PHP 時間限制"

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:1249 setup/welcome.php:441
msgid "PHP Max Input Vars"
msgstr "PHP Max Input Vars"

#: setup/installer/envato_setup.php:1263
msgctxt "installer label"
msgid "File Permissions Check"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1272
msgctxt "recommended label"
msgid "[Recommended]"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1331
msgid ""
"Options have been reset. Please go to Appearance > Customize in the "
"WordPress backend."
msgstr ""

# @ vibe
# @ tgmpa
#: setup/installer/envato_setup.php:1407
msgid "Default Plugins"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1414
msgid ""
"Your website needs a few essential plugins. The following plugins will be "
"installed or updated:"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1439
msgid ""
"Good news! All plugins are already installed and up to date. Please continue."
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1442
msgid "You can add and remove plugins later on from within WordPress."
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:1459
msgid "No Slug Found"
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:1475
msgid "Activating Plugin"
msgstr ""

# @ vibe
# @ tgmpa
#: setup/installer/envato_setup.php:1490
msgid "Updating Plugin"
msgstr ""

# @ vibe
# @ tgmpa
#: setup/installer/envato_setup.php:1505
msgid "Installing Plugin"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1515
msgid "Success"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1540
#, php-format
msgid "This will create default %s as seen in the demo."
msgstr ""

# @ pmpro
#: setup/installer/envato_setup.php:1541 setup/installer/envato_setup.php:1555
#: setup/installer/envato_setup.php:1567 setup/installer/envato_setup.php:1577
#: setup/installer/envato_setup.php:1587 setup/installer/envato_setup.php:1598
#: setup/installer/envato_setup.php:1608
#: setup/installer/envato_setup_init.php:68
msgid "Pending."
msgstr ""

# @ tgmpa
#: setup/installer/envato_setup.php:1542
msgid "Installing."
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1543 setup/installer/envato_setup.php:1557
#: setup/installer/envato_setup.php:1569 setup/installer/envato_setup.php:1579
#: setup/installer/envato_setup.php:1589 setup/installer/envato_setup.php:1600
#: setup/installer/envato_setup.php:1610
#: setup/installer/envato_setup_init.php:70
msgid "Success."
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:1553
msgid "Widgets"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1554
msgid "Insert default sidebar widgets as seen in the demo."
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1556
msgid "Installing Default Widgets."
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1565
msgid "Vibe Options Panel"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1566
msgid "Configure options panel."
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1568
msgid "Installing options panel settings."
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:1575 vibe-options.php:897
msgid "Customizer"
msgstr "定制器"

#: setup/installer/envato_setup.php:1576
msgid "Configure customizer settings."
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1578
msgid "Installing customiser settings."
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1585
msgid "Users"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1586
msgid "Configure sample users & profile fields."
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1588
msgid "Installing user settings."
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1597
msgid ""
"Configure default settings (menus locations, widget connections, set home "
"page, link course units, quiz questions etc)."
msgstr ""

# @ vibe
# @ tgmpa
#: setup/installer/envato_setup.php:1599
msgid "Installing Default Settings."
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1606
msgid "Slider"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1607
msgid "Import sliders used in the demo"
msgstr ""

# @ vibe
# @ tgmpa
#: setup/installer/envato_setup.php:1609
msgid "Installing Slider."
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:1626
msgid "Default Content"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1629
msgid ""
"It looks like you already have content installed on this website. If you "
"would like to install the default demo content as well you can select it "
"below. Otherwise just choose the upgrade option to ensure everything is up "
"to date."
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1631
#, php-format
msgid ""
"It's time to insert some default content for your new WordPress website. "
"Choose what you would like inserted below and click Continue. It is "
"recommended to leave everything selected. Once inserted, this content can be "
"managed from the WordPress admin dashboard. %s Re-installing content from "
"another demo, %s clear cache %s before content re-import."
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1637
msgid "Item"
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:1679
msgid "No content Found"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:1748
msgid "Error"
msgstr ""

# @ wordpress-importer
#: setup/installer/envato_setup.php:2693 setup/installer/envato_setup.php:3094
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:1004
msgid "Remote server did not respond"
msgstr "遠程服務器無響應"

# @ wordpress-importer
#: setup/installer/envato_setup.php:2701
msgid "Remote file is incorrect size"
msgstr ""

# @ wordpress-importer
#: setup/installer/envato_setup.php:2707
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:1023
msgid "Zero size file downloaded"
msgstr "下載的文件 0 大小"

# @ wordpress-importer
#: setup/installer/envato_setup.php:2713
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:1029
#, php-format
msgid "Remote file is too large, limit is %s"
msgstr "遠程文件過大，限制為 %s"

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:3304
msgid "Site Style"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:3306
msgid "Please choose your site style below."
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:3365
msgid "Design and Layouts"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:3367
#, php-format
msgid ""
"Please add your logo below. For best results, the logo should be a "
"transparent PNG ( 466 by 277 pixels). The logo can be changed at any time "
"from the Appearance > Customize area in your dashboard. Try %sEnvato Studio"
"%s if you need a new logo designed."
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:3395
msgid "Upload New Logo"
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:3500
msgid "Theme Updates"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:3533
msgid ""
"Please login using your ThemeForest account to enable Theme Updates. We "
"update themes when a new feature is added or a bug is fixed. It is highly "
"recommended to enable Theme Updates."
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:3542
msgid "Login with Envato"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:3596
msgid "Your Website is Ready!"
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:3606
msgid "Next Steps"
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:3610
msgid "Follow @vibethemes on Twitter"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:3613
msgid "View your new website!"
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:3618
msgid "More Resources"
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:3621
msgid "Read the Theme Documentation"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:3624
msgid "Learn how to use WordPress"
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:3627
msgid "Leave an Item Rating"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:3629
msgid "Get Help and Support"
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:3689
#, php-format
msgid "Something went wrong while trying to retrieve oauth token: %s"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup.php:3706
#, php-format
msgid "Login for %s updates"
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/installer/envato_setup.php:3713
msgid "oAuth Login"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup_init.php:66
msgid "Upgrade"
msgstr ""

#: setup/installer/envato_setup_init.php:67
msgid "Upgrade Content and Settings"
msgstr ""

# @ vibe
# @ tgmpa
#: setup/installer/envato_setup_init.php:69
msgid "Installing Updates."
msgstr ""

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/parsers.php:42 setup/vibe_importer/parsers.php:72
#: setup/vibe_importer/parsers.php:80
msgid "There was an error when reading this WXR file"
msgstr "讀取 WXR 文件時出現錯誤"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/parsers.php:43
msgid ""
"Details are shown above. The importer will now try again with a different "
"parser..."
msgstr "詳情顯示在下面。導入工具將用不同的解析器進行重試..."

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/parsers.php:84 setup/vibe_importer/parsers.php:89
#: setup/vibe_importer/parsers.php:279 setup/vibe_importer/parsers.php:468
msgid ""
"This does not appear to be a WXR file, missing/invalid WXR version number"
msgstr "這不像是 WXR 文件，WXR 版本號缺失/無效"

# @ vibe
#: setup/vibe_importer/vibeimport.php:38
msgid "Import Complete !"
msgstr "導入完成！"

#: setup/vibe_importer/vibeimport.php:39
msgid "Save Permalinks"
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/vibe_importer/vibeimport.php:40
msgid "Save Components"
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/vibe_importer/vibeimport.php:43
msgid "Unable to locate Sample Data file."
msgstr "無法定位樣本數據文件。"

# @ vibe
#: setup/vibe_importer/vibeimport.php:46
msgid ""
"Couldn't install the test demo data as we were unable to use the WP_Import "
"class."
msgstr "我們無法使用 WP_Import 類，因而無法安裝測試數據。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:137
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:146
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:197
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:201
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:210
msgid "Sorry, there has been an error."
msgstr "抱歉，出現了錯誤。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:138
msgid "The file does not exist, please try again."
msgstr "文件不存在，請重試。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:181
msgid "All done."
msgstr "全部完畢。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:181
msgid "Have fun!"
msgstr "祝您愉快！"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:182
msgid "Remember to update the passwords and roles of imported users."
msgstr "記得更新導入用戶的密碼和角色。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:202
#, php-format
msgid ""
"The export file could not be found at <code>%s</code>. It is likely that "
"this was caused by a permissions problem."
msgstr "無法在 <code>%s</code> 找到導入文件。這可能是權限問題所致。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:218
#, php-format
msgid ""
"This WXR file (version %s) may not be supported by this version of the "
"importer. Please consider updating."
msgstr "導入工具不支持這個 WXR 文件 (版本 %s)。請考慮更新。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:243
#, php-format
msgid ""
"Failed to import author %s. Their posts will be attributed to the current "
"user."
msgstr "導入作者 %s 失敗。他們的文章會被記在當前用戶名下。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:269
msgid "Assign Authors"
msgstr "指定作者"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:270
msgid ""
"To make it easier for you to edit and save the imported content, you may "
"want to reassign the author of the imported item to an existing user of this "
"site. For example, you may want to import all the entries as <code>admin</"
"code>s entries."
msgstr ""
"為方便您編輯和保存導入的內容，您可以將導入條目的作者重新指定為站點已存在的用"
"戶。比如，您可能希望將所有條目作為<code>管理員</code>的條目導入。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:272
#, php-format
msgid ""
"If a new user is created by WordPress, a new password will be randomly "
"generated and the new user&#8217;s role will be set as %s. Manually changing "
"the new user&#8217;s details will be necessary."
msgstr ""

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:282
msgid "Import Attachments"
msgstr "導入附件"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:285
msgid "Download and import file attachments"
msgstr "下載並導入文件附件"

#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:289
msgid "Submit"
msgstr "提交"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:302
msgid "Import author:"
msgstr "導入作者："

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:313
msgid "or create new user with login name:"
msgstr "或創建使用此登錄名的新用戶："

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:316
msgid "as a new user:"
msgstr "作為一個新的用戶："

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:324
msgid "assign posts to an existing user:"
msgstr "將文章指定給一個已存在的用戶："

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:326
msgid "or assign posts to an existing user:"
msgstr "或者將文章指定給一個已存在的用戶："

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:327
msgid "- Select -"
msgstr "- 選擇 -"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:377
#, php-format
msgid ""
"Failed to create new user for %s. Their posts will be attributed to the "
"current user."
msgstr "為 %s 創建新用戶失敗。他們的文章會被記在當前用戶名下。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:429
#, php-format
msgid "Failed to import category %s"
msgstr "導入分類 %s 失敗"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:472
#, php-format
msgid "Failed to import post tag %s"
msgstr "導入文章標籤 %s 失敗"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:521
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:745
#, php-format
msgid "Failed to import %s %s"
msgstr "導入 %s %s 失敗"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:610
#, php-format
msgid "Failed to import &#8220;%s&#8221;: Invalid post type %s"
msgstr ""

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:647
#, php-format
msgid "%s &#8220;%s&#8221; already exists."
msgstr ""

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:711
#, php-format
msgid "Failed to import %s &#8220;%s&#8221;"
msgstr ""

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:876
msgid "Menu item skipped due to missing menu slug"
msgstr "菜單項已跳過，缺少菜單別名"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:883
#, php-format
msgid "Menu item skipped due to invalid menu slug: %s"
msgstr "菜單項已跳過，無效的菜單別名：%s"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:947
msgid "Fetching attachments is not enabled"
msgstr "附件獲取沒有激活"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:960
msgid "Invalid file type"
msgstr "無效的文件格式"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:1010
#, php-format
msgid "Remote server returned error response %1$d %2$s"
msgstr "遠程服務器返回了錯誤信息 %1$d %2$s"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:1128
msgid "Import WordPress"
msgstr "導入 WordPress"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:1135
#, php-format
msgid ""
"A new version of this importer is available. Please update to version %s to "
"ensure compatibility with newer export files."
msgstr "導入工具已有新版本。請更新版本到 %s 以確保對新導出文件的兼容性。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:1150
msgid ""
"Howdy! Upload your WordPress eXtended RSS (WXR) file and we&#8217;ll import "
"the posts, pages, comments, custom fields, categories, and tags into this "
"site."
msgstr ""

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:1151
msgid "Choose a WXR (.xml) file to upload, then click Upload file and import."
msgstr "選擇一個 WXR (.xml) 文件來上傳，然後點擊上傳文件開始導入。"

# @ wordpress-importer
#: setup/vibe_importer/wordpress-importer.php:1225
msgid ""
"Import <strong>posts, pages, comments, custom fields, categories, and tags</"
"strong> from a WordPress export file."
msgstr ""
"從 WordPress 導出文件中導入<strong>文章、頁面、評論、自定義字段、分類和標籤</"
"strong>。"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:35
msgid "Install WPLMS"
msgstr "安裝 WPLMS"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:36 setup/welcome.php:50
msgid "Welcome to WPLMS"
msgstr "歡迎來到 WPLMS"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:41 setup/welcome.php:49
msgid "About WPLMS"
msgstr "關於 WPLMS"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:124
#, php-format
msgid "Welcome to WPLMS %s"
msgstr "歡迎來到 WPLMS %s"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:129
msgid "Thanks, all done!"
msgstr "感謝，全部完成！"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:131
msgid "Thank you for updating to the latest version!"
msgstr "感謝您更新到最新版本！"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:133
msgid "Thanks for installing!"
msgstr "感謝安裝！"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:135
#, php-format
msgid ""
"%s WPLMS is the best Learning Management platform for WordPress. The latest "
"version %s now contains following features."
msgstr ""
"%s WPLMS 是 WordPress 上最好的學習管理平台。最新版本 %s 現在包含以下特性。"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:143
msgid "FAQs"
msgstr "FAQ"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:144 setup/wplms-install.php:145
msgid "Docs"
msgstr "文檔"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:145
msgid "Customization Tips"
msgstr "定制提示"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:146
msgid "Support system"
msgstr "支持系統"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:154
msgid "Installation and Setup"
msgstr "安裝和設置"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:161
msgid "What's New"
msgstr "有何新內容"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:165
msgid "System Status"
msgstr "系統狀態"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:168
msgid "Changelog"
msgstr "更新日誌"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:186
msgid "One Click installation and Setup"
msgstr "一鍵安裝"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:187
msgid ""
"You can now install WPLMS in one single click, select the setup procedure "
"from the options given in the right. You just need to Click the button once "
"and everything would be automatically installed and setup, after which your "
"WPLMS Site would be ready to use and configure."
msgstr ""
"您現在可以一鍵安裝 WPLMS，選擇右側給出的安裝選項。您只需要點擊一次按鈕，一切"
"都會自動安裝並設置好，之後您的 WPLMS 站點就可以直接使用和配置了。"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:191
msgid ""
"Please deactivate WordPress importer plugin to avoid conflicts with Vibe one "
"click installer."
msgstr "請禁用 WordPress 導入插件以防和 Vibe 一鍵安裝器衝突。"

#: setup/welcome.php:196
msgid "Theme Setup Wizard"
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/welcome.php:198
msgid "Setup Theme without Sample Data"
msgstr "不帶樣本數據安裝主題"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:209
msgid "Setup Theme with Sample Data"
msgstr "帶樣本數據安裝主題"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:209
msgid "Please enable all the plugins"
msgstr "請啟用所有插件"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:211
#, php-format
msgid "Install all plugins for Full Sample Data import % slink %s"
msgstr "安裝所有插件以進行全樣本數據導入 %s 鏈接 %s"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:217
msgid "Please activate all/required plugins bundled with the theme."
msgstr "請激活主題所需的全部插件。"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:217
msgid "Install & Activate plugins"
msgstr "安裝 & 激活插件"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:226
msgid "Video Tutorial of Installing theme"
msgstr "主題安裝的視頻教程"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:233
msgid "Setup Issues"
msgstr "安裝問題"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:234
msgid "Facing issues while setting up? Try out suggested links below."
msgstr "安裝時遇到問題？請嘗試下面建議的鏈接。"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:235
msgid "WPLMS Pre-Setup settings"
msgstr "WPLMS 安裝前設置"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:236
msgid "WPLMS manual installation & setup"
msgstr "WPLMS 手動安裝 & 設置"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:238
msgid "WPLMS System Status"
msgstr "WPLMS 系統狀態"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:240
msgid "WPLMS FAQs"
msgstr "WPLMS FAQ"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:243
msgid "Popular Setup issues"
msgstr "常見安裝問題"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:244
msgid "Following is the list of most frequent setup issues faced by users"
msgstr "下面是常見安裝問題的列表"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:245
msgid "White screen when installed"
msgstr "安裝的時候白屏"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:246
msgid "Course pages not opening"
msgstr "無法打開課程頁面"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:247
msgid "Getting 404 pages"
msgstr "404 頁面錯誤"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:248
msgid "Start Course/Take this Course not working"
msgstr "開始課程/選課不能使用"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:252
msgid "Other popular issues"
msgstr "其他常見問題"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:253
msgid "Following is the list of most frequent issues faced by users"
msgstr "下面是常見問題的列表"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:254
msgid "Quizzes not saving answers"
msgstr "測試無法保存答案"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:255
msgid "Visual composer not updating"
msgstr "Visual composer 未更新"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:256
msgid "Getting 404 page on editing course"
msgstr "編輯課程時出現 404 頁面"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:257
msgid "Theme customizer not working"
msgstr "主題定制器無法使用"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:263
msgid "Unable to setup ? Get help on our Support forums."
msgstr "無法安裝？從我們的支持論壇獲取幫助。"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:282 setup/welcome.php:287
msgid "Check update log "
msgstr "檢查更新記錄"

#: setup/welcome.php:285
msgid "Featured Course"
msgstr ""

#: setup/welcome.php:286
msgid ""
"Feature courses which can be displayed in carousels, grids across the site."
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/welcome.php:292
msgid "What's New in WPLMS"
msgstr "WPLMS 有何新內容"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:292
msgid "WPLMS Video Playlist"
msgstr "WPLMS 視頻播放列表"

#: setup/welcome.php:296
msgid "Featured Courses"
msgstr ""

#: setup/welcome.php:301
msgid "Featured Blocks"
msgstr ""

#: setup/welcome.php:305
msgid "Badge & Certificate popup"
msgstr ""

#: setup/welcome.php:314
msgid "Migrate From Sensei to WPLMS"
msgstr ""

#: setup/welcome.php:315
msgid ""
"Migrate all courses, units, sections, quizzes and content from WooThemes "
"Sensei to WPLMS in 1 single click."
msgstr ""

#: setup/welcome.php:319
msgid "Migration from LearnDash to WPLMS"
msgstr ""

#: setup/welcome.php:320
msgid ""
"Migrate all courses, units, sections, quizzes and content from LearnDash to "
"WPLMS in 1 single click"
msgstr ""

#: setup/welcome.php:324
msgid "Migration from CleverCourse to WPLMS"
msgstr ""

#: setup/welcome.php:325
msgid ""
"Migrate all courses, units, sections, quizzes and content from Clever course/"
"Goodlayers LMS to WPLMS in 1 single click."
msgstr ""

#: setup/welcome.php:331
msgid "Migrate From WP Courseware to WPLMS"
msgstr ""

#: setup/welcome.php:332
msgid ""
"Migrate all courses, units, sections, quizzes and content from WP Courseware "
"to WPLMS in 1 single click."
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/welcome.php:336
msgid "Updated Documentation "
msgstr "更新的文檔"

#: setup/welcome.php:337
msgid ""
"Documentation has been updated. We've added new functions & shortcodes list "
"and developer documentation. For most updated documentation we recommend "
"checking the online documentation doc."
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/welcome.php:338
msgid "Check documentation"
msgstr "查看文檔"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:341
msgid "Translation Collaboration"
msgstr "協作翻譯"

#: setup/welcome.php:342
msgid ""
"It is really difficult to maintain translations in a versatible project as "
"WPLMS. Therefore we ask our users to email us translation files at "
"vibethemes@gmail.com with subject \"WPLMS - Translation Files\"."
msgstr ""

#: setup/welcome.php:343
msgid "Check Translation files status"
msgstr "檢查翻譯文件狀態"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:348
msgid "Go to WPLMS Options panel"
msgstr "前往 WPLMS 選項面板"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:365
msgid "Environment"
msgstr "環境"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:371
msgid "Home URL"
msgstr "首頁 URL"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:375
msgid "Site URL"
msgstr "站點 URL"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:379
msgid "WP Version"
msgstr "WP 版本"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:383
msgid "WP Multisite Enabled"
msgstr "WP Multisite 已啟用"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:387
msgid "Web Server Info"
msgstr "Web 服務器信息"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:391
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP 版本"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:395
msgid "MySQL Version"
msgstr "MySQL 版本"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:405
msgid "WP Active Plugins"
msgstr "WP 已激活的插件"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:409
msgid "WP Memory Limit"
msgstr "WP 內存限制"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:420
msgid "WP Debug Mode"
msgstr "WP 調試模式"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:424
msgid "WP Language"
msgstr "WP 語言"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:445
msgid "SUHOSIN Installed"
msgstr "SUHOSIN 已安裝"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:450
msgid "Default Timezone"
msgstr "默認時區"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:454
#, php-format
msgid "Default timezone is %s - it should be UTC"
msgstr "默認時區是 %s - 應當是 UTC"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:456
#, php-format
msgid "Default timezone is %s"
msgstr "默認時區是 %s"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:471
msgid "WPLMS Pages"
msgstr "WPLMS 頁面"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:478
msgctxt "Page setting"
msgid "All Course page"
msgstr "全部課程頁面"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:481
msgctxt "Page setting"
msgid "Take this course page"
msgstr "選課頁面"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:485
msgctxt "Page setting"
msgid "Create Course Page"
msgstr "創建課程頁面"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:488
msgctxt "Page setting"
msgid "Notes & Discussion Page"
msgstr ""

# @ vibe
#: setup/welcome.php:491
msgctxt "Page setting"
msgid "Default Certificate Page"
msgstr "默認證書頁面"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:518
msgid "Page not set"
msgstr "頁面未設置"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:535
msgid "Templates"
msgstr "模板"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:572
#, php-format
msgid ""
"<code>%s</code> version <strong style=\"color:red\">%s</strong> is out of "
"date. The core version is %s"
msgstr ""
"<code>%s</code> 的版本 <strong style=\"color:red\">%s</strong> 已經過時。核心"
"版本是 %s"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:584 setup/welcome.php:592
msgid "Template Overrides"
msgstr "主題覆蓋"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:593
msgid "No overrides present in theme."
msgstr "當前沒有主題覆蓋。"

# @ vibe
#: setup/welcome.php:614
msgid "Full Changelog of WPLMS Theme"
msgstr "WPLMS 主題的完整更新日誌"

# @ vibe
#: setup/wplms-install.php:128
msgid "View WPLMS Options panel"
msgstr "查看 WPLMS 選項面板"

# @ vibe
#: setup/wplms-install.php:128
msgid "Options panel"
msgstr "選項面板"

# @ vibe
#: setup/wplms-install.php:145
msgid "View WPLMS Documentation"
msgstr "查看 WPLMS 文檔"

# @ vibe
#: setup/wplms-install.php:146
msgid "Visit Premium Customer Support Forum"
msgstr "查看進階消費者支持論壇"

# @ vibe
#: setup/wplms-install.php:146
msgid "Support Forum"
msgstr "支持論壇"

# @ default
#: setup/wplms-install.php:165
msgid "Please activate all the required plugins"
msgstr "請激活所需的全部插件"

# @ vibe
#: setup/wplms-install.php:481
msgid "(Unnamed Slider)"
msgstr "(未命名滑動控件)"

# @ vibe
#: single-quiz.php:27 templates/course/start/default.php:167
#: templates/course/start/default.php:184
msgid "Continue Quiz"
msgstr "繼續測試"

# @ vibe
#: single-quiz.php:39 single-quiz.php:48
msgid "Check Quiz Results"
msgstr "查看測試結果"

# @ vibe
#: single-quiz.php:42 single-unit.php:45 single-wplms-assignment.php:63
#: single-wplms-assignment.php:68 single-wplms-assignment.php:71
msgid "Back to Course"
msgstr "返回到課程"

# @ vibe
#: single-quiz.php:56
msgid "Take a Course to Start the Quiz"
msgstr "選擇課程以進行測試"

# @ vibe
#: single-sfwd-courses.php:37
msgid "INSTRUCTORS"
msgstr "教師"

# @ vibe
#: single-sfwd-courses.php:52
msgid "Curriculum"
msgstr "課程體系"

# @ vibe
#: single-sfwd-courses.php:53
msgid "Course Info"
msgstr "課程信息"

# @ vibe
#: single-unit.php:92 templates/course/start/default.php:240
msgid "SEE ALL"
msgstr "查看全部"

# @ vibe
#: single-unit.php:113 templates/course/start/default.php:261
msgid "Open in Popup"
msgstr "在彈出窗口中打開"

# @ vibe
#: single-unit.php:120
msgid "Add a note"
msgstr "添加筆記"

# @ vibe
#: single-wplms-assignment.php:121
msgid "All Assignment Submissions"
msgstr "提交的全部作業"

# @ vibe
#: single-wplms-assignment.php:144
msgid "Maximum Marks"
msgstr "最高得分"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:56
msgid "RE-INVITE STUDENTS"
msgstr "重新邀請學生"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:58
msgid "SEND INVITATION"
msgstr "發送邀請"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:60
msgid "SEND EMAIL REMINDER"
msgstr "發送郵件提醒"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:63 single-wplms-event.php:71
msgid "SUBJECT"
msgstr "題目"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:64
msgid "INVITATION MESSAGE"
msgstr "邀請消息"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:67
msgid "SEND INVITATIONS"
msgstr "發送邀請"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:72
msgid "REMINDER MESSAGE"
msgstr "提醒消息"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:75
msgid "SEND REMINDER"
msgstr "發送提醒信件"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:76
msgid ""
"Reminders are emails sent to Students who have accepted the Event invitation."
msgstr "提醒是向接受了事件邀請的學生髮送的電子郵件。"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:84
msgid "ACCEPT INVITE"
msgstr "接受邀請"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:85
msgid "REJECT INVITE"
msgstr "拒絕邀請"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:129
msgid "Event Location"
msgstr "事件地點"

# @ vibe
#: single-wplms-event.php:172
msgid "Additional Information"
msgstr "附加信息"

#: taxonomy-module-tag.php:5
msgid "Access restricted."
msgstr "訪問受限。"

#: taxonomy-module-tag.php:21
msgid "Module Tag"
msgstr "模塊標籤"

#: taxonomy-module-tag.php:71
msgid "No Units found in module tag"
msgstr "模塊標籤中沒有發現單元"

# @ vibe
#: templates/course/start/default.php:34
msgid "INCORRECT COURSE VALUE. CONTACT ADMIN"
msgstr "不正確的課程值。請聯繫管理員"

#: templates/course/start/default.php:70
msgid "Unlimited"
msgstr ""

# @ vibe
#: templates/course/start/default.php:99
msgid "Course Curriculum Not Set."
msgstr "課程體系未設置。"

# @ vibe
#: templates/course/start/default.php:127
msgid "Start Course"
msgstr "開始課程"

# @ vibe
#: templates/course/start/default.php:150
msgid "Previous Quiz"
msgstr "上一個測試"

# @ vibe
#: templates/course/start/default.php:152
msgid "Previous Unit"
msgstr "上一個單元"

# @ vibe
#: templates/course/start/default.php:165
#: templates/course/start/default.php:182
#: templates/course/start/default.php:187
msgid "Check Results"
msgstr "檢查結果"

# @ vibe
#: templates/course/start/default.php:219
msgid "Next Quiz"
msgstr "下一個測試"

# @ vibe
#: templates/course/start/default.php:223
#: templates/course/start/default.php:227
msgid "Next Unit"
msgstr "下一個單元"

# @ vibe
#: templates/course/start/default.php:268
msgid "Add a Note"
msgstr "添加筆記"

# @ vibe
#: templates/course/start/default.php:305
msgid "BACK TO COURSE"
msgstr "返回到課程"

# @ vibe
#: templates/course/start/default.php:313
msgid "REVIEW COURSE "
msgstr "複習課程"

# @ vibe
#: templates/course/start/default.php:315
msgid "FINISH COURSE "
msgstr "完成課程"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:47
#: templates/directory/activity/indexd2.php:43
#: templates/directory/activity/indexd3.php:111
#: templates/directory/activity/indexd4.php:110
#: templates/directory/activity/indexd5.php:37
msgid "The public activity for everyone on this site."
msgstr "站點所有人的公開活動。"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:47
#: templates/directory/activity/indexd2.php:43
#: templates/directory/activity/indexd3.php:111
#: templates/directory/activity/indexd4.php:110
#: templates/directory/activity/indexd5.php:37
#: templates/directory/members/index.php:37
#: templates/directory/members/indexd2.php:35
#: templates/directory/members/indexd3.php:84
#: templates/directory/members/indexd4.php:78
#: templates/directory/members/indexd5.php:32
#, php-format
msgid "All Members <span>%s</span>"
msgstr "全部成員 <span>%s</span>"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:57
#: templates/directory/activity/indexd2.php:53
#: templates/directory/activity/indexd3.php:121
#: templates/directory/activity/indexd4.php:120
#: templates/directory/activity/indexd5.php:47
msgid "The activity of my friends only."
msgstr "僅我好友的活動。"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:57
#: templates/directory/activity/indexd2.php:53
#: templates/directory/activity/indexd3.php:121
#: templates/directory/activity/indexd4.php:120
#: templates/directory/activity/indexd5.php:47
#: templates/directory/members/index.php:41
#: templates/directory/members/indexd2.php:39
#: templates/directory/members/indexd3.php:88
#: templates/directory/members/indexd4.php:82
#: templates/directory/members/indexd5.php:36
#, php-format
msgid "My Friends <span>%s</span>"
msgstr "我的好友 <span>%s</span>"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:69
#: templates/directory/activity/indexd2.php:65
#: templates/directory/activity/indexd3.php:133
#: templates/directory/activity/indexd4.php:132
#: templates/directory/activity/indexd5.php:59
msgid "The activity of course I am a member of."
msgstr ""

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:69
#: templates/directory/activity/indexd2.php:65
#: templates/directory/activity/indexd3.php:133
#: templates/directory/activity/indexd4.php:132
#: templates/directory/activity/indexd5.php:59
#: templates/directory/course/index.php:66
#: templates/directory/course/indexd2.php:54
#: templates/directory/course/indexd3.php:101
#: templates/directory/course/indexd4.php:95
#: templates/directory/course/indexd5.php:53
#, php-format
msgid "My Courses <span>%s</span>"
msgstr "我的課程 <span>%s</span>"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:81
#: templates/directory/activity/indexd2.php:77
#: templates/directory/activity/indexd3.php:145
#: templates/directory/activity/indexd4.php:144
#: templates/directory/activity/indexd5.php:71
msgid "The activity of groups I am a member of."
msgstr "我所在群組的活動。"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:81
#: templates/directory/activity/indexd2.php:77
#: templates/directory/activity/indexd3.php:145
#: templates/directory/activity/indexd4.php:144
#: templates/directory/activity/indexd5.php:71
#: templates/directory/groups/index.php:48
#: templates/directory/groups/indexd2.php:47
#: templates/directory/groups/indexd3.php:92
#: templates/directory/groups/indexd4.php:83
#: templates/directory/groups/indexd5.php:45
#, php-format
msgid "My Groups <span>%s</span>"
msgstr "我的群組 <span>%s</span>"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:91
#: templates/directory/activity/indexd2.php:87
#: templates/directory/activity/indexd3.php:155
#: templates/directory/activity/indexd4.php:154
#: templates/directory/activity/indexd5.php:81
msgid "The activity I've marked as a favorite."
msgstr "我已標記為喜愛的活動。"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:91
#: templates/directory/activity/indexd2.php:87
#: templates/directory/activity/indexd3.php:155
#: templates/directory/activity/indexd4.php:154
#: templates/directory/activity/indexd5.php:81
#, php-format
msgid "My Favorites <span>%s</span>"
msgstr "我的喜愛 <span>%s</span>"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:99
#: templates/directory/activity/indexd2.php:95
#: templates/directory/activity/indexd3.php:163
#: templates/directory/activity/indexd4.php:162
#: templates/directory/activity/indexd5.php:89
msgid "Activity that I have been mentioned in."
msgstr "提及我的活動。"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:99
#: templates/directory/activity/indexd2.php:95
#: templates/directory/activity/indexd3.php:163
#: templates/directory/activity/indexd4.php:162
#: templates/directory/activity/indexd5.php:89
msgid "Mentions"
msgstr "提及"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:99
#: templates/directory/activity/indexd2.php:95
#: templates/directory/activity/indexd3.php:163
#: templates/directory/activity/indexd4.php:162
#: templates/directory/activity/indexd5.php:89
#, php-format
msgctxt "Number of new activity mentions"
msgid "%s new"
msgid_plural "%s new"
msgstr[0] "%s 新活動"

# @ vibe
#: templates/directory/activity/index.php:150
#: templates/directory/activity/indexd2.php:146
#: templates/directory/activity/indexd3.php:77
#: templates/directory/activity/indexd4.php:77
#: templates/directory/activity/indexd5.php:146
msgid "New Members"
msgstr "新成員"

# @ vibe
#: templates/directory/blogs/index.php:50
#: templates/directory/blogs/indexd2.php:50
#: templates/directory/blogs/indexd3.php:50
#: templates/directory/blogs/indexd4.php:121
msgid "Create a Site"
msgstr "創建站點"

# @ vibe
#: templates/directory/blogs/index.php:71
#: templates/directory/blogs/indexd2.php:75
#: templates/directory/blogs/indexd3.php:117
#: templates/directory/blogs/indexd4.php:107
#: templates/directory/blogs/indexd5.php:67
#, php-format
msgid "All Sites <span>%s</span>"
msgstr "所有站點 <span>%s</span>"

# @ vibe
#: templates/directory/blogs/index.php:75
#: templates/directory/blogs/indexd2.php:79
#: templates/directory/blogs/indexd3.php:121
#: templates/directory/blogs/indexd4.php:111
#: templates/directory/blogs/indexd5.php:71
#, php-format
msgid "My Sites <span>%s</span>"
msgstr "我的站點 <span>%s</span>"

# @ vibe
#: templates/directory/course/index.php:64
#: templates/directory/course/indexd2.php:50
#: templates/directory/course/indexd3.php:97
#: templates/directory/course/indexd4.php:91
#: templates/directory/course/indexd5.php:51
#, php-format
msgid "All Courses <span>%s</span>"
msgstr "全部課程 <span>%s</span>"

# @ vibe
#: templates/directory/course/index.php:68
#: templates/directory/course/indexd2.php:57
#: templates/directory/course/indexd3.php:104
#: templates/directory/course/indexd4.php:98
#: templates/directory/course/indexd5.php:55
#, php-format
msgid "Instructing Courses <span>%s</span>"
msgstr "指導課程 <span>%s</span>"

# @ vibe
#: templates/directory/course/index.php:95
#: templates/directory/course/indexd2.php:84
#: templates/directory/course/indexd3.php:71
#: templates/directory/course/indexd4.php:65
#: templates/directory/course/indexd5.php:77
msgid "Newly Published"
msgstr "最新發布"

# @ vibe
#: templates/directory/course/index.php:98
#: templates/directory/course/indexd2.php:87
#: templates/directory/course/indexd3.php:74
#: templates/directory/course/indexd4.php:68
#: templates/directory/course/indexd5.php:80
msgid "Highest Rated"
msgstr "最高評分"

# @ vibe
#: templates/directory/course/index.php:99
#: templates/directory/course/indexd2.php:88
#: templates/directory/course/indexd3.php:75
#: templates/directory/course/indexd4.php:69
#: templates/directory/course/indexd5.php:81
msgid "Start Date"
msgstr ""

# @ vibe
#: templates/directory/groups/index.php:20
#: templates/directory/groups/indexd2.php:19
#: templates/directory/groups/indexd3.php:20
#: templates/directory/groups/indexd4.php:92
msgid "Create a Group"
msgstr "創建一個群組"

# @ vibe
#: templates/directory/groups/index.php:44
#: templates/directory/groups/indexd2.php:43
#: templates/directory/groups/indexd3.php:88
#: templates/directory/groups/indexd4.php:79
#: templates/directory/groups/indexd5.php:41
#, php-format
msgid "All Groups <span>%s</span>"
msgstr "全部群組 <span>%s</span>"

#: templates/login/modern.php:99
msgid "SIGN IN"
msgstr ""

# @ vibe
#: templates/login/modern.php:106
msgid "Register"
msgstr ""

#: templates/login/modern.php:113
msgid "Create an Account"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:20
msgid "A Section added by hook"
msgstr "由鉤子添加的章節"

# @ vibe
#: vibe-options.php:21
msgid ""
"This is a section created by adding a filter to the sections array, great to "
"allow child themes, to add/remove sections from the options."
msgstr ""
"本分組通過對分組數組應用過濾器而創建，很適合允許子主題、以及從選項中添加/刪除"
"分組。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:76
msgid "Folow me on Twitter"
msgstr "在 Twitter 上跟隨我"

# @ vibe
#: vibe-options.php:81
msgid "Be our Fan on Facebook"
msgstr "在 Facebook 上成為我們的粉絲"

# @ vibe
#: vibe-options.php:86
msgid "Follow us on Google Plus"
msgstr "在 Google Plus 上跟隨我"

# @ vibe
#: vibe-options.php:91
msgid "Latest News from VibeThemes"
msgstr "來自 VibeThemes 的最新消息"

# @ vibe
#: vibe-options.php:108
msgid "Vibe Options Panel v 2.0"
msgstr "Vibe 控制面板 v2.0"

# @ vibe
#: vibe-options.php:133
msgid "Support"
msgstr "支持"

# @ vibe
#: vibe-options.php:134
msgid "We provide support via three mediums (in priority)"
msgstr "我們通過三種途徑提供支持 (按優先級次序)"

# @ vibe
#: vibe-options.php:135
msgid "Support Email: VibeThemes@gmail.com"
msgstr "支持郵箱：VibeThemes@gmail.com"

# @ vibe
#: vibe-options.php:135
msgid "ThemeForest Item Comments"
msgstr "ThemeForest 上項目的評論"

# @ vibe
#: vibe-options.php:140
msgid "Documentation & Links"
msgstr "文檔 & 鏈接"

# @ vibe
#: vibe-options.php:154
msgid "Or email us at"
msgstr "或發郵件到"

# @ vibe
#: vibe-options.php:161
msgid "Getting Started"
msgstr "現在開始"

#: vibe-options.php:162
msgid "Welcome to "
msgstr "歡迎來到"

# @ vibe
#: vibe-options.php:164
msgid "See Theme documentation : "
msgstr "查看主題文檔："

#: vibe-options.php:165
msgid "Setup in One Click "
msgstr "一鍵設置"

# @ vibe
#: vibe-options.php:165 vibe-options.php:166
msgid "Setup WPLMS"
msgstr "設置 WPLMS"

#: vibe-options.php:166
msgid "Setup in One Click with New demos"
msgstr ""

#: vibe-options.php:167
msgid "Facing issues? Create a support thread. "
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:167
msgid "Full Theme Guide"
msgstr "完整的主題指導"

# @ vibe
#: vibe-options.php:168
msgid "How to Update? Facing Issues while updating?"
msgstr "如何更新？在更新中遇到問題？"

# @ vibe
#: vibe-options.php:179
msgid "Details required for Auto-Update"
msgstr "自動更新需要的詳細信息"

# @ vibe
#: vibe-options.php:184
msgid "Enter Your Themeforest Username"
msgstr "輸入您的 Themeforest 用戶名"

# @ vibe
#: vibe-options.php:185
msgid "Required for Automatic Upgrades."
msgstr "自動升級所必須。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:191
msgid "Enter Your Themeforest API KEY"
msgstr "輸入您的 Themeforest API 密鑰"

# @ vibe
#: vibe-options.php:192
msgid "Please Enter your API Key.Required for Automatic Upgrades."
msgstr "請輸入您的 API 密鑰。自動升級所必須。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:193
msgid "Whats an API KEY? Where can I find one?"
msgstr "什麼是 API 密鑰？我在哪裡可以找到呢？"

# @ vibe
#: vibe-options.php:202
msgid "Header"
msgstr "頂部"

# @ vibe
#: vibe-options.php:203
msgid "Header settings"
msgstr "頂部設置"

# @ vibe
#: vibe-options.php:209
msgid "Upload Logo"
msgstr "上傳 Logo"

# @ vibe
#: vibe-options.php:210
msgid "Upload your logo"
msgstr "上傳您的 logo"

# @ vibe
#: vibe-options.php:211
#, php-format
msgid "This Logo is shown in header. NOT ABLE TO UPLOAD ? %s REFER TIP %s"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:217
msgid "Upload Logo for Mobile"
msgstr ""

#: vibe-options.php:218
msgid "Upload a logo for mobile viewport"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:219
#, php-format
msgid ""
"This Logo is shown in header on Mobile devices, less than 768px wide. NOT "
"ABLE TO UPLOAD ? %s REFER TIP %s"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:225
msgid "Upload Alternate Logo"
msgstr ""

#: vibe-options.php:226
msgid "Alternate logo"
msgstr ""

#: vibe-options.php:227
#, php-format
msgid ""
"This Logo is shown in header when it becomes fixed. Or in the Header top "
"area. Defaults to logo.NOT ABLE TO UPLOAD ? %s REFER TIP %s"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:233
msgid "Upload Favicon"
msgstr "上傳網站圖標"

# @ vibe
#: vibe-options.php:234
msgid "Upload 16x16px Favicon"
msgstr "上傳 16x16px 的網站圖標"

#: vibe-options.php:235
#, php-format
msgid "Upload 16x16px Favicon.NOT ABLE TO UPLOAD ? %s REFER TIP %s"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:241
msgid "Fix Top Header on Scroll"
msgstr "滾動時固定頂部"

# @ vibe
#: vibe-options.php:242
msgid "Fix header on top of screen"
msgstr "固定頂部到屏幕上方"

# @ vibe
#: vibe-options.php:243
msgid "header is fixed to top as user scrolls down."
msgstr "頂部在用戶向下滾動時被固定在上方"

# @ vibe
#: vibe-options.php:244
msgid "Static"
msgstr "靜態"

# @ vibe
#: vibe-options.php:244
msgid "Fixed on Scroll"
msgstr "滾動時固定"

# @ vibe
#: vibe-options.php:249
msgid "Navigation Search as Course Search"
msgstr "導航搜索作為課程搜索"

# @ vibe
#: vibe-options.php:250
msgid "Force the header search to search only in courses"
msgstr "強制頂部搜索只在課程中進行搜索"

# @ vibe
#: vibe-options.php:258
msgid "Header Top Content (Optional)"
msgstr ""

#: vibe-options.php:259
msgid "* Standard headers"
msgstr ""

#: vibe-options.php:260 vibe-options.php:268
msgid "Optional content, only required in Header variations"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:266
msgid "Header Content (Optional)"
msgstr ""

#: vibe-options.php:267
msgid "Required in \"some\" header variations"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:276
msgid "Sidebar Manager"
msgstr "側邊欄管理器"

# @ vibe
#: vibe-options.php:277
msgid "Generate more sidebars dynamically and use them in various layouts"
msgstr "動態生成更多的側邊欄並用於多種佈局"

# @ vibe
#: vibe-options.php:282
msgid "Create New sidebars "
msgstr "創建新側邊欄"

# @ vibe
#: vibe-options.php:283
msgid "Dynamically generate sidebars"
msgstr "動態生成側邊欄"

# @ vibe
#: vibe-options.php:284
msgid ""
"Use these sidebars in various layouts. DO NOT ADD ANY SPECIAL CHARACTERS in "
"Sidebar name"
msgstr "在各種佈局中使用這些側邊欄。不要在側邊欄名稱中加入任何特殊字符！"

# @ vibe
#: vibe-options.php:289
msgid "All Events page Sidebar"
msgstr "所有事件頁面的側邊欄"

# @ vibe
#: vibe-options.php:290
msgid "Select All events page sidebar"
msgstr "選擇所有事件頁面的側邊欄"

# @ vibe
#: vibe-options.php:291
msgid "Select a sidebar for all events page"
msgstr "為所有事件頁面選擇一個側邊欄"

# @ vibe
#: vibe-options.php:297
msgid "Import/Export Sidebar settings "
msgstr "導入/導出側邊欄設置"

# @ vibe
#: vibe-options.php:298
msgid "Import/Export sidebars settings"
msgstr "導入/導出側邊欄設置"

# @ vibe
#: vibe-options.php:299
msgid ""
"Use import/export functionality to import/export your Sidebar settings like "
"Widgets included in sidebars."
msgstr "使用導入/導出功能來導入/導出您的側邊欄設置，比如側邊欄中包含的小工具。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:304
msgid "Import/Export Widget settings "
msgstr "導入/導出小工具設置"

# @ vibe
#: vibe-options.php:305
msgid "Import/Export widgets settings"
msgstr "導入/導出小工具設置"

# @ vibe
#: vibe-options.php:306
msgid "Use import/export functionality to import/export your widget settings."
msgstr "使用導入/導出功能來導入/導出您的小工具設置。"

# @ pmpro
#: vibe-options.php:313
msgid "Buddypress"
msgstr "Buddypress"

# @ vibe
#: vibe-options.php:314
msgid "BuddyPress settings and Variables"
msgstr "BuddyPress 的設置和變量"

# @ vibe
#: vibe-options.php:319
msgid "Upload BuddyPress default member avatar"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:320
msgid "BuddyPress default members avatar"
msgstr "BuddyPress 的默認成員頭像"

# @ vibe
#: vibe-options.php:321
#, php-format
msgid ""
"This avatar is shown for members who have not uploaded any custom avatar.NOT "
"ABLE TO UPLOAD ? %s REFER TIP %s"
msgstr ""

#: vibe-options.php:327
msgid "Hide WP Admin bar for"
msgstr ""

#: vibe-options.php:328
msgid "Hide the top WP admin bar"
msgstr ""

#: vibe-options.php:329
#, php-format
msgid "WP Admin bar is hidden for user types %s Tutorial %s"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:331
msgid "Students only"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:331
msgid "Students & Instructors"
msgstr ""

#: vibe-options.php:336
msgid "WP Admin area access"
msgstr ""

#: vibe-options.php:337
msgid "Restrict WP Admin area access"
msgstr ""

#: vibe-options.php:338
msgid "WP Admin area is restricted for"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:340
msgid "Instructors & Administrators only"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:340
msgid "Administrators only"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:345
msgid "Buddypress Items Per Page"
msgstr "每頁的 Buddypress 條目數"

# @ vibe
#: vibe-options.php:346
msgid "number of items shown per page"
msgstr "每頁顯示的條目數目"

# @ vibe
#: vibe-options.php:347
msgid "Number of Buddypress items (Courses,Members,Groups,Forums,Blogs etc..)"
msgstr "Buddypress 條目的數量 (課程，成員，群組，論壇，博客等)"

# @ vibe
#: vibe-options.php:353
msgid "All Members directory View"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:354
msgid "All members pages can be viewed by:"
msgstr "可以看到全部成員的是："

# @ vibe
#: vibe-options.php:355 vibe-options.php:364
msgid ""
"Profile viewability : All {Non-Loggedin}, Members{Loggedin Members},Teachers "
"{Teachers, Admins,Editors}"
msgstr ""
"可查看資料的是：所有人 {Non-Loggedin}，成員 {Loggedin Members}，教師 "
"{Teachers, Admins,Editors}"

# @ vibe
#: vibe-options.php:357 vibe-options.php:366 vibe-options.php:375
#: vibe-options.php:391 vibe-options.php:416 vibe-options.php:432
#: vibe-options.php:441 vibe-options.php:459 vibe-options.php:469
#: vibe-options.php:478
msgid "Members only"
msgstr "僅限成員"

# @ vibe
#: vibe-options.php:357 vibe-options.php:366 vibe-options.php:375
#: vibe-options.php:391 vibe-options.php:416 vibe-options.php:432
#: vibe-options.php:441 vibe-options.php:459 vibe-options.php:469
#: vibe-options.php:478
msgid "Teachers only"
msgstr "僅限教師"

# @ vibe
#: vibe-options.php:357 vibe-options.php:366 vibe-options.php:375
#: vibe-options.php:391 vibe-options.php:416 vibe-options.php:432
#: vibe-options.php:441 vibe-options.php:459 vibe-options.php:469
#: vibe-options.php:478
msgid "Admins only"
msgstr "僅限管理員"

# @ vibe
#: vibe-options.php:362
msgid "Single Member Profile View"
msgstr "查看單個成員的資料"

# @ vibe
#: vibe-options.php:363
msgid "Single members profile can be viewed by:"
msgstr "可以看到單個成員資料的是："

# @ vibe
#: vibe-options.php:371
msgid "Single Member Profile Tabs visibility"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:372
msgid "Hide single member profile menu for member types"
msgstr ""

#: vibe-options.php:373
msgid ""
"Member Menu tabs like \"Profile\", \"Activity\",\"Groups\" .. can be hidden"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:381
msgid "All Members no-access redirect Page"
msgstr "無權訪問全部成員頁面的重定向頁面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:382 vibe-options.php:407 vibe-options.php:423
msgid "User is redirected to this page on error."
msgstr "出現錯誤時用戶被重定向到這個頁面。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:383
msgid ""
"In case Members view access is denied to the user, user is redirected to "
"this page."
msgstr "當用戶訪問全體成員頁面被拒絕時，用戶會被重定向到此頁。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:387
msgid "Activity directory View"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:388
msgid "Activity can be viewed by :"
msgstr "活動可以被看到的是："

# @ vibe
#: vibe-options.php:389 vibe-options.php:457
msgid ""
"Activity viewability : All {Non-Loggedin}, Members{Loggedin Members},"
"Teachers {Teachers, Admins,Editors}"
msgstr ""
"可查看活動的是：所有人 {Non-Loggedin}，成員 {Loggedin Members}，教師 "
"{Teachers, Admins,Editors}"

# @ vibe
#: vibe-options.php:396
msgid "Restrict Student activity view"
msgstr "限制學生查看活動的權限"

# @ vibe
#: vibe-options.php:397
msgid "Restrict student view of activity"
msgstr "限制學生查看活動的權限"

# @ vibe
#: vibe-options.php:398
msgid "Student can view only her activity"
msgstr "學生只能看到自己的活動"

# @ vibe
#: vibe-options.php:400
msgid "Student Activity"
msgstr "學生活動"

# @ vibe
#: vibe-options.php:406
msgid "Activity no-access redirect Page"
msgstr "無權訪問活動的重定向頁面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:408
msgid ""
"In case Activity view access is denied to the user, user is redirected to "
"this page."
msgstr "當用戶訪問活動被拒絕時，用戶會被重定向到此頁。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:412
msgid "Group directory View"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:413
msgid "All Groups can be viewed by :"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:414
msgid ""
"Group directory viewability : All {Non-Loggedin}, Members{Loggedin Members},"
"Teachers {Teachers, Admins,Editors}"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:422
msgid "Group directory no-access redirect Page"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:424
msgid ""
"In case Groups view access is denied to the user, user is redirected to this "
"page."
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:428
msgid "Create Groups"
msgstr "創建群組"

# @ vibe
#: vibe-options.php:429
msgid "Groups can be created by :"
msgstr "可以創建群組的是："

# @ vibe
#: vibe-options.php:430
msgid ""
"Group creation : Members{Loggedin Members},Teachers {Teachers, Admins,"
"Editors}"
msgstr "創建群組：成員 {Loggedin Members}，教師 {Teachers, Admins, Editors}"

#: vibe-options.php:437
msgid "Create Blog (multisite)"
msgstr "創建博客 (Multisite)"

#: vibe-options.php:438
msgid "Blogs can be created by :"
msgstr "可以創建博客的是："

#: vibe-options.php:439
#, php-format
msgid ""
"Blog creation : Members{Loggedin Members},Teachers {Teachers, Admins,"
"Editors}, %s screenshot %s"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:446
msgid "Show Members Meta info"
msgstr "顯示成員的元信息"

# @ vibe
#: vibe-options.php:447
msgid "Members meta-info is shown below the name"
msgstr "在名字下方顯示成員的元信息"

# @ vibe
#: vibe-options.php:448
msgid ""
"Members activity, Friendship , Message button is shown in Single & members "
"directory."
msgstr "在單獨以及成員目錄中顯示成員活動、好友關係和消息按鈕。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:455
msgid "Profile Activity Tab"
msgstr "資料頁的活動標籤頁"

# @ vibe
#: vibe-options.php:456
msgid "Single Profile activity can be viewed by :"
msgstr "可以看到單個資料頁活動標籤的是："

# @ vibe
#: vibe-options.php:465
msgid "Profile Group View"
msgstr "資料頁的群組標籤頁"

# @ vibe
#: vibe-options.php:466
msgid "Single Profile Groups can be viewed by :"
msgstr "可以看到單個資料頁群組標籤的是："

# @ vibe
#: vibe-options.php:467 vibe-options.php:476
msgid ""
"Group viewability : All {Non-Loggedin}, Members{Loggedin Members},Teachers "
"{Teachers, Admins,Editors}"
msgstr ""
"可查看群組的是：所有人 {Non-Loggedin}，成員 {Loggedin Members}，教師 "
"{Teachers, Admins,Editors}"

# @ vibe
#: vibe-options.php:474
msgid "Profile Forums View"
msgstr "資料頁的論壇標籤頁"

# @ vibe
#: vibe-options.php:475
msgid "Single Profile Forums can be viewed by :"
msgstr "可以看到單個資料頁論壇標籤的是："

# @ vibe
#: vibe-options.php:484
msgid "Profile"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:485
msgid "Redirect Page on User Activation"
msgstr "用戶激活後的重定向頁面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:486
msgid "User is redirected to this page on activating her account."
msgstr "用戶激活賬戶後會被重定向到此頁。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:487
msgid ""
"After registering and activating the account the user is redirected to this "
"page."
msgstr "註冊並激活賬戶後，用戶將被重新定位到該頁面。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:492
msgid "Enable Join Group/Request Membership button"
msgstr "啟用加入群組/成員資格申請按鈕"

# @ vibe
#: vibe-options.php:493
msgid "Button is shown in Groups directory"
msgstr "在群組目錄中顯示按鈕"

# @ vibe
#: vibe-options.php:494
msgid ""
"Join Group for Public groups and Request Membership button for private groups"
msgstr "為公開群組設的加入群組以及為私有群組設的申請成員資格按鈕"

# @ vibe
#: vibe-options.php:495 vibe-options.php:547 vibe-options.php:1050
#: vibe-options.php:1090 vibe-options.php:1138 vibe-options.php:1154
#: vibe-options.php:1163
msgid "Disable"
msgstr "停用"

# @ vibe
#: vibe-options.php:495 vibe-options.php:1050 vibe-options.php:1138
#: vibe-options.php:1163
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

# @ vibe
#: vibe-options.php:501
msgid "Student Field"
msgstr "學生字段"

# @ vibe
#: vibe-options.php:502
msgid "Enter the name of the Student Field to show below the name."
msgstr "在姓名下方顯示的學生字段的名稱。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:508
msgid "Instructor Field Group"
msgstr "教師字段組"

# @ vibe
#: vibe-options.php:509
msgid ""
"Enter the name of the Instructor Field Group you want to hide from Students "
"from viewing in Profile -> edit (* No Required fields & Case senstitive)."
msgstr ""
"輸入您希望在學生查看資料->編輯時隱藏起來的教師字段組名稱 (* 不能有必填字段 & "
"區分大小寫)。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:515
msgid "Instructor Field"
msgstr "教師字段"

# @ vibe
#: vibe-options.php:516
msgid "Enter the name of the Instructor Field to show below the name."
msgstr "輸入在姓名下方顯示的教師字段的名稱。"

#: vibe-options.php:522
msgid "Social Profiles Field Group"
msgstr ""

#: vibe-options.php:523
#, php-format
msgid "Add social profiles in user profiles. %s refer tutorial %s"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:529
msgid "Instructor Paypal Field"
msgstr "教師的 Paypal 字段"

#: vibe-options.php:530
msgid "Enter \"Field Name\" for Instructor PayPal ID"
msgstr "輸入教師 PayPal ID 的字段名稱"

#: vibe-options.php:531
#, php-format
msgid "Set a custom profile field for Commission payouts, %s tutorial %s"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:537
msgid "Instructor Description Field"
msgstr "教師描述字段"

# @ vibe
#: vibe-options.php:538
msgid ""
"Instructor Description is picked from this field in the Instructor Widget"
msgstr "教師小工具中的教師描述取自此字段"

#: vibe-options.php:544
msgid "Enable ajax registration & login"
msgstr ""

#: vibe-options.php:545
msgid "Registration & Forgot password forms work inside the popup form. "
msgstr ""

#: vibe-options.php:546
msgid "Registration & Forgot password forms open inside login form."
msgstr ""

#: vibe-options.php:547
msgid "Enable Login only"
msgstr ""

#: vibe-options.php:547
msgid "Enable Login and registration"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:552
msgid "Custom Registration page"
msgstr ""

#: vibe-options.php:553
msgid "Overrides the default registration page from buddypress"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:561
msgid "Course Manager"
msgstr "課程管理器"

# @ vibe
#: vibe-options.php:562
msgid "Manage Course Options from here."
msgstr "從這裡管理課程選項。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:567
msgid "Take This Course Page"
msgstr "選課頁面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:568
msgid "A Page with Start Course Page Template"
msgstr "使用開始課程模板的頁面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:573
msgid "Connect Edit Course Page"
msgstr "關聯編輯課程頁面"

#: vibe-options.php:574
msgid ""
"A Page with \"Create Content\" Page Template OR a page with shortcode "
"[edit_course]"
msgstr "一個使用“創建內容”模板的頁面或者有短代碼 [edit_course] 的頁面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:579
msgid "Notes & Discussion Page"
msgstr "筆記 & 討論頁面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:580
msgid "A Page with \"Notes & Discussion\" Page Template"
msgstr "使用筆記 & 討論模板的頁面"

#: vibe-options.php:584
msgid "Maintain accurate Student Count"
msgstr "保持精確的學生數統計"

#: vibe-options.php:585
msgid "Maintains accurate student count for course"
msgstr "為課程保持精確的學生數統計"

#: vibe-options.php:586
msgid ""
"The Number of Student in Course count gets verified everytime user visits "
"the Course - admin section"
msgstr "每當用戶瀏覽課程時都會校驗課程中的學生數目-管理員部分"

#: vibe-options.php:593
msgid "Tab style course layout"
msgstr ""

#: vibe-options.php:594
msgid "Changes the course tab style"
msgstr ""

#: vibe-options.php:595
msgid "Changes course tab style like that of udemy"
msgstr ""

#: vibe-options.php:602 vibe-options.php:603
msgid "Disable right click in Course status page"
msgstr ""

#: vibe-options.php:604
msgid "disable right click for content copy in course status page."
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:611
msgid "Course status templates"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:612
msgid "Change course status page templates"
msgstr ""

#: vibe-options.php:613
#, php-format
msgid "Course status page templates, %s tutorial %s"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:615
msgid "Full Screen"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:629
msgid "Admin Approval for Course"
msgstr "管理員批准課程"

# @ vibe
#: vibe-options.php:630
msgid "Force instructors for Admin approval for new course"
msgstr "強制要求新課程需要通過管理員的批准"

# @ vibe
#: vibe-options.php:631
msgid ""
"Force Courses created by Instructors are first sent to Administrator for "
"Approval."
msgstr "要求教師創建課程時首先發送給管理員獲得批准。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:633
msgid "Yes, require approval"
msgstr "是，需要批准"

# @ vibe
#: vibe-options.php:633
msgid "No, allow publish"
msgstr "不，允許發布"

# @ vibe
#: vibe-options.php:638
msgid "Unit Locking"
msgstr "鎖定單元"

# @ vibe
#: vibe-options.php:639
msgid "Set access to next units based on previous unit status"
msgstr "根據上一個單元的狀態設置下一個單元的訪問權限"

# @ vibe
#: vibe-options.php:640
msgid ""
"Force users to complete previous units and quiz evalution before viewing the "
"next units"
msgstr "強制用戶在瀏覽下一個單元前完成之前的單元和測驗"

# @ vibe
#: vibe-options.php:642
msgid "Free Access"
msgstr "自由訪問"

# @ vibe
#: vibe-options.php:642
msgid "Force prev Unit/Quiz Complete"
msgstr "強製完成上一個單元/測試"

# @ vibe
#: vibe-options.php:647
msgid "Unit Media Lock"
msgstr "鎖定單元媒體"

# @ vibe
#: vibe-options.php:648
msgid "Hide unit completion button unless the Media(Audio/Video) is complete"
msgstr "在媒體 (音頻/視頻) 完成前隱藏單元完成按鈕"

# @ vibe
#: vibe-options.php:649
msgid ""
"Force users to view/listen the Media, Audio/Video in units before marking "
"the unit as complete"
msgstr "要求用戶在觀看完全部的視頻/音頻後才可以標識該課程學習完畢"

# @ vibe
#: vibe-options.php:656
msgid "Assignment Locking"
msgstr "鎖定作業"

# @ vibe
#: vibe-options.php:657
msgid "Force users to finish assignments to complete units"
msgstr "強制用戶在完成作業後才能完成單元"

# @ vibe
#: vibe-options.php:658
msgid ""
"Mark complete button for a unit will appear only after student has finished "
"the unit assignment"
msgstr "只有在學生完成一個單元內的作業後才顯示標記單元完成的按鈕"

# @ vibe
#: vibe-options.php:660
msgid "Do not lock"
msgstr "不鎖定"

# @ vibe
#: vibe-options.php:660
msgid "Lock Unit Completion"
msgstr "完成前鎖定"

#: vibe-options.php:665
msgid "Show Course Progressbar (always active)"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:666
msgid "Show course progress bar above course timeline"
msgstr "在課程時間線上方顯示課程進度條"

# @ vibe
#: vibe-options.php:667
msgid "Course Progress bar is shown in Course curriculum page"
msgstr "課程進度條顯示在課程體系頁面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:674
msgid "Instructors can Add Students"
msgstr "教師可添加學生"

# @ vibe
#: vibe-options.php:675
msgid "Enable Instructors to be able to add students"
msgstr "使得教師可以添加學生"

# @ vibe
#: vibe-options.php:676
msgid ""
"A Bulk Action is added in Course -> Admin -> Members which enables "
"Instructos to add students to the course"
msgstr ""
"一個批量操作已添加到課程->管理->成員中，這使得教師可以將學生添加到課程中"

# @ vibe
#: vibe-options.php:683
msgid "Instructors can Manage Student Course status "
msgstr "教師可以管理學生的課程狀態"

# @ vibe
#: vibe-options.php:684
msgid "Enable Instructors to be change Students course status"
msgstr "使得教師可以改變學生的課程狀態"

# @ vibe
#: vibe-options.php:685
msgid ""
"A Bulk Action is added in Course -> Admin -> Members which enables "
"Instructos to manage students course status in the course"
msgstr ""
"一個批量操作已添加到課程-》管理-》成員中，這使得教師可以管理學生的課程狀態"

# @ vibe
#: vibe-options.php:692
msgid "Instructors can Assign/Remove Certificates & Badges"
msgstr "教師可以頒發/移除證書 & 徽章"

# @ vibe
#: vibe-options.php:693
msgid ""
"Enable Instructors to be able to assign Certificates & Badges to Students"
msgstr "使得教師可以向學生頒發證書 & 徽章"

# @ vibe
#: vibe-options.php:694
msgid ""
"A Bulk Action is added in Course -> Admin -> Members which enables "
"Instructos to assign Certificates & Badges to Students for the course"
msgstr ""
"一個批量操作已添加到課程->管理->成員中，這使得教師可以將證書或徽章授予學生"

# @ vibe
#: vibe-options.php:701
msgid "Instructors can Extend subscription"
msgstr "教師可以延長訂閱持續時間"

# @ vibe
#: vibe-options.php:702
msgid "Enable Instructors to extend subscriptions of Students"
msgstr "使得教師可以延長學生的定義持續時間"

# @ vibe
#: vibe-options.php:703
msgid ""
"A Bulk Action is added in Course -> Admin -> Members which enables "
"Instructos to extend subscriptions of Students for the course"
msgstr ""
"一個批量操作已添加到課程->管理->成員中，這使得教師可以延長學生的訂閱持續時間"

# @ vibe
#: vibe-options.php:710
msgid "Force Instructor Content Privacy"
msgstr "強制教師的內容隱私權"

# @ vibe
#: vibe-options.php:711
msgid "Select boxes show only instructor units/quizzes/questions"
msgstr "僅顯示教師自己的單元/測驗/問題"

# @ vibe
#: vibe-options.php:712
msgid "Instructors can view titles but can not open content"
msgstr "教師可以查看標題但無法打開內容"

# @ vibe
#: vibe-options.php:719
msgid "Leaderboard/Stats Visibility"
msgstr "排行榜/統計可見性"

# @ vibe
#: vibe-options.php:720
msgid "Stats & Leaderboard visible to"
msgstr "統計 & 排行榜對誰可見"

# @ vibe
#: vibe-options.php:721
msgid ""
"Stats displaying average, maxmium, minimum and top 10 students for a module"
msgstr "統計顯示一個模塊的平均分、最高分、最低分和前10名的學生"

# @ vibe
#: vibe-options.php:723
msgid "Students"
msgstr "學生"

# @ vibe
#: vibe-options.php:723
msgid "All Instructors"
msgstr "全部教師"

# @ vibe
#: vibe-options.php:723
msgid "Module Instructor & Administrators"
msgstr "模塊的教師 & 管理員"

# @ vibe
#: vibe-options.php:729
msgid "Become an Instructor Page"
msgstr "成為教師頁面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:730
msgid "A Page with become a teacher form."
msgstr "含有申請成為教師表格的頁面。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:735
msgid "Fallback Certificate Page"
msgstr "備用證書的頁面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:736
msgid ""
"A Page with certificate page template, Fallback to courses with no "
"Certificate Templates."
msgstr "使用證書模板的頁面，作為沒有證書模板的課程的備用。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:741
msgid "Course default avatar"
msgstr "課程默認頭像"

# @ vibe
#: vibe-options.php:742
msgid "Default avatar for courses"
msgstr "課程的默認頭像"

# @ vibe
#: vibe-options.php:743
#, php-format
msgid ""
"This avatar is shown for courses which do not have any avatar. NOT ABLE TO "
"UPLOAD ? %s REFER TIP %s"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:749
msgid "Hide Courses from Directory"
msgstr "從目錄中隱藏課程"

# @ vibe
#: vibe-options.php:750
msgid "Hide courses from directory & pages, only accessible via direct link"
msgstr "從目錄 & 頁面中隱藏課程，只能通過直接鏈接來訪問"

# @ vibe
#: vibe-options.php:758
msgid "Course Duration parameter"
msgstr "課程持續時間參數"

# @ vibe
#: vibe-options.php:759
msgid "Set course duration parameter"
msgstr "設定課程持續時間參數"

# @ vibe
#: vibe-options.php:760
msgid "Course duration parameter for display purpose"
msgstr "顯示用的課程持續時間參數"

# @ vibe
#: vibe-options.php:762
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

# @ vibe
#: vibe-options.php:775
msgid "Finished Course Access"
msgstr "查看已完成課程"

# @ vibe
#: vibe-options.php:776
msgid "Allow students to view Finished courses"
msgstr "允許學生查看已完成的課程"

# @ vibe
#: vibe-options.php:777
msgid "Make finished courses secure area viewable to students"
msgstr "讓學生能夠查看已完成課程的安全區域"

# @ vibe
#: vibe-options.php:784
msgid "Notes and Discussion styles"
msgstr "筆記和討論的樣式"

# @ vibe
#: vibe-options.php:785
msgid "Set style for Notes & Discussion template"
msgstr "為筆記 & 討論模板設置樣式"

# @ vibe
#: vibe-options.php:786
msgid "Display notes & Discussions"
msgstr "顯示筆記 & 討論"

#: vibe-options.php:788
msgid "Per paragraph in Unit"
msgstr "單元中的每個段落"

# @ vibe
#: vibe-options.php:788
msgid "Per Unit"
msgstr "每個單元"

# @ vibe
#: vibe-options.php:793
msgid "Display News"
msgstr "顯示最新消息"

# @ vibe
#: vibe-options.php:794
msgid "Display News section in courses"
msgstr "課程中顯示最新消息"

#: vibe-options.php:795
msgid "Display News section in courses."
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:802
msgid "Enable Levels"
msgstr "啟用級別"

# @ vibe
#: vibe-options.php:803
msgid "Enables Level taxonomy"
msgstr "啟用級別分類法"

#: vibe-options.php:804
msgid "Enables Level taxonomy in Courses and search page "
msgstr "在課程和搜索頁面啟用級別分類法"

#: vibe-options.php:811
msgid "Enable Course Location"
msgstr "啟用課程地點"

#: vibe-options.php:812
msgid "Location taxonomy for Courses"
msgstr "課程的分類法條目"

#: vibe-options.php:813
#, php-format
msgid ""
"Location taxonomy for Courses in Course filters and Search %s Tutorial %s"
msgstr "課程過濾器和搜索中的課程分類法條目 %s 教程 %s"

# @ vibe
#: vibe-options.php:820
msgid "Enable Linkage"
msgstr "啟用鏈接"

# @ vibe
#: vibe-options.php:821
msgid "Connect Course, Units, Quiz, Questions with linkage taxonomy"
msgstr "關聯課程、單元、測試和問題到鏈接分類法"

# @ vibe
#: vibe-options.php:822
msgid "Shorten the list of units, quizzes, courses shown in dropdowns"
msgstr "縮短下拉菜單中顯示的單元、測試和課程的列表"

#: vibe-options.php:829
msgid "Course Category/Level/Location redirect"
msgstr "課程分類/級別/地點重定向"

#: vibe-options.php:830
msgid "Redirect to Course directory"
msgstr "重定向到課程目錄"

#: vibe-options.php:831
#, php-format
msgid ""
"User redirects to Directory with category activated when she selects course "
"category %s refer tutorial %s"
msgstr "當用戶選擇課程分類時被重定向到激活了分類的目錄 %s 參考教程 %s"

# @ vibe
#: vibe-options.php:839
msgid "Default course block style"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:840
msgid "Set a default block style for courses"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:841
msgid "default course block style"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:844 vibe-options.php:845 vibe-options.php:846
#: vibe-options.php:847 vibe-options.php:848 vibe-options.php:849
#: vibe-options.php:850 vibe-options.php:945 vibe-options.php:958
msgid "Four Columns"
msgstr "4縱列"

#: vibe-options.php:856
msgid "Show related courses at the end of single course"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:857
msgid "related courses by category, instructor & tags"
msgstr ""

#: vibe-options.php:858
msgid "Related courses are displayed based on category & instructor"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:868
msgid "Fonts Manager"
msgstr "字體管理器"

# @ vibe
#: vibe-options.php:869
msgid ""
"Manage Fonts to be used in the Site. Fonts selected here will be available "
"in Theme customizer font family select options."
msgstr ""
"管理站點中使用的字體。在這裡選擇字體將會出現在主題定制器的字體簇選擇項中。"

#: vibe-options.php:874
msgid "Enter Google fonts API key"
msgstr "輸入 Google 字體 API Key"

#: vibe-options.php:875
msgid "Required to fetch a list of Fonts from Google"
msgstr "需要用來從 Google 獲取一個字體列表"

# @ vibe
#: vibe-options.php:880
msgid "Select Fonts for Live Theme Editor "
msgstr "為所見即所得的主題編輯器選擇字體"

# @ vibe
#: vibe-options.php:881
msgid "Select Fonts and setup fonts in Live Editor"
msgstr "選擇字體並在所見即所得的編輯器中設置​​字體"

# @ vibe
#: vibe-options.php:882 vibe-options.php:920
msgid "Use these sample layouts in PageBuilder."
msgstr "在頁面生成工具中使用這些樣本佈局。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:887
msgid "Custom Fonts (Enter CSS Font Family name)"
msgstr "自定義字體 (輸入 CSS 字體簇名稱)"

# @ vibe
#: vibe-options.php:888
msgid " Custom Fonts are added to Theme Customizer Font List.. "
msgstr "自定義字體已添加到主題定制器的字體列表中..."

# @ vibe
#: vibe-options.php:898
msgid "Import/Export customizer settings. Customize your theme using "
msgstr "導入/導出定制器設置。用以下方式定制您的主題："

# @ vibe
#: vibe-options.php:898
msgid "WP Theme Customizer"
msgstr "WP 主題定制器"

# @ vibe
#: vibe-options.php:903
msgid "Import/Export Customizer settings "
msgstr "導入/導出定制器設置"

# @ vibe
#: vibe-options.php:904
msgid "Import/Export customizer settings"
msgstr "導入/導出定制器設置"

# @ vibe
#: vibe-options.php:905
msgid ""
"Use import/export functionality to import/export your customizer settings."
msgstr "使用導入/導出功能來導入/導出您的定制器設置。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:912
msgid "PageBuilder Manager"
msgstr "頁面生成工具管理器"

# @ vibe
#: vibe-options.php:913
msgid ""
"Manage PageBuilder saved layouts and Import/Export pagebuilder Saved layouts"
msgstr "管理以及導入/導出頁面生成工具保存的佈局"

# @ vibe
#: vibe-options.php:918
msgid "Manage Sample Layouts "
msgstr "管理樣本佈局"

# @ vibe
#: vibe-options.php:919
msgid "Delete Sample Layouts"
msgstr "刪除樣本佈局"

# @ vibe
#: vibe-options.php:925
msgid "Import/Export Sample Layouts "
msgstr "導入/導出樣本佈局"

# @ vibe
#: vibe-options.php:926
msgid "Import/Export existing Layouts"
msgstr "導入/導出現有佈局"

# @ vibe
#: vibe-options.php:927
msgid "Use import/export functionality to save your layouts."
msgstr "使用導入/導出功能保存您的佈局。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:935
msgid "Footer "
msgstr "底部"

# @ vibe
#: vibe-options.php:936
msgid "Setup footer settings"
msgstr "進行底部設置"

# @ vibe
#: vibe-options.php:942
msgid "Top Footer Sidebar Columns"
msgstr "底部上半部分的側邊欄列數"

# @ vibe
#: vibe-options.php:943 vibe-options.php:956
msgid "Footer Columns"
msgstr "底部列數"

# @ vibe
#: vibe-options.php:946 vibe-options.php:959
msgid "Three Columns"
msgstr "3縱列"

# @ vibe
#: vibe-options.php:947 vibe-options.php:960
msgid "Two Columns"
msgstr "2縱列"

# @ vibe
#: vibe-options.php:948 vibe-options.php:961
msgid "One Columns"
msgstr "單縱列"

# @ vibe
#: vibe-options.php:955
msgid "Bottom Footer Sidebar Columns"
msgstr "底部下半部分的側邊欄列數"

# @ vibe
#: vibe-options.php:968
msgid "Upload Footer Logo"
msgstr ""

#: vibe-options.php:969
msgid "Displayed in footer"
msgstr ""

#: vibe-options.php:970
#, php-format
msgid ""
"This Logo is shown in footer bottom area. Defaults to logo. NOT ABLE TO "
"UPLOAD ? %s REFER TIP %s"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:976
msgid "Copyright Text"
msgstr "版權信息"

# @ vibe
#: vibe-options.php:977
msgid "Enter copyrighted text"
msgstr "輸入版權文字"

# @ vibe
#: vibe-options.php:978
msgid "Also supports shotcodes."
msgstr "同時支持短代碼。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:984
msgid "Select an option for FooterBottom"
msgstr "為底部下方選擇一個選項"

# @ vibe
#: vibe-options.php:985
msgid "Select Footer Bottom style, set Social icon links in Social tab"
msgstr "選擇底部下方樣式，在社交標籤頁設置社交圖標和鏈接。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:987
msgid "Show Footer Menu"
msgstr "顯示底部菜單"

# @ vibe
#: vibe-options.php:987
msgid "Show Social Icons"
msgstr "顯示社交圖標"

# @ vibe
#: vibe-options.php:993
msgid "Google Analytics Code"
msgstr "Google Analytics 代碼"

# @ vibe
#: vibe-options.php:994
msgid "Google Analytics account"
msgstr "Google Analytics 賬戶"

# @ vibe
#: vibe-options.php:995
msgid "Please enter full code with javascript tags."
msgstr "請輸入帶有 javascript 標籤的完整代碼。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1003
msgid "Social Information"
msgstr "社交信息"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1004
msgid "All Social media settings"
msgstr "全部社交媒體設置"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1010
msgid "Add Social Media Icons "
msgstr "添加社交媒體圖標"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1011
msgid "Dynamically add social media icons"
msgstr "動態增加社交媒體圖標"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1012
msgid "Add your Full URL in social media."
msgstr "添加您社交媒體的完整 URL。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1017
msgid "Social Icons Type"
msgstr "社交圖標類型"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1018
msgid "Social Icons Theme"
msgstr "社交圖標主題"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1019
msgid "Round"
msgstr "圓形"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1019
msgid "Square"
msgstr "矩形"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1019
msgid "Round Colored"
msgstr "帶顏色的圓形"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1019
msgid "Square Colored"
msgstr "帶顏色的矩形"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1025
msgid "Show Tooltip on Social Icons"
msgstr "在社交圖標上顯示提示框"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1032
msgid "Social Sharing buttons"
msgstr "社交分享按鈕"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1033
msgid "Show in-built sharing buttons in the theme"
msgstr "顯示主題中內置的分享按鈕"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1034
msgid "Adds Social media sharing buttons in single Courses etc."
msgstr "在課程中添加社交媒體的分享按鈕"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1041
msgid "TinCan/xAPI"
msgstr "TinCan/xAPI"

#: vibe-options.php:1042
msgid "TinCan and LRS settings for WPLMS"
msgstr "為 WPLMS 進行 TinCan 和 LRS 設置"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1047
msgid "Enable TinCan recording"
msgstr "啟用 TinCan 記錄"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1048
msgid "Record TinCan/XAPI statements in External LRS"
msgstr "在外部 LRS 中記錄 TinCan/XAPI 的記錄文件"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1049
msgid ""
"Store all activity in an External LRS, which other XAPI compatible LMSes can "
"read."
msgstr "在外部 LRS 中存儲所有活動，以便其它兼容 XAPI 的學習管理系統可以讀取。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1055
msgid "TinCan API EndPoint"
msgstr "TinCan API 端點"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1056
msgid "Add a TinCan API endpoint"
msgstr "添加一個 TinCan API 端點"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1057
msgid "Add Endpoint to track details in external LRS."
msgstr "添加用於追踪外部 LRS 詳情的端點。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1063
msgid "LRS User name"
msgstr "LRS 用戶名"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1064 vibe-options.php:1072
msgid "TinCan compatible LRS authentication"
msgstr "兼容 TinCan 的 LRS 認證"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1065
msgid "Enter Username for external LRS authentication."
msgstr "輸入用於外部 LRS 認證的用戶名。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1071
msgid "LRS Password"
msgstr "LRS 密碼"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1073
msgid "Enter Password for external LRS authentication."
msgstr "輸入用於外部 LRS 認證的密碼。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1081
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其他"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1082
msgid "Miscellaneous settings used in the theme."
msgstr "在主題中使用的其他設置。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1087
msgid "Page Loader"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1088
msgid "Add a Page loader on site, everything is hidden till the page loads"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1089
#, php-format
msgid ""
"A loading icon will be displayed to the user, till the whole page loads. %s"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1090
msgid "Enable, Style 1"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1090
msgid "Enable, Style 2"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:1096
msgid "Site Lock"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1097
msgid "Lock entire site, only logged in users can view the site"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1098
#, php-format
msgid ""
"All the links require login. Only home page is accessible to non-logged in "
"users. %s"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1105
msgid " Site lock Logo link page"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1106
msgid "Url on header logo and footer logo when site lock is enabled"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1107
msgid ""
"Select page which you want to redirect users to when a user clicks on the "
"site logo."
msgstr ""

#: vibe-options.php:1112
msgid "Unique Security Key"
msgstr "獨有安全密鑰"

#: vibe-options.php:1113
msgid "Security key for every site. Longer keys are good"
msgstr "每個站點的安全密鑰。越長越好"

#: vibe-options.php:1114
msgid "Unique key to avoid (logged in) users from bypassing the system."
msgstr "防止已登錄用戶越過系統的獨有密鑰。"

#: vibe-options.php:1120
msgid "Default Archive style"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1121
msgid "Set the default archive style from default, blog1, blog 2, blog 3"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:1122
msgid "Blog 1"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:1122
msgid "Blog 2"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:1122
msgid "Blog 3"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:1128
msgid "Default Excerpt Length"
msgstr "默認摘要長度"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1129
msgid "Excerpt length in number of Words."
msgstr "按字數統計的摘要長度。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1135
msgid "Comments in pages"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1136
msgid "Enable comments in Pages (Disabled by default)"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1137
msgid "Users can post comments in pages."
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:1144
msgid "Default Instructor Commission"
msgstr "默認的教師佣金"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1145
msgid "Insructor commission per sale of course/product (enter 0 to disable)"
msgstr "每銷售一份課程/商品的教師佣金 (輸入0則為禁用)"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1151
msgid "Direct Checkout"
msgstr "直接結帳"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1152
msgid "Requires WooCommerce installed"
msgstr "需要安裝 WooCommerce"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1153
msgid "User is redirected to the checkout page."
msgstr "用戶被重定向到結帳頁面。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1154
msgid "Skip Product & Cart page"
msgstr "跳過商品 & 購物車頁面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1154
msgid "Skip Product page"
msgstr "跳過商品頁面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1154
msgid "Skip Cart"
msgstr "跳過購物車"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1160
msgid "Redirect to Course Page on Order completion"
msgstr "訂單完成後重定向到課程頁面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1161
msgid "Only if the order contains one product with one course"
msgstr "僅當訂單中只包含一個商品和一個課程時"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1162
msgid ""
"If you're forcing the direct checkout, and your products have one course per "
"product then switching this on would send users directly to the course page."
msgstr ""
"如果您強制直接結帳，並且您的每個商品僅包含一門課程，那麼開啟此項將把用戶直接"
"送到課程頁面。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1169
msgid "Remove Extra Checkout Fields"
msgstr "移除多餘的結帳字段"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1170
msgid "Recommended if you're only selling courses/virtual products"
msgstr "若您僅銷售課程/虛擬商品則建議設置"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1171
msgid ""
"Removes following fields in WooCommerce Checkout : Billing Company/Address,"
"State/Town, Pincode, Phone etc."
msgstr ""
"在 WooCommerce 結帳時移除以下字段：賬單公司/地址、州/縣、郵政編碼和電話等。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1178
msgid "Cache Duration"
msgstr "緩存持續時間"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1179
msgid "in seconds (0 to disable)"
msgstr "以秒計算 (0表示禁止)"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1180
msgid "Small cache duration could impact adversely. High for stable websites."
msgstr "較小的緩存持續時間可能產生不利影響。穩定的網站應該用較高的值。"

#: vibe-options.php:1186
msgid "Google Captcha Public Key"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1187
msgid "Enter Google captcha public key"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1187
msgid "How to get an Public Key ?"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1193
msgid "Google Captcha Private Key"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1194
msgid "Enter Google captcha private key"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1194
msgid "How to get an Private Key ?"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1200
msgid "Google Maps API Key"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1201
msgid "Google Maps require an API key to function"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1201
msgid "How to get an API Key ?"
msgstr ""

# @ vibe
#: vibe-options.php:1207
msgid "Contact Page Latitude and Longitude values"
msgstr "聯繫頁面的經度和緯度值"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1208
msgid "Grab the latitude and Longitude values from ."
msgstr "獲取經度和緯度值"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1208
msgid "Link"
msgstr "鏈接"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1214
msgid "Contact Page Map Style"
msgstr "聯繫頁面的地圖風格"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1215
msgid "Select the map style on contact page."
msgstr "選擇聯繫頁面中地圖的風格。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1216
msgid "Content area is the container in which all content is located."
msgstr "內容區域是包含所有內容的容器。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1217
msgid "Satellite View"
msgstr "衛星圖"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1217
msgid "Road map"
msgstr "道路圖"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1223
msgid "Google Map Zoom Level"
msgstr "Google 地圖放大級別"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1224
msgid "Enter the zoom level in Google maps"
msgstr "輸入 Google 地圖的放大級別"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1225
msgid "Zoom Levels 0 - 19"
msgstr "放大級別 0-19"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1231
msgid "Select 404 Page"
msgstr "選擇 404 頁面"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1232
msgid "This page is shown when page not found on your site."
msgstr "當頁面未找到時顯示此頁。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1233
msgid "User redirected to this page when page not found."
msgstr "當頁面未找到時用戶被重定向到此頁。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1238
msgid "Disable XMLRPC/RSD/WLWManifest"
msgstr "禁用 XMLRPC/RSD/WLWManifest"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1239
msgid "Remove security vulnerabilities"
msgstr "移除安全漏洞"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1240
msgid "Removes vulnerabilities at expense of ability to login via remote apps."
msgstr "以失去通過遠程應用登錄的能力為代價移除安全漏洞。"

#: vibe-options.php:1247
msgid "Disable Versions in Scripts/Styles"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1248
msgid "Helps in caching of resources"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1249
msgid "Improves page speed score"
msgstr ""

#: vibe-options.php:1256
msgid "Custom CSS for WP Login Screen"
msgstr "WP 登錄界面的自定義 CSS"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1257
msgid "Add custom CSS"
msgstr "添加自定義CSS"

#: vibe-options.php:1258
msgid "Custom CSS for WP Login screen."
msgstr "WP 登錄界面的自定義 CSS。"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1263
msgid "Author & Credits"
msgstr "作者 & 榮譽"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1264
msgid "Credits and Author of the Website"
msgstr "本網站作者信息"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1265
msgid "Changes the reference to Author {VibeThemes}"
msgstr "改變作者參考信息 {VibeThemes}"

# @ vibe
#: vibe-options.php:1301
msgid "Theme Information"
msgstr "主題信息"

# @ vibe
#: woocommerce/archive-product.php:25
#, php-format
msgid "Search Results: &ldquo;%s&rdquo;"
msgstr "搜索結果：&ldquo;%s&rdquo;"

# @ vibe
#: woocommerce/archive-product.php:27
#, php-format
msgid "&nbsp;&ndash; Page %s"
msgstr "&nbsp;&ndash; 頁面 %s"

# @ vibe
#: woocommerce/archive-product.php:93
msgid "No products found which match your selection."
msgstr "未找到與您選擇相符的商品。"

# @ vibe
#: woocommerce/cart/cart.php:31 woocommerce/cart/cart.php:74
#: woocommerce/cart/cart.php:188
msgid "Product"
msgstr "商品"

#: woocommerce/cart/cart.php:33 woocommerce/cart/cart.php:98
#: woocommerce/cart/cart.php:190
msgid "Quantity"
msgstr ""

# @ vibe
#: woocommerce/cart/cart.php:55 woocommerce/cart/cart.php:211
msgid "Remove this item"
msgstr ""

#: woocommerce/cart/cart.php:87 woocommerce/cart/cart.php:243
msgid "Available on backorder"
msgstr ""

# @ vibe
#: woocommerce/cart/cart.php:133
msgid "Coupon:"
msgstr "優惠券："

# @ pmpro
#: woocommerce/cart/cart.php:133 woocommerce/cart/cart.php:289
msgid "Coupon code"
msgstr ""

#: woocommerce/cart/cart.php:133
msgid "Apply coupon"
msgstr ""

#: woocommerce/cart/cart.php:138
msgid "Update cart"
msgstr ""

# @ pmpro
#: woocommerce/cart/cart.php:289
msgid "Apply Coupon"
msgstr ""

# @ pmpro
#: woocommerce/cart/cart.php:295
msgid "Update Cart"
msgstr ""

# @ vibe
#: woocommerce/single-product/short-description.php:18
msgid "Courses Included"
msgstr "已包含課程"

# @ vibe
#~ msgid "Attachments"
#~ msgstr "附件"

# @ vibe
#~ msgid "Have Questions ? Ask in the Unit Forums"
#~ msgstr "有問題？可在單元論壇中提問"

#~ msgid ""
#~ "There was issue in retaking this course for the user. Please contact "
#~ "admin."
#~ msgstr "用戶重新學習課程時出現問題。請聯絡管理員。"

# @ vibe
# @ pmpro
#~ msgid "Email page"
#~ msgstr "郵箱頁面"

#~ msgid ""
#~ "Connect page for \"View email in Borwser\" in emails, use page template "
#~ "\"Email Page\""
#~ msgstr "為郵件中的”在瀏覽器中查看“關聯頁面，選擇使用郵件模板的頁面。"

# @ vibe
#~ msgid "Auto-Evaluation Question Types"
#~ msgstr "自動評估的問題類型"

# @ vibe
#~ msgid "Question types which will be evaluated by Auto-Evaluation"
#~ msgstr "將被自動評估的問題類型"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "These question types will be evaluated by auto quiz evaluation process "
#~ "for exact match."
#~ msgstr "這些問題類型將在測驗自動評估過程中通過精確匹配答案來評估。"

# @ vibe
#~ msgid "True False"
#~ msgstr "是非題"

# @ vibe
#~ msgid "Multiple Choice"
#~ msgstr "單選題"

# @ vibe
#~ msgid "Multiple Correct"
#~ msgstr "多選題"

# @ vibe
#~ msgid "Sort Answer Question"
#~ msgstr "排序題"

# @ vibe
#~ msgid "Match Answers"
#~ msgstr "匹配題"

# @ vibe
#~ msgid "Dropdown select"
#~ msgstr "下拉選擇題"

# @ vibe
#~ msgid "Fill in the Blank"
#~ msgstr "填空題"

# @ vibe
#~ msgid "Small Text Answer"
#~ msgstr "短文本作答"

#~ msgid "Last Logged in on "
#~ msgstr "最後登入於"

# @ vibe
#~ msgid "Complete Sign Up"
#~ msgstr "完成註冊"

# @ vibe
#~ msgid "Show Course Progressbar"
#~ msgstr "顯示課程進度條"

# @ tgmpa
#~ msgid "Something went wrong."
#~ msgstr "出現問題"

# @ tgmpa
#~ msgid "Return to the dashboard"
#~ msgstr "返回到儀錶盤"

# @ tgmpa
#~ msgid "Private Repository"
#~ msgstr "私有倉庫"

# @ tgmpa
#~ msgid ""
#~ "No plugins to install or activate. <a href=\"%1$s\" title=\"Return to the "
#~ "Dashboard\">Return to the Dashboard</a>"
#~ msgstr ""
#~ "沒有需要安裝或激活的插件。<a href=\"%1$s\" title=\"返回到儀錶盤\">返回到儀"
#~ "表盤</a>"

# @ tgmpa
#~ msgid "Install package not available."
#~ msgstr "安裝包暫時不可用"

# @ tgmpa
#, fuzzy
#~ msgid "Unpacking the package&#8230;"
#~ msgstr "解壓安裝包 …"

# @ tgmpa
#, fuzzy
#~ msgid "Installing the plugin&#8230;"
#~ msgstr "安裝插件 …"

# @ tgmpa
#~ msgid "Plugin install failed."
#~ msgstr "插件安裝失敗。"

# @ tgmpa
#~ msgid "Plugin installed successfully."
#~ msgstr "成功安裝插件。"

#, fuzzy
#~ msgid "Features & Improvements"
#~ msgstr "特色圖片"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "Survey Question types"
#~ msgstr "自動評估的問題類型"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "Instructor Profile in Courses"
#~ msgstr "指導課程"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "Events Display option"
#~ msgstr "事件地點"

#~ msgid "Disable Front End Editor (FEE)"
#~ msgstr "禁用前端編輯器 (FEE)"

#~ msgid "Disable front end editor"
#~ msgstr "禁用前端編輯器"

#~ msgid "Disable front end editor : %s Tutorial %s"
#~ msgstr "禁用前端編輯器：%s 教程 %s"

#~ msgid "No, Enable FEE"
#~ msgstr "否，激活 FEE"

#~ msgid "Yes, Disable FEE"
#~ msgstr "是，禁用 FEE"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "Share"
#~ msgstr "分享到"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "Add to Course"
#~ msgstr "添加學生到課程中"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "All Files"
#~ msgstr "全部未失敗訂單"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "New Folder"
#~ msgstr "新顧客"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "Order by:"
#~ msgstr "排序："

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "Last edit"
#~ msgstr "最後一篇推文"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "Privacy"
#~ msgstr "強制教師的內容隱私權"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "Sorry, there was no %s items found."
#~ msgstr "抱歉，無法找到該網站"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "Upload type"
#~ msgstr "上傳字體"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "Type answer"
#~ msgstr "輸入答案"

# @ wordpress-importer
#~ msgid "Failed to import %s “%s”"
#~ msgstr "導入%s “%s”失敗"

#, fuzzy
#~ msgid "9 bug fixes & updates"
#~ msgstr "24 個 bug 修復 & 更新"

#, fuzzy
#~ msgid "Mega Menu Update"
#~ msgstr "24 個 bug 修復 & 更新"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "Emails Migration"
#~ msgstr "郵件通知"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "Course Admin"
#~ msgstr "每當用戶瀏覽課程時都會校驗課程中的學生數目-管理員部分"

# @ vibe
#~ msgid "Back to Edit Course"
#~ msgstr "返回到編輯課程"

# @ vibe
#~ msgid "Force complete orders"
#~ msgstr "強製完成訂單"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Force all WooCommerce virtual products orders complete on thank you page."
#~ msgstr "強制所有 WooCommerce 虛擬商品的訂單在感謝頁面被標記為完成。"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "All Paid Orders : All Orders with only Virtual products and payment "
#~ "complete orders, All Non-Fail Orders : All Orders in Processing, on Hold, "
#~ "Pending orders will be marked complete on Thank you page."
#~ msgstr ""
#~ "所有已支付訂單：所有僅包含虛擬商品的訂單和已完成支付的訂單。所有未失敗訂"
#~ "單：所有處理中，暫停和待處理的訂單將在感謝頁面被標記為完成。"

# @ vibe
#~ msgid "All Paid Orders"
#~ msgstr "全部已支付訂單"

# @ vibe
#~ msgid "All Non-Fail Orders"
#~ msgstr "全部未失敗訂單"

# @ vibe
#~ msgid "Course Directory"
#~ msgstr "課程目錄"

# @ vibe
#~ msgid "Students Currently taking this course"
#~ msgstr "目前選了這門課的學生"

# @ vibe
#~ msgid "Sidebar Columns"
#~ msgstr "側邊欄列數"

# @ vibe
#~ msgid "My Submission"
#~ msgstr "我的提交"

# @ vibe
#~ msgid "Download Attachment"
#~ msgstr "下載附件"

# @ vibe
#~ msgid "See Instructor Remarks"
#~ msgstr "查看教師評語"

# @ vibe
#~ msgid "Marks Obtained"
#~ msgstr "獲得的分數"

# @ vibe
#~ msgid "Marked Answer :"
#~ msgstr "已打分的答案："

# @ vibe
#~ msgid "FALSE"
#~ msgstr "否"

# @ vibe
#~ msgid "TRUE"
#~ msgstr "是"

# @ vibe
#~ msgid "Correct Answer :"
#~ msgstr "正確答案："

# @ vibe
#~ msgid "View answer explanation"
#~ msgstr "查看答案解析"

# @ vibe
#~ msgid "Total Marks :"
#~ msgstr "總分："

# @ vibe
#~ msgid "MARKS OBTAINED"
#~ msgstr "已獲得的分數"

# @ vibe
#~ msgid "RETAKE QUIZ"
#~ msgstr "重新測試"

# @ vibe
#~ msgid "Number of retakes "
#~ msgstr "可重新測試的次數"

# @ vibe
#~ msgid "Previous Results for Quiz "
#~ msgstr "上次測試的結果"

# @ vibe
#~ msgid "Quiz Results"
#~ msgstr "測試結果"

# @ vibe
#~ msgid "Results Available"
#~ msgstr "可用結果"

# @ vibe
#~ msgid "Results Awaited"
#~ msgstr "等待結果"

# @ vibe
#~ msgid " ago"
#~ msgstr "之前"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgctxt "assignment submission time"
#~ msgid "Submitted %s"
#~ msgstr "提交 %s"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "Course Batches"
#~ msgstr "課程徽章"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "WooCommerce 2.6 Ready"
#~ msgstr "WooCommerce 功能"

# @ vibe
#~ msgid "Product Image"
#~ msgstr "商品圖片"

# @ vibe
#~ msgid "FREE"
#~ msgstr "免費"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "Total Students for Instructor"
#~ msgstr "課程來自教師"

# @ vibe
#, fuzzy
#~ msgid "Course Category Order"
#~ msgstr "課程分類"

#, fuzzy
#~ msgid "Translation Files updated"
#~ msgstr "檢查翻譯文件狀態"

# @ vibe
#~ msgid "Post in"
#~ msgstr "發佈於"

# @ vibe
#~ msgid "Permission denied"
#~ msgstr "權限被拒絕"

# @ vibe
#~ msgid "All Courses by "
#~ msgstr "來自以下作者的全部課程："

# @ vibe
#~ msgid " Hours"
#~ msgstr "小時"

# @ vibe
#~ msgid "minutes"
#~ msgstr "分"

# @ vibe
#~ msgid "Group"
#~ msgstr "群組"

# @ vibe
#~ msgid "Admin"
#~ msgstr "管理"

# @ vibe
#~ msgid "ASSIGNMENTS SUBMISSIONS"
#~ msgstr "提交作業"

# @ vibe
#~ msgid "Reset Assignment for User"
#~ msgstr "為用戶重置作業"

# @ vibe
#~ msgid "Evaluate Assignment : "
#~ msgstr "評估作業："

# @ vibe
#~ msgid "QUIZ SUBMISSIONS"
#~ msgstr "提交測試"

# @ vibe
#~ msgid "Reset Quiz for User"
#~ msgstr "為用戶重置測試"

# @ vibe
#~ msgid "Evaluate Quiz for User"
#~ msgstr "為用戶評估測試"

# @ vibe
#~ msgid "COURSE SUBMISSIONS"
#~ msgstr "提交課程"

# @ vibe
#~ msgid "Evaluate Course for User"
#~ msgstr "為用戶評估課程"

# @ vibe
#~ msgid "Course specific instructions"
#~ msgstr "課程專屬的說明"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Enter a course completion message for students passing this course. This "
#~ "message is shown to students when students submit their course. The "
#~ "message is shown above the Course review form"
#~ msgstr ""
#~ "輸入一個學生通過課程後的課程完成信息。這個信息會在學生提交課程時顯示給學"
#~ "生。這個信息會顯示在課程評價表單上方"

# @ vibe
#~ msgid "EDIT COURSE"
#~ msgstr "編輯課程"

# @ vibe
#~ msgid "CREATE COURSE"
#~ msgstr "創建課程"

# @ vibe
#~ msgid "Start building a course"
#~ msgstr "開始創建課程"

# @ vibe
#~ msgid "SETTINGS"
#~ msgstr "設置"

# @ vibe
#~ msgid "SET CURRICULUM"
#~ msgstr "設置課程體系"

# @ vibe
#~ msgid "Add Units and Quizzes"
#~ msgstr "增加單元和測試"

# @ vibe
#~ msgid "PRICING"
#~ msgstr "價格"

# @ vibe
#~ msgid "MODIFY COURSE"
#~ msgstr "修改課程"

# @ vibe
#~ msgid "PUBLISH COURSE"
#~ msgstr "發布課程"

# @ vibe
#~ msgid "Go Live !"
#~ msgstr "上線!"

# @ vibe
#~ msgid "Edit in Admin Panel"
#~ msgstr "在管理員面板編輯"

# @ vibe
#~ msgid "COURSE TITLE"
#~ msgstr "課程名稱"

# @ vibe
#~ msgid "ENTER A COURSE TITLE"
#~ msgstr "輸入一個課程名稱"

# @ vibe
#~ msgid "COURSE CATEGORY"
#~ msgstr "課程分類"

# @ vibe
#~ msgid "Select a Course Category"
#~ msgstr "選擇一個課程分類"

# @ vibe
#~ msgid "Add new category"
#~ msgstr "添加新分類"

# @ vibe
#~ msgid "Enter a new Course Category"
#~ msgstr "輸入一個新課程分類"

# @ vibe
#~ msgid "COURSE IMAGE"
#~ msgstr "課程圖像"

# @ vibe
#~ msgid "COURSE DESCRIPTION"
#~ msgstr "課程描述"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Enter a short description of the course, in less than 30 words. Click on "
#~ "text to edit it and \n"
#~ " delete this text. Full course description will be added later on."
#~ msgstr ""
#~ "輸入一個不超過30個字的簡短課程描述，點擊文本進行編輯並刪除本文本。完成的課"
#~ "程描述會稍後添加。"

# @ vibe
#~ msgid "COURSE LINKAGE"
#~ msgstr "課程鏈接"

# @ vibe
#~ msgid "Select Linkage term"
#~ msgstr "選擇鏈接項"

# @ vibe
#~ msgid "Add new Linkage term"
#~ msgstr "添加新的鏈接項"

# @ vibe
#~ msgid "Enter a new Linkage"
#~ msgstr "輸入一個新連接"

# @ vibe
#~ msgid "SAVE COURSE"
#~ msgstr "保存課程"

# @ vibe
#~ msgid "Course Settings"
#~ msgstr "課程設置"

# @ vibe
#~ msgid "Course Duration"
#~ msgstr "課程持續時間"

# @ vibe
#~ msgid "Maximum Course Duration"
#~ msgstr "課程最大持續時間"

# @ vibe
#~ msgid "Course Evaluation Mode"
#~ msgstr "課程評估模式"

# @ vibe
#~ msgid "Manual"
#~ msgstr "手動"

# @ vibe
#~ msgid "Pre-required Course"
#~ msgstr "前置課程"

# @ vibe
#~ msgid "Set a Pre-required Course"
#~ msgstr "設置一門前置課程"

# @ vibe
#~ msgid "Drip Feed"
#~ msgstr "滴注"

# @ vibe
#~ msgid "Set Drip Feed Duration"
#~ msgstr "設置滴注持續時間"

# @ vibe
#~ msgid "Set Certificate Percentage"
#~ msgstr "設置證書比例"

# @ vibe
#~ msgid "Set Certificate Template"
#~ msgstr "設置證書模板"

# @ vibe
#~ msgid "Set Badge Percentage"
#~ msgstr "設置徽章比例"

# @ vibe
#~ msgid " out of 100"
#~ msgstr "/100"

# @ vibe
#~ msgid "Set Badge Title"
#~ msgstr "設置徽章名稱"

# @ vibe
#~ msgid "Upload Badge Image"
#~ msgstr "上傳徽章圖像"

#~ msgid "Student Seats"
#~ msgstr "學生數量"

# @ vibe
#~ msgid "Number of seats in course"
#~ msgstr "課程的座位數"

# @ vibe
#~ msgid "Set Course Start Date"
#~ msgstr "設置課程開始時間"

#~ msgid "Number of Student re-takes"
#~ msgstr "學生可重新學習的次數"

# @ vibe
#~ msgid "Course Group"
#~ msgstr "課程群組"

# @ vibe
#~ msgid "Connect a Course Group"
#~ msgstr "關聯一個課程群組"

# @ vibe
#~ msgid "Add new Group"
#~ msgstr "添加新群組"

# @ vibe
#~ msgid "Course Forum"
#~ msgstr "課程論壇"

# @ vibe
#~ msgid "Connect a Course Forum"
#~ msgstr "關聯一個課程論壇"

# @ vibe
#~ msgid "Connect the Group forum"
#~ msgstr "關聯群組論壇"

# @ vibe
#~ msgid "Add new forum"
#~ msgstr "添加新論壇"

# @ vibe
#~ msgid "Course Completion Message"
#~ msgstr "課程完成信息"

# @ vibe
#~ msgid "SAVE SETTINGS"
#~ msgstr "保存設置"

# @ vibe
#~ msgid "ADD SECTION"
#~ msgstr "增加章節"

# @ vibe
#~ msgid "ADD UNIT"
#~ msgstr "增加單元"

# @ vibe
#~ msgid "ADD QUIZ"
#~ msgstr "增加測試"

# @ vibe
#~ msgid "Edit Unit"
#~ msgstr "編輯單元"

# @ vibe
#~ msgid "Preview"
#~ msgstr "預覽"

# @ vibe
#~ msgid "Edit Quiz"
#~ msgstr "編輯測試"

# @ vibe
#~ msgid "SELECT A UNIT"
#~ msgstr "選擇一個單元"

# @ vibe
#~ msgid "ADD NEW UNIT"
#~ msgstr "增加新單元"

# @ vibe
#~ msgid "Add a unit title"
#~ msgstr "增加一個單元名稱"

# @ vibe
#~ msgid "Publish"
#~ msgstr "發布"

# @ vibe
#~ msgid "SELECT A QUIZ"
#~ msgstr "選擇一個測試"

# @ vibe
#~ msgid "ADD NEW QUIZ"
#~ msgstr "增加新測試"

# @ vibe
#~ msgid "SAVE CURRICULUM"
#~ msgstr "保存課程體系"

# @ vibe
#~ msgid "COURSE PRICING"
#~ msgstr "課程定價"

# @ vibe
#~ msgid "Set a Course Product"
#~ msgstr "設置一個課程商品"

# @ vibe
#~ msgid "Select a Course Product"
#~ msgstr "選擇一個課程商品"

# @ vibe
#~ msgid "No Product"
#~ msgstr "無商品"

# @ vibe
#~ msgid "ADD NEW PRODUCT"
#~ msgstr "增加新商品"

# @ vibe
#~ msgid "Set Product type"
#~ msgstr "設置商品類型"

# @ vibe
#~ msgid "Subscription"
#~ msgstr "訂閱"

# @ vibe
#~ msgid "Set Product Price"
#~ msgstr "設置商品價格"

# @ vibe
#~ msgid "Set Subscription duration"
#~ msgstr "設置訂閱持續時間"

# @ vibe
#~ msgid "Set Course Memberships"
#~ msgstr "設置課程成員資格"

# @ vibe
#~ msgid "Save Course Pricing"
#~ msgstr "保存課程定價"

# @ vibe
#~ msgid "Modify Course"
#~ msgstr "修改課程"

#~ msgid "TAKE OFFLINE"
#~ msgstr "下線"

# @ vibe
#~ msgid "DELETE COURSE"
#~ msgstr "刪除課程"

#~ msgid "SHOW OPTIONS"
#~ msgstr "顯示選項"

# @ vibe
#~ msgid "Delete Units"
#~ msgstr "刪除單元"

# @ buddypress
#~ msgid "Delete Quizzes"
#~ msgstr "刪除測驗"

# @ vibe
#~ msgid "Delete Assignments"
#~ msgstr "刪除作業"

# @ vibe
#~ msgid "Course not set"
#~ msgstr "課程未設置"

# @ default
#~ msgid "Go Live"
#~ msgstr "上線!"

# @ vibe
#~ msgid "GO LIVE"
#~ msgstr "上線!"

# @ vibe
#~ msgid "SEND FOR APPROVAL"
#~ msgstr "發送以待批准"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Click on text to enter a Course title, delete the existing text in the "
#~ "title"
#~ msgstr "點擊文本輸入一個課程名稱，同時刪除已存在的文本"

# @ vibe
#~ msgid "Select a Course Category, or Add a New one"
#~ msgstr "選擇一個課程類別，或者添加新的分類"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Select or upload a course image, this image is used as Course avatar."
#~ msgstr "選擇或上傳一個課程圖像，該圖像將會用作課程頭像。"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Enter a Short description about the course, the full description can be "
#~ "added later on. Start by deleting the existing text in the title"
#~ msgstr "輸入關於該課程的簡短描述，完整描述可以隨後添加。請先刪除已有文字"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Linkage greatly reduces the unit/quiz/question lists loaded on the page. "
#~ "Once a Linkage term is selected, the lists will only units/quizzes/"
#~ "questions connected to the same linkage term. If editing a course , save "
#~ "and refresh after selecting a Linkage term."
#~ msgstr ""
#~ "鏈接會大幅降低頁面中載入的單元/測試/問題的列表。當一個鏈接項被選擇後，列表"
#~ "只會顯示關聯到相同鏈接項的單元/測試/問題。如果正在編輯課程，請在選擇鏈接項"
#~ "後保存並刷新。"

# @ vibe
#~ msgid "A Offline Course is not visible to students in the course directory."
#~ msgstr "學生在課程目錄中無法看到已經下線的課程"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Enter the maximum duration for the course in days. This is the maximum "
#~ "duration within which the student should complete the course. Use 9999 "
#~ "for unlimited access to course."
#~ msgstr ""
#~ "輸入課程的最大持續時間。在該時間內學生應該完成相應的課程。輸入9999則無限"
#~ "制。"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Set Evaluation mode, Manual evaluation (from Course -> Admin ) or "
#~ "Automatic "
#~ msgstr "設置評估模式，手動評估 (位於課程->管理) 或者自動"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Set a pre-required course. A Pre Course should be completeted before a "
#~ "student can access this course"
#~ msgstr "設置一門前置課程。學生需要在學習該課程前完成前置課程"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Enable Drip Feed course. Students see next lesson after x days. X is "
#~ "Duration of Drip. "
#~ msgstr "啟用課程滴注。學生可在 x 天后查看下一課。X 是滴注持續時間。"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Set a Course Certificate. Set certificate percentage marks which a "
#~ "student should achieve to get the course certificate. Select a "
#~ "certificate template."
#~ msgstr ""
#~ "設置一張課程證書。設置學生要取得課程證書所應達到的分數百分比。選擇一個證書"
#~ "模板。"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Set a course Badge. Set percentage marks which a student should get to "
#~ "get the course badge. Upload the Badge image."
#~ msgstr ""
#~ "設置一個課程徽章。設置學生要取得課程徽章所應達到的分數百分比。上傳徽章圖"
#~ "片。"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Set number of seats available for students to take the course. Once full "
#~ "students can not join the course. Enter 9999 for unlimited seats."
#~ msgstr ""
#~ "為課程設置參加的人數限制。一旦滿員學生就無法繼續報名。輸入9999則無限制。"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Set a Course Start date. If set to a post date, students can only join "
#~ "the course on/after the start date."
#~ msgstr ""
#~ "設置一個課程開始時間。如果設置為發布日期，學生只能在這個日期或之後加入課"
#~ "程。"

#~ msgid ""
#~ "Number of times a student can re-take this course. Student can retake "
#~ "course after finishing it. 0 to disable."
#~ msgstr ""
#~ "學生能夠重新學習該課程的次數。學生可以在完成課程後重新學習。0表示禁止。"

# @ vibe
#~ msgid "Connect a Course Group OR Create a new one"
#~ msgstr "關聯一個課程群組或創建一個新的群組"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Connect a Course forum Or Create a new one or Create a Course Group Forum"
#~ msgstr "關聯一個課程論壇或創建一個新的或創建課程群組論壇"

# @ vibe
#~ msgid "Enter Course specific instructions for students to take this course."
#~ msgstr "輸入對選擇這門課程的學生所做的本課程專屬說明。"

# @ vibe
#~ msgid "Enter message which student see after submitting the course."
#~ msgstr "輸入學生提交課程後看到的信息。"

# @ vibe
#~ msgid "Start building curriculum by adding Units, Quizzes and sections."
#~ msgstr "通過增加單元、測驗和章節來建立課程體系。"

# @ vibe
#~ msgid "After adding a new unit or quiz, make sure you publish it"
#~ msgstr "在增加一個新的單元或測驗後，請確保您點擊了發布"

# @ vibe
#~ msgid "Save the curriculum only when the button is green."
#~ msgstr "只有當按鈕是綠色時保存課程體系。"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Connect the course with a product. A product defines the pricing of a "
#~ "course.<br /><br />a. Enter the Price of the product to set the price of "
#~ "your course.<br />b. Select the type of product.<br /><br /> If product "
#~ "is set to subscription mode, you need to set the subscription duration "
#~ "for the product. <br />A student purchasing a Product with subscription "
#~ "gets access for the course for the subscription duration.<br /> A student "
#~ "purchasing a product without subscription gets access for the course for "
#~ "full course duration as entered in course settings."
#~ msgstr ""
#~ "把課程與一個商品相關聯。商品可定義課程的定價。<br /><br />a. 輸入商品價格"
#~ "以設置您課程的價格。<br />b. 選擇商品的類型。<br /><br /> 如果商品設置為訂"
#~ "閱模式，您需要設置商品的訂閱時限。<br /> 購買了訂閱型商品的學生可在訂閱持"
#~ "續時間內訪問課程。<br /> 購買了非訂閱型商品的學生可在課程的整個持續時間內"
#~ "訪問課程。"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Go live with your course if \"Publish\" access is granted by "
#~ "Administrator you course will be live as soon as you click on Go Live "
#~ "button."
#~ msgstr "如果管理員授予了發布的權限，在您點擊上線按鈕後課程就會上線。"

# @ vibe
#~ msgid "SEATS"
#~ msgstr "座位"

# @ vibe
#~ msgid "%1$s ago"
#~ msgstr "%1$s 之前"

#~ msgid "<cite class=\"fn\">%s</cite>"
#~ msgstr "<cite class=\"fn\">%s</cite>"

# @ vibe
#~ msgid "View all Courses in %s"
#~ msgstr "查看 %s 中的全部課程"

# @ vibe
#~ msgid "Clear"
#~ msgstr "清除"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "This field can be seen by: <span class=\"current-visibility-level\">%s</"
#~ "span>"
#~ msgstr ""
#~ "可以看到這個字段的是：<span class=\"current-visibility-level\">%s</span>"

# @ vibe
#~ msgid "Change profile field visibility level"
#~ msgstr "更改資料字段的可見性"

# @ vibe
#~ msgid "Check Your Email To Activate Your Account!"
#~ msgstr "檢查您的郵箱並激活您的賬戶！"

#~ msgid ""
#~ "We updated a lot of components in WPLMS. Architectural changes to enhance "
#~ "performance. And we fixed some pending bugs. Refer to change log for "
#~ "complete list of issues/bugs fixed in the update."
#~ msgstr ""
#~ "我們更新了 WPLMS 中的很多組件。結構更新會提升性能。我們同時修復了一些 "
#~ "bug。請參考更新日誌中本次更新的完整 bug 修復列表。"

# @ vibe
#~ msgid "Check issue log "
#~ msgstr "檢查問題記錄"

#~ msgid "Events & Front End Revamp Update"
#~ msgstr "事件 & 前端改進更新"

#~ msgid ""
#~ "We focussed on Bug fixing and code optimisation in this update. "
#~ "Architechtural improvements were made for coming updates."
#~ msgstr ""
#~ "我們本次更新專注於 Bug 修復和代碼優化。結構性的改進計劃在將來的更新上。"

#~ msgid "Modern Child Theme"
#~ msgstr "Modern 子主題"

#~ msgid "Frond End Revamp"
#~ msgstr "前端改進"

#~ msgid "EventOn"
#~ msgstr "EventOn"

#~ msgid "Course Location"
#~ msgstr "課程地點"

#~ msgid "Variable Pricing Addon"
#~ msgstr "可變價格插件"

#~ msgid ""
#~ "Add variable pricing to WPLMS course. Select variables right at the "
#~ "course pricing option."
#~ msgstr "給 WPLMS 課程添加可變價格。在課程定價選項旁選擇變量。"

# @ vibe
#~ msgid " Minutes"
#~ msgstr "分"

# @ vibe
#~ msgid " seconds"
#~ msgstr "秒"

# @ vibe
#~ msgid " minutes"
#~ msgstr "分"

# @ vibe
#~ msgid " Days"
#~ msgstr "天"

# @ vibe
#~ msgid " hours"
#~ msgstr "小時"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Install the necessary plugins to run this theme : BuddyPress, Vibe Course "
#~ "Module, Vibe Shortcodes, Vibe CustomTypes."
#~ msgstr ""
#~ "安裝必要的插件來運行這個主題：BuddyPress, Vibe Course Module, Vibe "
#~ "Shortcodes, Vibe CustomTypes"

# @ vibe
#~ msgid "Other important setups. "
#~ msgstr "其他重要的設置。"

# @ vibe
#~ msgid "Upload 16x16px Favicon."
#~ msgstr "上傳 16x16px 的網站圖標。"

# @ vibe
#~ msgid "Upload BuddyPress Default avatar"
#~ msgstr "上傳 BuddyPress 的默認頭像"

# @ vibe
#~ msgid "Theme Layout"
#~ msgstr "主題佈局"

# @ vibe
#~ msgid "Configure Layout of the theme"
#~ msgstr "配置主題的佈局"

# @ vibe
#~ msgid "Select out of predefined layouts for the theme"
#~ msgstr "選出主題的預定義佈局"

# @ vibe
#~ msgid "Wide"
#~ msgstr "寬體"

# @ vibe
#~ msgid "Download %d"
#~ msgstr "下載 %d"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "There are some issues with the items in your cart (shown above). Please "
#~ "go back to the cart page and resolve these issues before checking out."
#~ msgstr ""
#~ "您購物車中的一些條目存在問題 (如下所示)。請返回購物車頁面，並在結帳前解決"
#~ "這些問題。"

# @ vibe
#~ msgid "&larr; Return To Cart"
#~ msgstr "&larr; 返回購物車"

# @ vibe
#~ msgid "Billing &amp; Shipping"
#~ msgstr "支付 &amp; 運送"

# @ vibe
#~ msgid "You must be logged in to checkout."
#~ msgstr "您必須登錄後才能結帳。"

# @ vibe
#~ msgid "Proceed"
#~ msgstr "前進"

# @ vibe
#~ msgid "Your order"
#~ msgstr "您的訂單"

# @ vibe
#~ msgid "Click proceed to continue"
#~ msgstr "點擊前進並繼續"

# @ vibe
#~ msgid "Click here to logout and Signin as different user"
#~ msgstr "點擊這裡退出並以另一個用戶身份登錄"

# @ vibe
#~ msgid "Returning customer?"
#~ msgstr "老顧客？"

# @ vibe
#~ msgid "Click here to login"
#~ msgstr "點擊這裡登錄"

# @ vibe
#~ msgid "Returning Customer"
#~ msgstr "老顧客"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "If you have shopped with us before, please enter your details in the "
#~ "boxes below."
#~ msgstr "如果您已經是我們的顧客，請在下方輸入您的詳細信息。"

# @ vibe
#~ msgid "Continue as Guest"
#~ msgstr "作為訪客繼續"

# @ vibe
#~ msgid "Create an account by entering the information below."
#~ msgstr "輸入下面的信息並創建一個賬戶。"

# @ vibe
#~ msgid "Cart Subtotal"
#~ msgstr "購物車小計"

# @ vibe
#~ msgid "Order Total"
#~ msgstr "訂單總計"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Sorry, it seems that there are no available payment methods for your "
#~ "location. Please contact us if you require assistance or wish to make "
#~ "alternate arrangements."
#~ msgstr ""
#~ "抱歉，您的所在地沒有可選的支付方式。如果您需要協助或者另作安排的話請聯繫我"
#~ "們。"

# @ vibe
#~ msgid "Pay for order"
#~ msgstr "支付訂單"

# @ vibe
#~ msgid "Ship to a different address?"
#~ msgstr "寄送到不同地址？"

# @ vibe
#~ msgid "Please fill in your details above to see available payment methods."
#~ msgstr "請填寫您的詳細信息以查看可選的支付方式。"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Sorry, it seems that there are no available payment methods for your "
#~ "state. Please contact us if you require assistance or wish to make "
#~ "alternate arrangements."
#~ msgstr ""
#~ "抱歉，您所在的州沒有可選的支付方式。如果您需要協助或者另作安排的話請聯繫我"
#~ "們。"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Since your browser does not support JavaScript, or it is disabled, please "
#~ "ensure you click the <em>Update Totals</em> button before placing your "
#~ "order. You may be charged more than the amount stated above if you fail "
#~ "to do so."
#~ msgstr ""
#~ "因為您的瀏覽器不支持或者已禁用 JavaScript，請確保在下單前點擊<em>更新總計"
#~ "</em>按鈕。如果您不這麼做的話可能會被多收取費用。"

# @ vibe
#~ msgid "Update totals"
#~ msgstr "更新總計"

# @ vibe
#~ msgid "Place order"
#~ msgstr "下單"

# @ vibe
#~ msgid "I have read and accept the"
#~ msgstr "我已閱讀並接受"

# @ vibe
#~ msgid "terms &amp; conditions"
#~ msgstr "條款 &amp; 細則"

# @ vibe
#~ msgid ""
#~ "Unfortunately your order cannot be processed as the originating bank/"
#~ "merchant has declined your transaction."
#~ msgstr "非常抱歉由於銀行/商戶拒絕了您的交易，我們無法處理您的訂單。"

# @ vibe
#~ msgid "Please attempt your purchase again or go to your account page."
#~ msgstr "請再次嘗試購買或返回到您的賬戶頁面。"

# @ vibe
#~ msgid "Please attempt your purchase again."
#~ msgstr "請再次嘗試購買。"

# @ vibe
#~ msgid "Pay"
#~ msgstr "支付"

# @ vibe
#~ msgid "Thank you. Your order has been received."
#~ msgstr "非常感謝！您的訂單已受理。"

# @ vibe
#~ msgid "Order:"
#~ msgstr "訂單："

# @ vibe
#~ msgid "Date:"
#~ msgstr "日期："

# @ vibe
#~ msgid "Total:"
#~ msgstr "總計："

# @ vibe
#~ msgid "Payment method:"
#~ msgstr "支付方式："

# @ vibe
#~ msgid "SUSBSCRIBED FOR FULL COURSE"
#~ msgstr "訂閱完整的課程"
